[
  {
    "question": "Làm thế nào để mua/bán CCTG?",
    "answer": "Khách hàng tra cứu và tham gia mua/bán sản phẩmCCTG trên VPBank NEO.\nĐể biết thêm chi tiết về Chứng chỉ tiền gửi Super Thịnh Vượng, Quý khách vui lòng liên hệ hotline 1900 54 54 15 (dành cho Khách hàng tiêu chuẩn) / 1800 54 54 15 (dành cho Khách hàng ưu tiên) hoặc quầy giao dịch gần nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị thu phí khi mua/bán hay bị tính thuế khi nhận lợi tức suất không?",
    "answer": "Hiện tại, khách hàng không bị thu phí khi thực hiện giao dịch mua/bán CCTG, lợi tức nhận được không bị tính thuế thu nhập cá nhân.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi nhận được lợi tức của CCTG?",
    "answer": "Khách hàng sẽ nhận được lợi tức khi thực hiện thành công giao dịch bán CCTG",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chứng chỉ tiền gửi là gì? Chứng chỉ tiền gửi Lộc Thịnh Vượng (Super Thịnh Vượng) có an toàn không?",
    "answer": "Chứng chỉ tiền gửi là bằng chứng xác định nghĩa vụ trả nợ của tổ chức phát hành cho người nắm giữ CCTG\nSuper Thịnh Vượng an toàn, bảo mật được VPBank phát hành theo quy định của NHNN và được bảo hiểm tiền gửi theo pháp luật Việt Nam",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để đóng thẻ tín dụng VPBank?",
    "answer": "Trong trường hợp Quý khách tạm thời không có nhu cầu sử dụng thẻ, quý khách có thể thực hiện tạm khóa thẻ để có thể mở lại sử dụng ngay khi có nhu cầu.\nTrong trường hợp Quý khách muốn đóng thẻ, Quý khách vui lòng gọi tới tổng đài 24/7 qua số hotline 1900 545415 (đối với Khách hàng tiêu chuẩn) hoặc 1800 545415 (đối với khách hàng ưu tiên) để đóng thẻ tín dụng VPBank.\nHiện tại VPBank không thực hiện đóng thẻ tín dụng trên App VPBank NEO hoặc đóng thẻ tín dụng tại chi nhánh Ngân hàng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank UnionPay FreeWays là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính vật lý là 499.000 VNĐ (chưa bao gồm VAT)Phí thường niên thẻ phụ là 250.000 VNĐ (chưa bao gồm VAT)Miễn phí thường niên trọn đời cho thẻ ảo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ thì tôi nhận được tiền hoàn lại do chi tiêu qua thẻ?",
    "answer": "Thời gian VPBank thực hiện tính toán hoàn tiền cho kỳ sao kê của tháng T sẽ diễn ra trong kỳ sao kê của tháng T+1",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày sao kê của thẻ VPBank UnionPay FreeWays là ngày nào?",
    "answer": "Ngày sao kê của thẻ VPBank UnionPay FreeWays là ngày 26 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ VPBank UnionPay FreeWays là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank UnionPay FreeWays là 3.29%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể đăng ký bao nhiêu giao dịch cùng lúc trong chương trình Rút tiền Linh Hoạt?",
    "answer": "Chương trình không giới hạn giao dịch đăng ký nên Quý khách có thể tham gia nhiều giao dịch cùng lúc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị tính phí rút tiền mặt khi đăng ký  Rút tiền Linh Hoạt không?",
    "answer": "Phí rút tiền vẫn được áp dụng khi Chủ thẻ thực hiện giao dịch rút tiền và khoản phí này được ghi nhận trong  kỳ Sao kê đầu tiên của giao dịch rút tiền linh hoạt. Mức phí áp dụng là 3%/ giá trị giao dịch (Mức phí này chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền tối thiểu tôi có thể đăng ký trong chương trình  Rút tiền Linh Hoạt là bao nhiêu?",
    "answer": "Rút Tiền Linh Hoạt  áp dụng cho cho các giao dịch có giá trị từ 3.000.000 VND trở lên trên mỗi giao dịch",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi nên tham gia Rút tiền linh hoạt?",
    "answer": "- Đáp ứng được nhu cầu có tiền ngay của KH với thủ tục đơn giản, không cần ra ATM/ Quầy giao dịch.\n- Chỉ cần thanh toán dư nợ lãi trong suốt thời gian ưu đãi lãi suất. Linh hoạt thanh toán nợ gốc không phí phạt\n- Phù hợp với khách hàng muốn rút tiền mặt mà không trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Có thể đăng ký trả góp sau khi thực hiện GD Rút tiền Linh Hoạt?",
    "answer": "Rất tiếc Khách hàng không được chuyển đổi Dư nợ Rút Tiền Linh Hoạt sang trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi sẽ chịu những loại lãi, phí nào nếu không thanh toán hết dư nợ Rút Tiền Linh Hoạt khi đến hạn?",
    "answer": "Trong thời gian ưu đãi (60 ngày) khách hàng chỉ cần thanh toán dư nợ lãi của giao dịch Rút tiền linh hoạt. Sau khoảng thời gian ưu đãi khách hàng cần thanh toán đầy đủ dư nợ gốc. Nếu không thanh toán đầy đủ, dư nợ gốc còn lại của giao dịch Rút tiền linh hoạt sẽ phát sinh lãi với mức lãi suất sau ưu đãi (Cao hơn mức lãi suất trong thời gian ưu đãi).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời điểm tôi cần thanh toán dư nợ  Rút tiền linh hoạt?",
    "answer": "Trên sao kê tại kỳ đầu tiên phát sinh giao dịch Rút tiền linh hoạt có thông  báo thời gian hết hạn ưu đãi lãi suất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất cho Rút tiền linh hoạt từ thẻ tín dụng là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất ưu đãi khác nhau tùy dòng thẻ. Chi tiết tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để biết tôi đã đăng ký Rút tiền linh hoạt  thành công?",
    "answer": "Sau khi Quý khách đăng ký thành công qua tổng đài dịch vụ khách hàng 24/7 của VPBank hoặc VPBank NEO, Ngân hàng sẽ gửi cho Chủ thẻ một SMS xác nhận Chủ thẻ đã đăng ký thành công.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đăng ký Rút tiền linh hoạt từ thẻ tín dụng bằng cách nào?",
    "answer": "Quý khách có thể đăng ký Rút Tiền Linh Hoạt qua các kênh rút tiền của VPBank.Tổng đài Tổng đài CSKH 24/7 (đối với khách hàng ưu tiên: 1800 545415),  App VPBank NEO (Hướng dẫn) và các kênh Rút tiền tiện ích khác tùy từng thời kì",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Rút tiền Linh Hoạt là gì?",
    "answer": "Rút tiền Linh Hoạt là tính năng phù hợp với các Khách hàng có nhu cầu tiền mặt ngay nhưng không cần trả góp. Khách hàng được ưu đãi lãi suất, đồng thời không cần thanh toán nợ gốc trong 60 ngày.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi theo dõi giao dịch Super Sinh Lời ở đâu?",
    "answer": "Thông tin giao dịch được gửi qua email hằng ngày, hiển thị trong mục biến động số dư trên app VPBank NEO hoặc trong sao kê tài khoản thanh toán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Super Sinh lời hoạt động thế nào?",
    "answer": "Mỗi ngày lúc 16h00, hệ thống tự động chuyển phần tiền tiền vượt ngưỡng duy trì tài khoản ngăn sinh lời. Tiền Gốc và lãi sẽ trả về lại tài khoản trước 9h00 sáng hôm sau.Bạn có thể tùy chỉnh linh hoạt số tiền muốn giữ lại để giao dịch. Lưu ý, T7, CN, và các ngày lễ, tiền sẽ không được hoàn trả nhưng vẫn được tính lãi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lợi suất của Super Sinh Lời là bao nhiêu và khi nào tôi nhận được lãi",
    "answer": "Lợi suất 3,5% cao hơn nhiều lần so với lãi suất tiết kiệm không kỳ hạn tại VPBank. Lãi được tính theo số dư cuối ngày và trả lãi HÀNG NGÀY",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có cần mở thêm tài khoản để dùng Super Sinh Lời không?",
    "answer": "Không cần. Bạn chỉ cần bật tính năng Super Sinh Lời và chọn tài khoản muốn liên kết là xong!",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Super Sinh Lời là gì?",
    "answer": "Là tính năng giúp tự động sinh lời trên số dư tài khoản thanh toán, mang lại lợi ích kép: vừa linh hoạt giao dịch hằng ngày, vừa tối ưu lợi nhuận từ tiền nhàn rỗi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể xem được giao dịch Super Sinh Lời ở đâu trên app VPBank NEO?",
    "answer": "KH xem bút toán giao dịch trên sao kê TKTT hoặc thông báo biến động số dư trên VPBank NEO",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có phải nộp thuế TNCN sau khi nhận lãi khoản đầu tư Super Sinh Lời không?",
    "answer": "Thuế TNCN của Khách hàng đã được VPBanks khấu trừ khi thực hiện chi trả lãi vào TKTT của KH",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu như tôi để 50 triệu trong tài khoản, số tiền của tôi có sẽ được chia ngăn như thế nào?",
    "answer": "10 triệu đồng - Ngưỡng duy trì tối thiểu\n40 triệu đồng - số tiền được hệ thống cất vào ngăn sinh lời lúc 16h00 hàng ngày, sinh lời 3.5%/năm\nNhận gốc và lãi vào 8h sáng ngày hôm sau",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi hệ thống quét Super Sinh Lời, KH muốn sử dụng số tiền đã đầu tư Super Sinh Lời có được không?",
    "answer": "Số tiền đã quét Super Sinh Lời sẽ được đổ cả gốc và lãi về TKTT của KH vào ngày hôm sau. Vì vậy,  Khách hàng chờ sáng ngày làm việc tiếp theo để sử dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày sao kê thẻ là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày sao kê thẻ là ngày 27 hàng tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 1.200.000 VND\nPhí thường niên thẻ phụ: miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là 2.79%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng Super Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là 3.29%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là 3.99%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 5. Tôi yêu cầu bồi thường bảo hiểm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách liên lạc với OPES để thông báo thủ tục bồi thường qua\n- Hotline: 1800 55 88 55\n- Email: giaiquyetquyenloibaohiem@opes.com.vn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 4: Tôi muốn truy vấn thông tin chi tiết của hợp đồng bảo hiểm thì làm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập ứng dụng VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", nếu quý khách có hợp đồng bảo hiểm còn hiệu lực thì sẽ hiển thị thông tin tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 2: Thời hạn bảo hiểm là bao lâu?",
    "answer": "Thời hạn bảo hiểm khách hàng có thể lựa chọn các gói 6 tháng, 9 tháng hoặc 1 năm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 3: Tôi muốn mua bảo hiểm VPBank OCARCARE thì đăng ký mua bằng cách nào?",
    "answer": "Đăng nhập ứng dụng VPBank NEO, mua tại danh mục Bảo hiểm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 1: Sản phẩm bảo hiểm này của công ty bảo hiểm nào?",
    "answer": "Sản phẩm bảo hiểm VPBank OCARCARE  của Công ty cổ phần bảo hiểm OPES, VPBank là đại lý bảo hiểm của OPES.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "18. Tôi cần làm gì khi gặp cảnh báo \"Thiết bị đã bị Mở khoá Bootloader\"?",
    "answer": "Trên điện thoại Android, Bootloader được nhà sản xuất ngăn không cho người dùng truy cập vì có thể ảnh hưởng đến hoạt động của máy và hệ điều hành. Unlock Bootloader cho phép người dùng can thiệp sâu vào hệ thống khởi động của máy để tùy chỉnh, cài hệ điều hành, mod ROM. Tuy nhiên, unlock Bootloader sẽ làm mất một số tính năng bảo mật (như Samsung Knox) không hoạt động được. \nVì vậy, VPBank NEO khuyến cáo không nên sử dụng thiết bị này cho các giao dịch tài chính Ngân hàng. \nĐể tiếp tục sử dụng, bạn vui lòng làm theo các cách sau:Cách 1: Liên hệ với nhà sản xuất điện thoại để được hướng dẫn\nCách 2: Rà soát ứng dụng trên thiết bị bằng Google Play Protect và gỡ bỏ các ứng dụng được cảnh báo và thử lại.\nCách 3: Khôi phục cài đặt gốc của điện thoại và thử lại. Lưu ý, khi khôi phục cài đặt gốc toàn bộ các dữ liệu sẽ bị mất. Vui lòng lưu trữ lại các thông tin cần thiết trước khi thực hiện. Chi tiết hướng dẫn theo các loại điện thoại khác nhau xem tại đâyLưu ý: đây là chức năng bảo mật nâng cao chỉ dành cho người dùng có kiến thức sâu rộng về thiết bị phần cứng, phần mềm và an ninh bảo mật. Nếu bạn là người sử dụng thông thường hãy liên hệ với nhà sản xuất điện thoại để được hỗ trợ kiểm tra.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 1.200.000 VND\nPhí thường niên thẻ phụ: miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Visa Signature Travel Miles là 2.79%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng Super Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là 3.29%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Shopee Platinum là 3.99%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 5. Tôi yêu cầu bồi thường bảo hiểm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách liên lạc với OPES để thông báo thủ tục bồi thường qua\n- Hotline: 1800 55 88 55\n- Email: giaiquyetquyenloibaohiem@opes.com.vn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 4: Tôi muốn truy vấn thông tin chi tiết của hợp đồng bảo hiểm thì làm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập ứng dụng VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", nếu quý khách có hợp đồng bảo hiểm còn hiệu lực thì sẽ hiển thị thông tin tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 2: Thời hạn bảo hiểm là bao lâu?",
    "answer": "Thời hạn bảo hiểm khách hàng có thể lựa chọn các gói 6 tháng, 9 tháng hoặc 1 năm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 3: Tôi muốn mua bảo hiểm VPBank OCARCARE thì đăng ký mua bằng cách nào?",
    "answer": "Đăng nhập ứng dụng VPBank NEO, mua tại danh mục Bảo hiểm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Câu hỏi 1: Sản phẩm bảo hiểm này của công ty bảo hiểm nào?",
    "answer": "Sản phẩm bảo hiểm VPBank OCARCARE  của Công ty cổ phần bảo hiểm OPES, VPBank là đại lý bảo hiểm của OPES.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "18. Tôi cần làm gì khi gặp cảnh báo \"Thiết bị đã bị Mở khoá Bootloader\"?",
    "answer": "Trên điện thoại Android, Bootloader được nhà sản xuất ngăn không cho người dùng truy cập vì có thể ảnh hưởng đến hoạt động của máy và hệ điều hành. Unlock Bootloader cho phép người dùng can thiệp sâu vào hệ thống khởi động của máy để tùy chỉnh, cài hệ điều hành, mod ROM. Tuy nhiên, unlock Bootloader sẽ làm mất một số tính năng bảo mật (như Samsung Knox) không hoạt động được. \nVì vậy, VPBank NEO khuyến cáo không nên sử dụng thiết bị này cho các giao dịch tài chính Ngân hàng. \nĐể tiếp tục sử dụng, bạn vui lòng làm theo các cách sau:Cách 1: Liên hệ với nhà sản xuất điện thoại để được hướng dẫn\nCách 2: Rà soát ứng dụng trên thiết bị bằng Google Play Protect và gỡ bỏ các ứng dụng được cảnh báo và thử lại.\nCách 3: Khôi phục cài đặt gốc của điện thoại và thử lại. Lưu ý, khi khôi phục cài đặt gốc toàn bộ các dữ liệu sẽ bị mất. Vui lòng lưu trữ lại các thông tin cần thiết trước khi thực hiện. Chi tiết hướng dẫn theo các loại điện thoại khác nhau xem tại đâyLưu ý: đây là chức năng bảo mật nâng cao chỉ dành cho người dùng có kiến thức sâu rộng về thiết bị phần cứng, phần mềm và an ninh bảo mật. Nếu bạn là người sử dụng thông thường hãy liên hệ với nhà sản xuất điện thoại để được hỗ trợ kiểm tra.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "7. Hướng dẫn sử dụng Google Play Protect để rà soát và tìm kiếm các ứng dụng nguy hại trên thiết bị Android",
    "answer": "Google Play Protect là công cụ quét các ứng dụng trên thiết bị Android để tìm kiếm mối nguy hại do Google cung cấp. Để thực hiện kiểm tra thiết bị, bạn làm theo các bước hướng dẫn sau: \n\nBước 1: Truy cập tính năng Cài đặt (Settings) \n\nBước 2: Bấm chọn Bảo mật (Security) \n\nBước 3: Bấm chọn Google Play Protect  \n\nBước 4: Bật nút “Quét thiết bị để biết các mối đe doạ bảo mật” và bấm “Quét” (Scan)  \n\nBước 5: Rà soát các ứng dụng, trạng thái và kết luận bảo mật \n\nTrường hợp phát hiện có rủi ro trên thiết bị: thực hiện bấm vào nút “Gỡ cài đặt” để loại bỏ các app không an toàn.  \n\n\n\n\nTrường hợp thiết bị là an toàn sẽ hiển thị như sau:Chi tiết tham khảo tại website của Google tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. Làm thế nào tôi biết ứng dụng VPBank NEO trên máy tôi đã được bảo vệ?",
    "answer": "Kể từ phiên bản 6.8.2 (phát hành ngày 17/08/2024), ứng dụng VPBank NEO đã được tích hợp một lớp bảo mật chuyên sâu giúp rà soát và ngăn ngừa các ứng dụng giả mạo, các phần mềm độc hại, các phần mềm được cài đặt từ các nguồn không an toàn – có nguy cơ rủi ro cao. Vì vậy, bạn chỉ cần cập nhật ứng dụng lên phiên bản mới nhất là đã được bảo vệ an toàn khi giao dịch trên VPBank NEO.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Tôi nhận được cảnh báo bảo mật nhưng không tìm thấy thông tin hướng dẫn tại đây, tôi phải làm sao?",
    "answer": "VPBank NEO sử dụng rất nhiều giải pháp bảo mật đồng thời và các mức độ bảo mật khác nhau. Vì lý do an toàn, chúng tôi không cung cấp toàn bộ các thông tin liên quan tới bảo mật ứng dụng của chúng tôi. Khi nhận được cảnh báo bảo mật, nếu không tìm được hướng dẫn tại đây, bạn vui lòng quay/ chụp màn hình, ghi lại các thao tác trước và khi gặp cảnh báo (lưu ý che các thông tin nhạy cảm) và gửi về địa chỉ email chamsockhachhang@vpbank.com.vn hoặc gọi tổng đài 1900545415 (khách hàng tiêu chuẩn) hoặc 1800545415 (khách hàng ưu tiên) để được trợ giúp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Tôi cần làm gì khi gặp cảnh báo “Đang bật Trợ năng”?",
    "answer": "Quyền Trợ năng là quyền được Google (hệ điều hành Android) thiết kế nhằm hỗ trợ cho một số người dùng bị giới hạn về khả năng nghe/ nhìn, nó cho phép một ứng dụng có thể đọc các thông tin trên màn hình, đọc thông tin bàn phím cũng như toàn bộ thao tác, hành động của người dùng. Hacker đã lợi dụng quyền này để điều khiển/ đánh cắp thông tin của người dùng. Từ đó, chiếm đoạt quyền điều khiển thiết bị và ăn cắp tiền trong tài khoản của khách hàng. \n\nBạn cần phải tắt tất cả các ứng dụng được cảnh báo trên màn hình khi mở ứng dụng VPBank NEO trước khi có thể thực hiện tiếp giao dịch. Chi tiết hướng dẫn tắt xem tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Vì sao tôi nhận được cảnh báo \"Thiết bị đã bị root/jailbreak\"?",
    "answer": "Root với Android/ Jailbreak với iOS là quá trình gỡ bỏ các giới hạn mà nhà sản xuất thiết lập cho thiết bị nhằm kiểm soát/ sử dụng các quyền lớn hoặc sử dụng các quyền mở rộng. Điều này có thể làm giảm bảo mật của thiết bị, dễ bị tấn công hơn và gây rủi ro cho ứng dụng chạy trên thiết bị này.  \n\nBạn vẫn có thể tiếp tục sử dụng VPBank NEO trên thiết bị này bằng cách bấm vào nút “Tiếp tục sử dụng” ở bên trái cảnh báo. Tuy nhiên, bạn không nên sử dụng VPBank NEO trên thiết bị này.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Vì sao tôi không thể sử dụng VPBank NEO trên thiết bị giả lập (emulator)",
    "answer": "Môi trường giả lập (emulator) là môi trường không có bảo mật ở mức vật lý của thiết bị thật, điều này có thể làm cho ứng dụng dễ bị tấn công, dễ bị khai thác các lỗi bảo mật hơn nên VPBank NEO sẽ tự động tắt ngay khi bắt đầu được mở trên môi trường giả lập. \n\nVì vậy, Bạn cần phải sử dụng thiết bị điện thoại (vật lý) để tải/ cài đặt VPBank NEO từ Chợ ứng dụng (Google Play, App Store, …) để sử dụng an toàn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. Tại sao tôi nhận được cảnh báo bảo mật khi sử dụng VPBank NEO",
    "answer": "Ngay khi mở ứng dụng, nếu phát hiện các rủi ro về bảo mật, VPBank NEO sẽ thực hiện cảnh báo và chặn sử dụng (ở một số trường hợp có nguy cơ cao) nhằm cung cấp thông tin tới bạn và bảo vệ bạn khỏi các nguy cơ MẤT TIỀN cũng như đánh cắp thông tin, chiếm đoạt tài khoản. Khi gặp cảnh báo bạn đừng quá lo lắng, hãy đọc kỹ thông tin và thực hiện theo hướng dẫn chi tiết để đưa điện thoại trở về trạng thái bình thường và an toàn hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thay đổi thời gian đăng ký trả góp tự động đã đăng kí ban đầu của mình với ngân hàng được không?",
    "answer": "VPBank có hỗ trợ khách hàng kéo dài thời gian tham gia trả góp tự động đã đăng ký ban đầu với ngân hàng bằng việc lựa chọn thời gian cao hơn thời gian đã đăng ký ban đầu \nVí dụ: Nếu khách hàng đã chọn Thời gian trả góp tự động trong 6 tháng, khách hàng được lựa chọn lại thời gian là 9 tháng hoặc 12 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể hủy đăng ký trả góp cho khoản giao dịch của mình được không?",
    "answer": "Quý khách không thể hủy giao dịch trả góp một khi đã đăng kí chuyển đổi trả góp thành công của VPBank. VPBank sẽ không chịu trách nhiệm xử lý các khiếu nại hay yêu cầu nào về việc hủy chuyển đổi trả góp cho giao dịch đã được VPBank hỗ trợ trả góp thành công trước đó của Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trả góp giao dịch và tự động trả góp giao dịch khác nhau như thế nào ?",
    "answer": "Trả góp giao dịch\nTự động trả góp giao dịch\n\n\n- Khi có nhu cầu, khách hàng chủ động đăng ký trả góp cho từng giao dịch thẻ tín dụng đủ điều kiện\n- Khi có nhu cầu, Khách hàng đăng ký tự động trả góp giao dịch và hệ thống sẽ chuyển đổi toàn bộ các giao dịch thẻ tín dụng đủ điều kiện sang trả góp\n\n\n- Khách hàng đăng ký kỳ hạn trả góp\n- Khách hàng đăng ký Thời gian trả góp tự động và Kỳ hạn trả góp.\n\n\n* Kỳ hạn trả góp : Tối thiểu 3 tháng, Tối đa 36 tháng\n* Thời gian tự động trả góp : 3,6,9,12 tháng\n\n\n* Lãi suất khác nhau áp dụng cho từng hạng thẻ\n* Kỳ hạn trả góp : Tối thiểu 3 tháng, Tối đa 36 tháng\n\n\n\n* Lãi suất: 0.5 -1% ( Tùy vào kỳ hạn trả góp KH đăng ký )",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có được ân hạn khoản vay tái tài trợ hay không?",
    "answer": "Khách hàng sử dụng sản phẩm vay tái tài trợ của VPBank sẽ có thời gian ân hạn gốc tối đa 24 tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phát sinh khoản vay cũ khi còn độc thân, tuy nhiên hiện tôi đã kết hôn, trường hợp này tôi có thể vay vốn theo chương trình tái tài trợ của VPBank không?",
    "answer": "VPBank có thể hỗ trợ đối với trường hợp của anh/ chị, với trường hợp này, người vay đứng tên khoản vay ở VPBank sẽ chỉ bao gồm người vay đứng tên trên khoản vay cũ chứ không bao gồm người hôn phối.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải đóng các khoản phí trả nợ trước hạn nếu như thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn. Thực tế, việc thanh toán sớm khoản vay sẽ giúp khách hàng giảm thiểu chi phí lãi suất còn phải trả trong tương lai và giảm thời gian vay, giúp tăng khả năng quản lý tài chính cá nhân. Tuy nhiên, để đảm bảo quyền lợi của khách hàng, trước khi ký kết hợp đồng vay nên đọc kỹ và hiểu rõ điều khoản và quy định liên quan đến việc trả nợ trước hạn của ngân hàng.\n\nQuý khách không phải trả nợ trước hạn nếu thời gian đã vay thực tế hơn 4 năm. Mức phí trả nợ trước hạn được VPBank quy định trong Hợp đồng Cho vay hoặc khế ước nhận nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi không có nguồn thu cố định, tuy nhiên có rất nhiều tài sản có thể phát sinh dòng tiền, tôi có cần cung cấp chứng từ chứng minh đầy đủ thu nhập không?",
    "answer": "VPBank có các chính sách linh hoạt để khách hàng có thể chủ động chứng mình các nguồn thu nhập, kết hợp với hệ thống đánh giá khách hàng đảm bảo có thể đưa ra quyết định cho vay chính xác và nhanh chóng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có cần tất toán khoản vay cũ trước khi giải ngân khoản vay tại VPBank không?",
    "answer": "VPBank sẽ giải ngân khoản vay trước khi KH tất toán khoản vay ở ngân hàng trước",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giá trị vay vốn của VPBank có bao gồm phần phí và lãi khi tất toán khoản vay cũ không?",
    "answer": "Khoản vay tái tài trợ sẽ chỉ tài trợ phần vốn gốc tại thời điểm VPBank giải ngân, không bao gồm phần phí và lãi phát sinh khi KH tất toán khoản vay",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngoài khoản vay tái tài trợ, tôi có thể vay vốn thêm các khoản vay khác tại VPBank hay không?",
    "answer": "Bên cạnh khoản vay tái tài trợ, VPBank có thể cho vay KH thêm các khoản với những mục đích khác như tiêu dùng, mua BĐS, bổ sung vốn kinh doanh, mua ô tô, các khoản vay này cũng sẽ được xử lý rất linh hoạt với quy trình cũng như chính sách lãi rất hấp dẫn của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ có thanh toán dược ở nước ngoài không?",
    "answer": "Thẻ có thể thanh toán tại các điểm chấp nhận thẻ Mastercard trên toàn thế giới theo 2 trường hợp: (i) Khi chưa được cấp hạn mức tín dụng: sử dụng nguồn tiền trực tiếp từ tài khoản VPB được liên kết với thẻ VPBank Flexcard với chức năng ATM quốc tế, (ii) Khi đã được cấp hạn mức tín dụng: linh hoạt sử dụng nguồn tiền từ hạn mức tín dụng hoặc sử dụng tiền trong tài khoản VPBank được liên kết với thẻ Flexcard.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ VPBank Flex được tính như thế nào?",
    "answer": "Lãi suất thẻ VPBank Flex được tính trên chi tiêu từ tính năng thẻ Tín dụng, với mức lãi suất 3.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu không được cấp hạn mức thì tôi có xài thẻ được không?",
    "answer": "Trong trường thẻ được cấp không có hạn mức tín dụng, KH chỉ sử dụng được tính năng của thẻ thanh toán. Sau một thời gian sử dụng, nếu KH có nhu cầu được cấp hạn mức, VPB sẽ dựa trên tín nhiệm khách hàng, số dư tài khoản, giá trị chi tiêu,.. để đề nghị hạn mức tín dụng cho Khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm sao để tôi có hạn mức tín dụng?",
    "answer": "KH cung cấp giấy tờ, hồ sơ như VPB yêu cầu để được xét duyệt hạn mức tín dụng. Trong trường hợp KH không thỏa điều kiện cấp hạn mức ngay tại thời điểm mở thẻ: VPB sẽ dựa trên tín nhiệm khách hàng, số dư tài khoản, giá trị chi tiêu,.. để để nghị hạn mức tín dụng cho Khách hàng mà không yêu cầu nộp hồ sơ cấp tín dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể lựa chọn gói ưu đãi của thẻ như thế nào?",
    "answer": "Quý khách có thể vào ap VPB NEO để lựa chọn gói ưu đãi mình mong muốn trước khi kết thúc kỳ sao kê. Gói ưu đãi có thể được lựa chọn lại vào mỗi kỳ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ VPB Flex là thẻ tín dụng hay thẻ ghi nợ ?",
    "answer": "Đây là thẻ 2 trong 1 tích hợp thẻ tín dụng và thẻ ghi nợ, giúp khách hàng có thể linh hoạt hơn trong việc sử dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "7. Tôi yêu cầu bồi thường bảo hiểm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập app VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", truy vấn thông tin chi tiết của khoản bảo hiểm, tại đây có tính năng cho phép quý khách lựa chọn \"Tạo yêu cầu bồi thường bảo hiểm\"",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. Tôi muốn truy vấn thông tin chi tiết của hợp đồng bảo hiểm thì làm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập app VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", nếu quý khách có hợp đồng bảo hiểm còn hiệu lực thì sẽ hiển thị thông tin tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Tôi chưa sử dụng app VPBank NEO, làm thế nào để tôi đăng ký mua bảo hiểm?",
    "answer": "Quý khách đăng ký sử dụng App VPBank NEO và thao tác mua bảo hiểm vỡ màn hình điện thoại trên App VPBank NEO.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Tôi muốn mua bảo hiểm vỡ màn hình điện thoại thì đăng ký mua bằng cách nào?",
    "answer": "Đăng nhập app VPBank NEO, thao tác nạp tiền điện thoại di động (từ 50.000) và kích hoạt mua \"Bảo hiểm vỡ màn hình điện thoại\" đã được tích hợp trong giao diện màn hình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Trong thời hạn bảo hiểm, tôi được yêu cầu bồi thường bao nhiêu lần?",
    "answer": "Khách hàng được yêu cầu bồi thường tối đa 01 lần trong suốt thời hạn bảo hiểm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Thời hạn bảo hiểm là bao lâu?",
    "answer": "Thời hạn bảo hiểm là 1 tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. Sản phẩm bảo hiểm này của công ty bảo hiểm nào?",
    "answer": "Sản phẩm bảo hiểm của Công ty cổ phần bảo hiểm OPES, VPBank là đại lý bảo hiểm của OPES.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "7. Tôi yêu cầu bồi thường bảo hiểm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập app VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", truy vấn thông tin chi tiết của khoản bảo hiểm, tại đây có tính năng cho phép quý khách lựa chọn \"Tạo yêu cầu bồi thường bảo hiểm\"",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. Tôi muốn truy vấn thông tin chi tiết của hợp đồng bảo hiểm thì làm như thế nào?",
    "answer": "Quý khách đăng nhập app VPBank NEO, chọn mục \"Bảo hiểm\", nếu quý khách có hợp đồng bảo hiểm còn hiệu lực thì sẽ hiển thị thông tin tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Tôi chưa sử dụng app VPBank NEO, làm thế nào để tôi đăng ký mua bảo hiểm VPBANK NEO Care?",
    "answer": "Quý khách đăng ký sử dụng app VPBank NEO và thao tác mua bảo hiểm VPBANK NEO Care trên app VPBank NEO.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Tôi muốn mua bảo hiểm VPBANK NEO Care thì đăng ký mua bằng cách nào?",
    "answer": "Đăng nhập App VPBank NEO, thao tác chuyển khoản nội bộ trong VPBANK và kích hoạt mua \"Bảo hiểm VPBANK NEO Care\" đã được tích hợp trong giao diện màn hình hoặc mua độc lập tại danh mục Bảo Hiểm trên VPBank NEO",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Tôi có thể mua tối đa bao nhiêu hợp đồng bảo hiểm?",
    "answer": "Khách hàng có thể mua tối đa 1000 hợp đồng bảo hiểm VPBANK NEO Care tại mọi thời điểm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Thời hạn bảo hiểm là bao lâu?",
    "answer": "Thời hạn bảo hiểm là 1 năm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. Sản phẩm bảo hiểm này của công ty bảo hiểm nào?",
    "answer": "Sản phẩm bảo hiểm VPBANK NEO Care của Công ty cổ phần bảo hiểm OPES, VPBank là đại lý bảo hiểm của OPES.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các câu hỏi thường gặp về Garmin Pay",
    "answer": "Xem chi tiết",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Danh sách các thẻ VPBank hỗ trợ thêm vào",
    "answer": "Xem chi tiết",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Danh sách các thẻ VPBank hỗ trợ thêm vào",
    "answer": "Xem chi tiết tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Danh sách đồng hồ Garmin hỗ trợ Garmin Pay?",
    "answer": "Xem chi tiết tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Garmin Pay có thể thanh toán tại tất cả giao dịch tại cửa hàng?",
    "answer": "Sau khi đã nhập thành công mật mã, bạn có thể thực hiện thanh toán mà không cần nhập mật mã trong vòng 24 giờ trong khi vẫn đang đeo đồng hồ. Nếu bạn tháo đồng hồ ra khỏi cổ tay hoặc tắt thiết bị theo dõi nhịp tim, bạn phải nhập lại mật mã trước khi thực hiện thanh toán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Garmin Pay có thể thanh toán tại tất cả giao dịch tại cửa hàng?",
    "answer": "Chủ thẻ Mastercard/Visa VPBank có thể thanh toán bằng Garmin Pay tại hầu hết các điểm giao dịch hỗ trợ thiết bị POS Contactless có kí hiệu bên dưới",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất và phí trả nợ trước hạn",
    "answer": "Tại HĐCV của anh chị, ngân hàng đã có thông tin về lãi suất và phí trả nợ trước hạn- điều 7 trang 2-3, anh chị có thể xem trong HĐCV của mình ạ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi trả nợ bằng cách nào/ làm sao tôi có thể biết mỗi tháng trả bao nhiêu cho ngân hàng",
    "answer": "Hàng tháng trước khi đến ngày trả nợ, VPBank sẽ gửi tin nhắn cho anh/chị thông qua SDT mà anh/chị đăng ký với bên ngân hàng số tiền cần trả bao gồm cả gốc và lãi. Anh/chị nộp tiền/chuyển khoản vào tài khoản của chính anh/chị tại VPBank (trên tin nhắn cũng sẽ thông báo số tài khoản đó) trước ngày thu nợ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất sau thời gian ưu đãi của tôi là bao nhiêu",
    "answer": "Sau khi hết thời gian ưu đãi lãi suất, lãi suất của anh/chị là lãi suất cơ sở của VPBank dành cho KHCN vay có TSBD kỳ hạn … tháng (KH có thể tra cứu tại website vpbank.com.vn) công biên độ …\nSau khi hết thời gian ưu đãi lãi suất, lãi suất mới của anh chị sẽ được cập nhật điều chỉnh, Anh chị có thể tham khảo tại tin nhắn thông báo Zalo/VPBbank Neo -> thông tin khoản vay để xem chi tiết",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể trả trước 1 khoản tiền gốc không",
    "answer": "Anh/chị có thể trả trước 1 phần gốc hoặc toàn bộ dư nợ gốc còn lại nhưng khi trả trước sẽ có phí trả nợ trước hạn,và  HĐCV của anh chị có điều khoản cụ thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "giấy đi đường thì lúc nào lấy được",
    "answer": "sau khi GN bên em sẽ cấp giấy đi đường cho a/c, giấy đi đường có thời hạn 3 tháng>Sau thời hạn trên a/c có thể gọi tổng đài / Hoặc để cấp giấy đi đường lần tiếp theo",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi trả nợ trước hạn thì có mất phí không",
    "answer": "Căn cứ theo HĐCV của anh chị, nếu anh chị trả nợ trước hạn ở mốc thời gian nhất định sẽ có mất phí trả nợ trước hạn, và tại Hợp đồng cho vay có quy định cụ thể,",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Xe của tôi khi gặp va chạm/ hỏng xe thì liên hệ với ai để xử lý",
    "answer": "Anh chị liên hệ đến sdt tổng đài của Bảo Hiểm để được xử lý",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn Cấp giấy thông hành xe lần 2thì phải thế nào",
    "answer": "Gọi điện lên tổng đài VPBANK 1900545415, hoặc truy cập VPBank NEO (Hỗ trợ -> Cổng chăm sóc khách hàng -> Gửi yêu cầu hỗ trợ -> Cấp đổi giấy thông hành xe)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn xem số tiền thanh toán hàng tháng thì xem ở đâu",
    "answer": "Ngân Hàng gởi nhắc nợ định kỳ qua Zalo\nTruy câp App VPNeo ->mục  khoản vay",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu  xuất mượn, thu nợ, tất toán xuất kho, Y/C khác), thì liên hệ bộ phận nào?",
    "answer": "Anh chị có thể :\nGửi yêu cầu qua WEB: https://cskh.vpbank.com.vn\nGửi yêu cầu: https://cskh.vpbank.com.vn/ -> Hỗ trợ Giải đáp -> Gửi yêu cầu hỗ trợ\nHoặc đến trực tiếp HUB/ĐVKD",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi giải ngân thì việc cấp phát giấy đi đường những lần tiếp theo như thế nào?",
    "answer": "Anh chị có thể liên lạc qua các cách sau:\n'+ Liên hệ tổng đài: 1900545415\nGửi yêu cầu qua WEB: https://cskh.vpbank.com.vn/ -> Cấp đổi giấy thông hành xe\nĐến trực tiếp HUB/ĐVKD",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "KH đã tất toán khoản vay nhưng chưa nhận lại tài sản, NH có hỗ trợ chuyển phát tài sản cho KH đc cko?",
    "answer": "Không được, do là tài sản là chứng từ quan trọng nên anh chị vui lòng liên hệ với VPBank quản lí khoản vay để được hỗ trợ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "KH có thể làm thủ tục tất toán khoản vay ở CN khác CN phát vay được ko?",
    "answer": "Anh /Chị vui lòng ra CN gần nhất để được hỗ trợ hoặc liên hệ với Vpbank quản lí khoản vay",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trường hợp KH đã mất/không có giấy chứng nhận kết hôn",
    "answer": "ĐVKD hướng dẫn KH:\n- Xin trích lục kết hôn tại UBND phường/xã\n- Giấy xác nhận mã định danh/xác nhận cư trú của KH\n- Xác nhận của chính quyền địa phương nơi KH đăng ký hộ khẩu thường trú việc họ đã là vợ/chồng + giấy khai sinh của CON KH",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi thế chấp tài sản là Nhà/đất đã có Giấy chủ quyền, sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "VPBank sẽ cung cấp cho quý khách các loại giấy tờ sau:\n+ Giấy thông báo giải chấp: Quý khách cần mang giấy này đến Phòng Công Chứng đã chứng thực hồ sơ vay cho KH trước đây (hoặc Phòng công chứng theo quy định từng địa phương) để làm thủ tục giải chấp và xác nhận giải chấp cho Quý khách\n+ Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ: Quý khách cần mang giấy này, kèm theo giấy thông báo giải chấp đã được Phòng Công Chứng xác nhận và Giấy chủ quyền bản chính đến Văn phòng đăng ký đất đai (Sở Tài Nguyên Môi Trường) để làm thủ tục xóa thế chấp",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi thế chấp tài sản là Nhà/đất dự án (chưa có Giấy chủ quyền), sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "VPBank sẽ cung cấp cho quý khách các loại giấy tờ sau:\n+ Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ: Nhân viên VPBank sẽ hỗ trợ xóa ĐK GDBĐ online cho quý khách.\nTuy nhiên, nếu Quý khách có nhu cầu xóa ĐK GDBĐ gấp thì VPBank sẽ cung cấp cho quý khách Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ, Quý khách cần mang giấy này đến Trung tâm đăng ký giao dịch tài sản (Cục Đăng Ký Quốc Gia Giao Dịch Bảo Đảm) để làm thủ tục xóa chấp trực tiếp.\n+ Giấy thông báo giải chấp: Để quý khách mang qua Chủ đầu tư cập nhật thông tin giải chấp. Đồng thời mang đến phòng Công chứng để làm thủ tục giải chấp (nếu HĐTC có công chứng)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi thế chấp tài sản là ô tô, sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "Nhân viên VPBank sẽ hỗ trợ xóa ĐK GDBĐ online cho quý khách\nTuy nhiên, nếu Quý khách có nhu cầu xóa ĐK GDBĐ gấp thì VPBank sẽ cung cấp cho quý khách Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ, Quý khách cần mang giấy này đến Trung tâm đăng ký giao dịch tài sản (Cục Đăng Ký Quốc Gia Giao Dịch Bảo Đảm) để làm thủ tục xóa chấp trực tiếp",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi tất toán, tôi cần mang những giấy tờ gì lên VPBank để nhận lại tài sản?",
    "answer": "Quý khách (Chủ tài sản, một trong hai người vợ hoặc chồng) chỉ cần mang theo CMND/CCCD để nhân viên VPBank đối chiếu thông tin và trả lại tài sản cho quý khách\nTrường hợp quý khách đã thay đổi CMND/CCCD thì cần mang thêm Giấy xác nhận thay đổi CMND/CCCD của Cơ quan có thẩm quyền (bản chính)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi tất toán, tôi sẽ nhận lại tài sản của mình như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ nhân viên kinh doanh quản lý hồ sơ tại chi nhánh khách hàng vay để được tư vấn. Theo đó, Quý khách có thể chọn một trong hai cách sau:\n1. Nhận tài sản trực tiếp tại nơi lưu kho tài sản tập trung, do nhân viên kho quỹ bàn giao trực tiếp cho quý khách. Cách này sẽ hạn chế được rủi ro cho tài sản của quý khách.\n2. Nhận tài sản tại chi nhánh vay, do nhân viên kinh doanh của chi nhánh đi nhận tài sản giúp quý khách sau đó mang về chi nhánh để bàn giao cho quý khách. Cách này sẽ giúp anh chị đỡ phải di chuyển nhiều nơi giữa chi nhánh và nơi lưu kho tài sản",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi vay mua xe ô tô, thế chấp chính chiếc xe ô tô này thì ngân hàng sẽ giữ bản gốc Giấy đăng ký xe của tôi, vậy tôi sẽ được cấp giấy tờ gì để chiếc xe có thể lưu thông trên đường?",
    "answer": "Đối với những món vay thế chấp tài sản là ô tô, sau khi giải ngân xong ngân hàng sẽ cấp cho Quý khách Giấy thông hành xe\nGiấy thông hành xe này có ghi giá trị thời gian hiệu lực. Quý khách liên hệ kênh 24/7 hoặc VPBank nơi làm hồ sơ vay hoặc đến bất kỳ chi nhánh VPBank để làm thủ tục cấp đổi Giấy thông hành xe khi đến hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi giải ngân chưa được tròn một tháng mà đã phải trả nợ rồi ?",
    "answer": "Việc trả nợ gốc/ lãi hàng tháng sẽ phụ thuộc vào ngày Quý khách chọn ngày trả nợ và ngày giải ngân (Ví dụ: Quý khách chọn ngày trả nợ là ngày 05 hàng tháng, chọn ngày giải ngân là ngày 17/05 thì ngày trả nợ đầu tiên là 05/06 - chưa tròn 1 tháng, và tiền lãi chỉ tính đến ngày 05/06)\nQuý khách chỉ gặp trường hợp này ở kỳ trả nợ đầu tiên, các tháng sau kỳ trả nợ sẽ là 1 tháng/lần",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tôi gặp khó khăn ảnh hưởng đến khả năng trả nợ gốc lãi đều hàng tháng, ngân hàng có cách gì hỗ trợ không?",
    "answer": "Khi gặp khó khăn ảnh hưởng đến khả năng trả nợ, anh chị cần liên hệ với chi nhánh nơi cho vay để được tư vấn hỗ trợ càng sớm càng tốt",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán gốc lãi trễ 1 hoặc 2 ngày không?",
    "answer": "Quý khách vui lòng thanh toán trước hoặc chậm nhất vào ngày thanh toán gốc lãi hàng tháng phải có tiền trong tài khoản để Ngân hàng trích thu. Các trường hợp thanh toán trễ đều bị phạt theo mức lãi phạt quy định trong hợp đồng đã ký.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đóng tiền gốc lãi hàng tháng như thế nào?",
    "answer": "Quý khách có thể thanh toán gốc lãi hàng tháng bằng các hình thức sau:\n1. Nộp tiền mặt vào tài khoản thanh toán tại quầy của bất kỳ chi nhánh/ PGD nào của VPBank, hoặc\n2. Chuyển tiền bằng ủy nhiệm chi (cùng hệ thống hoặc khác hệ thống) vào tài khoản thanh toán của chính khách hàng, hoặc\n3. Chuyển tiền online qua internet banking (cùng hệ thống hoặc khác hệ thống) vào tài khoản thanh toán của chính khách hàng để VPBank trích thu.\nTài khoản thanh toán nêu trên sẽ được dùng làm tài khoản để VPBank thu nợ\n+ Nếu Quý khách chưa có sẵn tài khoản thanh toán tại VPbank, sẽ được nhân viên VPBank mở và cung cấp cho quý khách sau khi giải ngân\n+ Nếu quý khách đã có 1 hoặc nhiều tài khoản thanh toán tại VPBank, thì có thể chọn 1 trong các tài khoản này để làm tài khoản thu nợ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể chọn bất kỳ ngày nào để làm ngày trả nợ hàng tháng không?",
    "answer": "- Nếu là khoản vay thông thường: Quý khách có thể chọn 1 trong 3 ngày là ngày 5 hoặc ngày 10 hoặc ngày 15 hàng tháng.- Nếu Trường hợp nếu quý khách vay những dự án đặc thù thì sẽ được nhân viên VPBank thông báo riêng theo thống nhất với chủ đầu tư/ đối tác",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bảo hiểm khoản vay/Bảo hiểm tín dụng là gì?",
    "answer": "Bảo hiểm tín dụng (hay bảo hiểm tử kỳ/bảo hiểm sinh mạng người vay): Là sản phẩm bảo hiểm cho Khách hàng khi tham gia vay vốn qua VPBank, Công ty bảo hiểm sẽ hỗ trợ bồi thường và trả nợ VPBank thay cho Khách hàng khi phát sinh sự kiện bảo hiểm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất và phí trả nợ trước hạn của tôi sẽ tính như thế nào?",
    "answer": "Trong hợp đồng cho vay/ khế ước nhận nợ mà Quý khách sẽ ký với Ngân hàng sẽ có các điều khoản quy định rõ thông tin về: Lãi suất cho vay, kỳ điều chỉnh lãi suất, phương thức trả gốc lãi, phí phạt trả nợ trước hạn, Nhân viên VPBank sẽ hướng dẫn cho khách hàng xem kỹ và hiểu rõ về điều khoản này trước khi ký.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi tất toán trước hạn thì phải thanh toán những khoản lãi và phí như thế nào?",
    "answer": "Khi tất toán trước hạn (toàn phần) thì ngoài phần gốc phải thanh toán, Quý khách sẽ thanh toán thêm lãi tính đến thời điềm thanh toán và phí trả nợ trước hạn (phí này được quy định rõ trong hợp đồng/ KUNN).\nTrường hợp quý khách vay ưu đãi hoặc sản phẩm đặc thù thì sẽ thanh toán thêm phần phí/ lãi ưu đãi bổ sung nếu trong hồ sơ tín dụng có quy định riêng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất kỳ đầu tiên là bao nhiêu? Lãi suất sau thời gian ưu đãi sẽ như thế nào?",
    "answer": "Lãi suất kỳ đầu tiên và thời gian áp dụng được ghi rõ trong điều khoản về lãi suất của Hợp đồng cho vay mà anh chị sẽ ký.\nSau thời gian ưu đãi lãi suất vay sẽ bằng lãi suất cơ sở được công bố trên website của VPBank cộng với biên độ được quy định trên trên Hợp đồng cho vay",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất áp dụng cho tôi là cố định hay thả nổi?",
    "answer": "Nội dung này sẽ quy định rõ tại mục điều khoản về lãi suất trong Hợp Đồng Cho Vay",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi ký hồ sơ xong thì khi nào thì tôi nhận được tiền giải ngân?",
    "answer": "Nếu hồ sơ của Anh/Chị được hoàn thiện đầy đủ trước 15h thì NH sẽ giải ngân trong ngày.\nNếu hoàn thiện sau 15h thì sẽ được giải ngân vào ngày hôm sau.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để đóng thẻ tín dụng VPBank?",
    "answer": "Trong trường hợp Quý khách tạm thời không có nhu cầu sử dụng thẻ, quý khách có thể thực hiện tạm khóa thẻ để có thể mở lại sử dụng ngay khi có nhu cầu.Trong trường hợp Quý khách muốn đóng thẻ, Quý khách vui lòng gọi tới tổng đài 24/7 qua số hotline 1900 545415 (đối với Khách hàng tiêu chuẩn) hoặc 1800 545415 (đối với khách hàng ưu tiên) để đóng thẻ tín dụng VPBank.Hiện tại VPBank không thực hiện đóng thẻ tín dụng trên App VPBank NEO hoặc đóng thẻ tín dụng tại chi nhánh Ngân hàng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Danh sách các thiết bị Apple tương thích",
    "answer": "xem tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Danh sách các thẻ VPBank tương thích Apple Pay",
    "answer": "xem tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các câu hỏi thường gặp",
    "answer": "xem tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. Hiện tại tôi đang có một khoản vay tại một ngân hàng/ tổ chức tín dụng khác. Tôi có được tham gia sản phẩm vay tiêu dùng tại ngân hàng VPBank không?",
    "answer": "Bạn vẫn có thể tham gia sản phẩm vay tiêu dùng tại Ngân hàng VPBank dù đã có khoản vay tại một ngân hàng hoặc tổ chức tín dụng khác. Tuy nhiên, đối với mỗi khoản vay, ngân hàng sẽ đánh giá khả năng thanh toán của khách hàng dựa trên nhiều yếu tố, bao gồm lịch sử tín dụng, thu nhập, số tiền vay, số tiền còn lại của khoản vay hiện tại, v.v.Vì vậy, nếu bạn muốn tham gia sản phẩm vay tiêu dùng tại Ngân hàng VPBank, bạn có thể liên hệ với ngân hàng qua số tổng đài 1900545415, hoặc đến trực tiếp các chi nhánh của VPBank để được tư vấn hướng dẫn thủ tục vay vốn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Thời hạn vay khi sử dụng sản phẩm vay tín chấp - vay theo lương là như thế nào?",
    "answer": "Đối với chương trình vay tín chấp theo lương, thời hạn là từ 12 đến 60 tháng.Khách hàng có thể lựa chọn thời hạn vay phù hợp với khả năng tài chính của mình và đảm bảo có thể trả nợ đúng hạn mà không gặp khó khăn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Số tiền tối thiểu tôi có thể vay là bao nhiêu? Tôi cần những điều kiện gì để có thể vay được nhiều hơn?",
    "answer": "Số tiền tối thiểu mà quý khách có thể vay ở sản phẩm vay tiêu dùng tín chấp tại VPBank phụ thuộc vào chính sách của ngân hàng và nhu cầu của khách hàng. Thông thường, ngân hàng có các khoản vay tối thiểu từ 20 triệu đồng. Tuy nhiên, số tiền vay có thể thay đổi tùy theo từng thời điểm và chương trình khuyến mại của ngân hàng.Để có thể vay được nhiều hơn, quý khách cần đáp ứng những yêu cầu và điều kiện sau đây:Có thu nhập ổn định và đủ khả năng trả nợ.\n\n\nCó điểm tín dụng tốt và không có lịch sử nợ xấu.\n\n\nSử dụng thêm các dịch vụ khác tại VPBank, ví dụ như gửi tiết kiệm, tài khoản thanh toán,...VPBank sẽ đánh giá và phê duyệt khoản vay dựa trên các điều kiện tài chính, chất lượng tín dụng, nhu cầu vay của từng khách hàng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Tôi cần phải cung cấp sao kê bảng lương bao nhiêu tháng thì đủ điều kiện tham gia vay?",
    "answer": "Thông thường, khách hàng cần cung cấp sao kê lương của 3 tháng gần nhất để đánh giá khả năng trả nợ và xét duyệt hồ sơ vay tiêu dùng - vay tín chấp theo lương. Tuy nhiên, số tháng cần cung cấp có thể thay đổi tùy thuộc vào quy định của VPBank trong từng thời kỳ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Tôi có thu nhập bằng tiền mặt thì có được vay tiêu dùng không?",
    "answer": "Tùy vào chính sách của ngân hàng, tuy nhiên, với sản phẩm \"Vay tiêu dùng - Vay tín chấp theo lương\" tại VPBankNếu quý khách có thể cung cấp đầy đủ thông tin về thu nhập của mình, bao gồm giấy tờ chứng minh thu nhập và các chứng từ liên quan, thì quý khách có thể được xem xét đăng ký vay vốn tại VPBank. Điều kiện để tham gia vay vốn là quý khách phải có thu nhập tối thiểu 7 triệu/ thángQuý khách có thể liên hệ qua Tổng đài VPBank 1900545415 hoặc tới các chi nhánh của VPBank để được tư vấn chi tiết hơn về sản phẩm này",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. Vay tiêu dùng - Vay tín chấp theo lương là gì?",
    "answer": "Vay tiêu dùng - Vay tín chấp theo lương là một sản phẩm tín dụng của ngân hàng VPBank, cho phép khách hàng vay một khoản tiền nhất định mà không cần thế chấp tài sản, áp dụng cho những khách hàng có thu nhập từ lương hằng tháng, và ngân hàng sẽ đánh giá khả năng thanh toán của khách hàng dựa trên thu nhập đó.Sản phẩm này phù hợp với những khách hàng là nhân viên văn phòng, người lao động,... đi làm tại các cơ quan, doanh nghiệp và được nhận lương bằng tiền mặt hoặc qua chuyển khoản. Khách hàng có thể tiếp cận nguồn vốn để phục vụ những mục đích tiêu dùng cá nhân như mua sắm, du lịch, sửa chữa nhà,...Với sản phẩm này, khách hàng sẽ thỏa thuận với ngân hàng về số tiền vay cần thiết, thời hạn vay và lãi suất áp dụng. Tùy theo chính sách của ngân hàng, thủ tục vay tiêu dùng - vay tín chấp theo lương có thể đơn giản hoặc phức tạp hơn, tuy nhiên thường yêu cầu khách hàng cung cấp các giấy tờ chứng minh nhân thân, nơi cư trú và giấy tờ chứng minh thu nhập.Khi được duyệt vay, khách hàng sẽ nhận được khoản vay với thời gian thanh toán được thỏa thuận từ trước, thời gian vay thường từ 12 đến 60 tháng tùy vào nhu cầu và khả năng thanh toán của khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "8. Tôi có thể được tư vấn kỹ hơn về phần lãi suất vay mua nhà, đất, căn hộ được không?",
    "answer": "Về phần lãi suất vay mua nhà, hiện tại VPBank đang áp dụng mức lãi suất cho vay theo các chương trình ưu đãi đa dạng phù hợp với nhu cầu của từng khách hàng với lãi suất tối thiểu chỉ từ 10%Quý khách có thể lựa chọn phương án thanh toán lãi suất phù hợp với khả năng và kế hoạch của mình. Sau kỳ hạn cố định, mức lãi suất thả nổi sẽ được áp dụng theo bảng lãi niêm yết của ngân hàng.Lãi suất ưu đãi áp dụng cho vay mua nhà, đất, căn hộ tại VPBank được xác định dựa trên nhiều yếu tố, bao gồm mục đích sử dụng, thời hạn vay, phương thức trả nợ, tài sản thế chấp và khả năng tài chính của khách hàng. Tùy vào sản phẩm vay cụ thể, lãi suất có thể được áp dụng theo mức cố định hoặc lãi suất thay đổi theo thời gian.VPBank cũng cung cấp các chương trình khuyến mãi và ưu đãi đặc biệt cho khách hàng vay mua nhà, đất, căn hộ như giảm lãi suất, miễn phí các khoản phí liên quan đến thủ tục vay và thẩm định hồ sơ, tặng quà tặng,...Để biết thêm thông tin chi tiết về lãi suất và các chương trình ưu đãi khác, bạn có thể liên hệ trực tiếp với đại diện của VPBank tại các chi nhánh hoặc phòng giao dịch của ngân hàng. VPBank cũng cung cấp các kênh liên lạc khác như điện thoại hoặc website để hỗ trợ khách hàng tìm hiểu về sản phẩm vay của ngân hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "7. Tôi có phải đóng các khoản phí trả nợ trước hạn nếu như thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn. Thực tế, việc thanh toán sớm khoản vay sẽ giúp khách hàng giảm thiểu chi phí lãi suất còn phải trả trong tương lai và giảm thời gian vay, giúp tăng khả năng quản lý tài chính cá nhân. Tuy nhiên, để đảm bảo quyền lợi của khách hàng, trước khi ký kết hợp đồng vay nên đọc kỹ và hiểu rõ điều khoản và quy định liên quan đến việc trả nợ trước hạn của ngân hàng.Quý khách không phải trả nợ trước hạn nếu thời gian đã vay thực tế hơn 4 năm. Mức phí trả nợ trước hạn được VPBank quy định trong Hợp đồng Cho vay hoặc khế ước nhận nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. Tôi có thể dùng tài sản của bố mẹ để sử dụng làm tài sản thế chấp cho khoản vay được không?",
    "answer": "Có thể. Việc sử dụng tài sản của bố mẹ để thế chấp cho khoản vay mua nhà là hoàn toàn khả thi, tuy nhiên, cần phải tuân thủ các quy định pháp lý về quản lý tài sản trong gia đình.Thường thì ngân hàng sẽ yêu cầu bố mẹ tôi đưa ra bằng chứng rõ ràng để chứng minh rằng họ cho phép tôi sử dụng tài sản của họ để thế chấp cho khoản vay. Điều này có thể thực hiện thông qua việc lập một bản ghi nhớ tài sản giữa các bên hoặc tài liệu pháp lý khác tùy thuộc vào quy định của ngân hàng.Ngoài ra, bố mẹ tôi cần phải có năng lực pháp lý đầy đủ để có thể đồng ý cho tôi sử dụng tài sản của họ như một phần thế chấp cho khoản vay. Trong trường hợp bố mẹ tôi chưa đủ năng lực pháp lý, ngân hàng có thể yêu cầu tôi cung cấp thêm các tài liệu pháp lý khác để chứng minh rằng tôi có quyền sử dụng tài sản của bố mẹ tôi để thế chấp cho khoản vay.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Tôi muốn mua nhà chung cư và dùng chính căn hộ đó để thế chấp cho món vay ngân hàng được không?",
    "answer": "Có, bạn có thể sử dụng căn hộ đó để thế chấp cho khoản vay mua nhà tại ngân hàng VPBank. Tuy nhiên, để được vay vốn và sử dụng căn hộ làm tài sản thế chấp, bạn cần đáp ứng các yêu cầu và thủ tục của ngân hàng, bao gồm:Có giấy tờ chứng minh quyền sở hữu căn hộ, đảm bảo tài sản thế chấp của bạn là hợp pháp và đầy đủ.\n\n\nCăn hộ cần đáp ứng các tiêu chuẩn về pháp lý, an toàn kỹ thuật, cơ sở vật chất, hạ tầng... để đảm bảo giá trị tài sản được định giá đúng mức và được chấp nhận thế chấp bởi ngân hàng.\n\n\nKhoản vay cần phù hợp với khả năng trả nợ của bạn, bao gồm thu nhập, tài sản và lịch sử tín dụng.\n\n\nBạn cần thực hiện đầy đủ các thủ tục và hồ sơ cần thiết của ngân hàng để đăng ký vay mua nhà, bao gồm đăng ký vay, đăng ký thế chấp tài sản, đăng ký bảo hiểm và các thủ tục liên quan khác.Sau khi thỏa mãn các yêu cầu trên, bạn có thể được cấp một khoản vay tối đa phù hợp với nhu cầu và khả năng tài chính của mình, thời gian vay tối đa lên đến 25 năm tùy theo sản phẩm vay và độ tuổi của bạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Thời hạn và hạn mức vay tối đa khi vay ngân hàng mua nhà là bao nhiêu?",
    "answer": "Ngân hàng VPBank không giới hạn số tiền mà quý khách cần vay. Hạn mức mà quý khách có thể vay sẽ phụ thuộc vào tình hình tài chính, khả năng trả nợ và các loại tài sản thế chấp khác của khách hàng.Thời hạn vay tối đa của sản phẩm vay mua nhà tại Ngân hàng VPBank thường là từ 25-35 năm, tuy nhiên thời hạn cụ thể phụ thuộc vào sản phẩm cụ thể và điều kiện của khách hàng. Ngoài ra, Ngân hàng cũng có thể hỗ trợ vay với thời hạn ngắn hơn tùy vào nhu cầu của khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Tôi muốn vay mua nhà, bất động sản có giấy chủ quyền theo hình thức hoàn vốn thì có được nhận tiền giải ngân khoản vay trực tiếp không?",
    "answer": "Theo quy định của VPBank, khi khách hàng vay mua bất động sản theo hình thức hoàn vốn, ngân hàng sẽ không giải ngân trực tiếp cho khách hàng. Thay vào đó, ngân hàng sẽ thanh toán trực tiếp cho bên bán nhà đất hoặc căn hộ theo thỏa thuận giữa bên bán và khách hàng. Sau đó, khách hàng sẽ phải trả lại khoản vay và lãi suất cho ngân hàng theo thỏa thuận đã ký kết. Do đó, khách hàng không nhận được tiền giải ngân trực tiếp từ ngân hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Tôi có thể bị phạt nếu như chậm trễ trong việc thanh toán khoản vay không?",
    "answer": "Có. Nếu bạn chậm trễ trong việc thanh toán khoản vay, đầu tiên ngân hàng sẽ cùng với bạn đề ra phương án thanh toán ổn thỏa. Trường hợp bạn vẫn không thanh toán nợ, ngân hàng VPBank có quyền áp dụng các biện pháp xử lý như phạt tiền, tăng lãi suất, tịch thu tài sản đảm bảo khoản vay hoặc truy tố trước pháp luật nếu vi phạm các quy định liên quan đến vay nợ. Hơn nữa, việc chậm trễ trả nợ có thể khiến hồ sơ tín dụng của khách hàng bị ảnh hưởng nặng trong tương lai.Do đó, để tránh bị phạt, bạn nên đảm bảo thanh toán khoản vay đúng hạn hoặc liên hệ với ngân hàng để thương lượng thời hạn hoặc phương thức thanh toán khác phù hợp với tình hình tài chính của mình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. Tôi có nhu cầu muốn vay mua chung cư thì có cần phải mua bảo hiểm cháy nổ không?",
    "answer": "Có. Bảo hiểm hỏa hoạn không chỉ đảm bảo về khoản vay cho Ngân hàng mà đồng thời cũng bảo đảm cho chính lợi ích của khách hàngTheo quy định của Ngân hàng Nhà nước Việt Nam, khi vay mua căn hộ bằng nguồn vốn của ngân hàng, khách hàng cần phải mua bảo hiểm cháy nổ cho căn hộ của mình. Trong trường hợp căn hộ đã có bảo hiểm cháy nổ từ trước đó, khách hàng cũng cần phải cập nhật lại thông tin bảo hiểm cho ngân hàng để đảm bảo an toàn cho cả người vay và ngân hàng.Thông tin cụ thể về việc mua bảo hiểm cháy nổ và quy định liên quan nên được xác nhận trực tiếp với ngân hàng VPBank trong quá trình thực hiện thủ tục vay mua căn hộ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "8. Mức lãi suất vay mua xe ô tô tại ngân hàng VPBank hiện tại là bao nhiêu?",
    "answer": "Thông tin về mức lãi suất vay mua xe ô tô của ngân hàng VPBank sẽ thay đổi tùy vào thời điểm và từng sản phẩm cụ thể.Trong năm 2022, ngân hàng VPBank đã triển khai sản phẩm vay mua ô tô với mức lãi suất chỉ từ 10%/năm, trở thành một trong những ngân hàng có mức lãi suất thấp nhất hiện tại.Hiện tại, VPBank đang triển khai hai sản phẩm là cho vay mua xe đối với khách hàng doanh nghiệp và khách hàng cá nhân.Gói vay mua xe cho khách hàng cá nhân:Duyệt vay cấp tốc chỉ 5 phút\n\n\nVay tối đa 85% giá trị xe\n\n\nThời hạn vay tối đa tới 8 năm\n\n\nHồ sơ chứng minh tài chính đơn giản\n\n\nHỗ trợ vay mua ô tô mới & ô tô đã qua sử dụng\n\n\nKhông phát sinh chi phí để nhận được phê duyệt",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "7. Lãi suất vay mua xe ô tô tại VPBank có thay đổi sau 1 năm không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào sự thay đổi chính sách và tình hình kinh tế thị trường mà lãi suất vay mua xe tại ngân hàng VPBank sẽ biến động sau 1 năm.Cụ thể, sản phẩm vay mua xe ô tô thông thường có mức lãi suất cố định trong khoảng 6 - 12 tháng. Sau thời gian này, mức lãi suất thả nổi của các ngân hàng thường là 11 - 13%/năm. Quý khách cần tính toán cân nhắc cho những chi phí có thể phát sinh trong quá trình vay mua xe ô tô, để thời gian trả nợ được đảm bảo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "6. VPBank có chấp nhận giải ngân khoản vay nếu như chỉ có giấy hẹn nhận xe được không?",
    "answer": "Thông thường, VPBank yêu cầu khách hàng phải cung cấp giấy tờ đầy đủ và hợp lệ để được giải ngân vay mua ô tô. Tuy nhiên, trong trường hợp đặc biệt, VPBank có thể xem xét chấp nhận giấy hẹn nhận xe để giải ngân tùy theo quy định và chính sách của ngân hàng. Để biết thêm thông tin chi tiết, bạn có thể liên hệ với đại diện của VPBank để được tư vấn cụ thể hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "5. Tôi có thể là người đăng ký thủ tục vay vốn mua xe cho người thân như bố/mẹ được không?",
    "answer": "Có thể, bạn có thể đăng ký thủ tục vay vốn mua xe hộ cho người thân của mình tại ngân hàng VPBank. Tuy nhiên, để thực hiện được việc này, bạn cần cung cấp đầy đủ thông tin và giấy tờ yêu cầu của ngân hàng, bao gồm giấy tờ cá nhân của người vay, giấy tờ chứng minh quan hệ gia đình và các giấy tờ liên quan đến xe ô tô như đăng ký xe, giấy tờ bảo hiểm xe, giấy tờ kiểm định kỹ thuật và giấy tờ liên quan đến mua bán xe.Ngoài ra, người thân sở hữu xe (đứng tên đăng ký quyền sở hữu xe) cùng phải ký trên các hồ sơ vay của ngân hàng VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "4. Tôi có cần phải mua bảo hiểm vật chất thân vỏ khi vay mua xe ô tô tại ngân hàng không?",
    "answer": "Đối với khoản vay mua ô tô tại VPBank, bảo hiểm vật chất thân vỏ là một trong những yêu cầu bắt buộc để đảm bảo an toàn cho chiếc xe cũng như tài sản của khách hàng. VPBank yêu cầu khách hàng phải có bảo hiểm xe ô tô trong suốt thời gian vay, bảo hiểm này bao gồm các rủi ro như tai nạn, hư hỏng do va chạm, thiên tai, hoặc hành vi phạm pháp. Điều này giúp cho khách hàng yên tâm về việc bảo vệ chiếc xe của mình trong trường hợp xảy ra sự cố với bên thụ hưởng chỉ định là ngân hàng VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "3. Thời hạn cho vay tối đa là bao lâu nếu như tôi mua ô tô mới",
    "answer": "Thời hạn cho vay mua ô tô tại Ngân hàng VPBank thường dao động từ 12 tháng đến 60 tháng tùy vào nhu cầu và khả năng tài chính của khách hàng. Đặc biệt, thời gian vay mua xe ô tô du lịch <9 chỗ/ xe bán tải có thể lên đến 96 tháng.Tuy nhiên, thời hạn vay có thể được điều chỉnh linh hoạt tùy theo loại xe và giá trị xe mà khách hàng đang quan tâm.Thời hạn vay mua ô tô cũng phụ thuộc vào chính sách của ngân hàng và thị trường tài chính, do đó có thể thay đổi theo thời gian. Thông thường, thời hạn vay đối với xe mới sẽ dài hơn so với xe cũ, và giá trị xe càng cao thì thời hạn vay càng dài.Ngoài ra, VPBank còn có các chính sách hỗ trợ đặc biệt cho các khách hàng đã có mối quan hệ với ngân hàng hoặc có khả năng tài chính tốt, giúp cho thời hạn vay được kéo dài hơn và hỗ trợ nhiều hơn trong việc mua xe ô tô. Tuy nhiên, những khách hàng có tình trạng tài chính không tốt, hay chưa có mối quan hệ với ngân hàng thì thời hạn vay có thể bị giới hạn và ít hỗ trợ hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "2. Hạn mức vay mua xe ô tô tối đa mà tôi có thể vay là bao nhiêu?",
    "answer": "Đối với ngân hàng VPBank, quý khách sẽ được hỗ trợ vay tối đa lên đến 8 tỷ đồng (tài trợ 85% giá trị ô tô mua được định giá)Hạn mức vay mua xe ô tô tối đa mà ngân hàng VPBank có thể hỗ trợ phụ thuộc vào nhiều yếu tố như khả năng thanh toán, lịch sử tín dụng, giá trị xe cần mua, và thu nhập của khách hàng.Những trường hợp mà VPBank có thể hỗ trợ vay mua xe ô tô với hạn mức cao hơn thường bao gồm:Khách hàng có thu nhập ổn định, có lịch sử tín dụng tốt và đang là khách hàng VIP của ngân hàng.\n\n\nKhách hàng có khả năng đưa trả trước (tiền mặt hoặc xe cũ đổi) lớn hơn để giảm thiểu rủi ro cho ngân hàng.\n\n\nKhách hàng mua các dòng xe có giá trị cao, phân khúc cao cấp.Còn những trường hợp khách hàng có thu nhập thấp, lịch sử tín dụng không tốt, mua các dòng xe có giá trị thấp, ngân hàng có thể hỗ trợ với hạn mức vay thấp hơn hoặc yêu cầu khách hàng đưa thêm tài sản đảm bảo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "1. VPBank có chấp nhận hoàn vốn/ bù đắp vốn tự có mua ô tô cho khách hàng không?",
    "answer": "Việc VPBank chấp nhận hoàn vốn/bù đắp vốn tự có mua ô tô của khách hàng hay không phụ thuộc vào từng trường hợp cụ thể và chính sách của ngân hàng tại thời điểm đó.Nếu đủ điều kiện, VPBank sẽ hỗ trợ mục đích hoàn vốn/ bù đắp vốn tự có của khách hàng để mua ô tô trong thời gian tối đa 12 tháng kể từ ngày cấp Giấy chứng nhận đăng ký ô tôĐể biết thêm thông tin chi tiết về chính sách vay mua ô tô và các điều kiện cần thiết, khách hàng có thể liên hệ trực tiếp với VPBank qua các kênh hỗ trợ khách hàng của ngân hàng như hotline, email hoặc đến trực tiếp các chi nhánh của VPBank để được tư vấn chi tiết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tham gia Vitality, tôi được hưởng những quyền lợi gì?",
    "answer": "Một trong những điểm nổi bật của Vitality đó là giúp KH hiểu rõ tình trạng sức khỏe thông qua các công cụ hỗ trợ và khám phá Tuổi sức khỏe Vitality. Khách hàng sẽ được trải nghiệm các giải pháp chăm sóc và cải thiện sức khỏe toàn diện mang tính cá nhânhóa dựa vào mức độ tương tác. Thông qua các hoạt động như: thử thách tuần, nhiệm vụ cá nhân,... KH sẽ nhận được các phần thưởng và quyền lợi hấp dẫn từ các đối tác của Vitality.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi nên tham gia Bảo Hiểm Liên Kết chung Sống Thịnh Vượng Cùng Vitality",
    "answer": "AIA Vitality là một chương trình sống khỏe được khoa học chứng minh nhằm giúp khách hàng hiểu rõ về sức khỏe, cải thiện sức khỏe và nhận được nhiều phần thưởng hấp dẫn. Bảo Hiểm Liên Kết chung Sống Thịnh Vượng Cùng Vitality là một giải pháp giúp bảo vệ sức khỏe tối ưu cho khách hàng trọn vẹn đến 100 tuổi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trường hợp khoản vay bị quá hạn thì mức lãi suất áp dụng như thế nào?",
    "answer": "Trong trường hợp khoản vay vốn kinh doanh của quý khách bị quá hạn thì mức lãi suất được áp dụng trong thời gian này làLãi suất quá hạn = 150% x Lãi suất trong hạnVậy nên quý khách cần cân nhắc, tính toán kỹ các phương án thanh toán nợ trước khi vay, tránh trường hợp để khoản vay bị quá hạn và phải trả mức lãi suất cao hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể dùng tài sản của người khác để thế chấp cho sản phẩm vay vốn kinh doanh được không?",
    "answer": "Theo quy định của VPBank, người sở hữu tài sản bảo đảm có thể là khách hàng hoặc vợ/chồng hoặc người thân của khách hàng bao gồm bố, mẹ, anh chị em, con ruột, vợ/chồng. VPBank chấp nhận tài sản đảm bảo của người thân hoặc vợ/chồng của quý khách đồng sở hữu với các người khác nhưng những người này không có quan hệ ruột thịt với khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đang sinh sống và làm việc tại TP. Hồ Chí Minh nhưng có ý định kinh doanh dịch vụ Homestay tại Đà Nẵng. Vậy tôi có được phép vay vốn kinh doanh không?",
    "answer": "Có thể. VPBank cung cấp sản phẩm vay vốn kinh doanh cho các cá nhân đang kinh doanh tại Việt Nam, không giới hạn về địa điểm hoạt động kinh doanh. Vì vậy, nếu bạn đang sinh sống và làm việc tại Hà Nội nhưng muốn kinh doanh homestay tại Đà Nẵng, bạn vẫn có thể vay vốn kinh doanh từ VPBank để thực hiện dự án của mình.Tuy nhiên, để được vay vốn kinh doanh, bạn cần đáp ứng một số tiêu chuẩn và điều kiện của VPBank, bao gồm có:Có độ tuổi từ 20 đến 65 (tùy theo từng sản phẩm vay).\n\n\nCó khả năng trả nợ.\n\n\nCó giấy tờ chứng minh nhân dân, hộ khẩu và giấy phép kinh doanh (nếu có).\n\n\nCó phương án kinh doanh cụ thể và khả năng tạo lợi nhuận.\n\n\nCó tài sản thế chấp hoặc bảo đảm khác (nếu yêu cầu).Và quý khách cần phải lưu ý tài sản đảm bảo phải chỉ được chấp nhận tại nơi có chi nhánh của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Nếu bạn thanh toán khoản vay vốn trước hạn hoặc trả nợ trước hạn, VPBank có thể tính phí trả trước cho khoản vay của bạn. Tuy nhiên, phí trả trước không phải lúc nào cũng áp dụng và cách tính phí có thể khác nhau tùy thuộc vào thỏa thuận giữa bạn và VPBank.Thông thường, VPBank sẽ có thể tính phí trả trước khi bạn thanh toán khoản vay vượt quá số tiền quy định hoặc thanh toán trước hạn tối thiểu. Phí trả trước sẽ được tính dựa trên số tiền thanh toán trước hạn và còn lại thời hạn còn lại của khoản vay.Trong trường hợp khoản vay của bạn có tham gia các chương trình ưu đãi lãi suất, phí trả trước sẽ cao hơn nếu bạn thanh toán khoản vay sớm hơn thời hạn hợp đồng đã ký kết, cụ thể:- Từ tháng 1 đến tháng 12: 4% x số tiền trả nợ trước hạn- Từ trên 1 năm đến 2 năm: 3.5% x số tiền trả nợ trước hạn- Từ trên 2 năm đến 3 năm: 2.5% x số tiền trả nợ trước hạn- Từ trên 3 năm đến 4 năm: 2% x số tiền trả nợ trước hạn- Trên 4 năm: Miễn phíĐể tránh bị tính phí trả trước quá cao, bạn cần đọc kỹ các điều khoản và thỏa thuận trong hợp đồng vay vốn của mình, đặc biệt là các điều khoản liên quan đến trả trước nợ. Nếu bạn không hiểu rõ về các điều khoản này, hãy liên hệ với VPBank để được giải đáp thắc mắc trước khi thanh toán khoản vay của bạn trước hạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trong trường hợp người chủ cơ sở kinh doanh trên giấy tờ và trên thực tế khác nhau, có được sử dụng sản phẩm vay vốn kinh doanh không?",
    "answer": "Trường hợp nếu thông tin trên giấy tờ và thực tế không khớp nhau và bạn không có các chứng từ khác thay thế, có thể dẫn đến việc không đáp ứng được tiêu chí đánh giá của VPBank và dẫn đến việc khó khăn trong việc vay vốn.Do đó, trước khi xin vay vốn kinh doanh từ VPBank, bạn cần phải đảm bảo rằng thông tin trên giấy tờ và thực tế phải khớp nhau và chính xác để có cơ hội được duyệt vay vốn. Nếu bạn gặp bất kỳ khó khăn nào trong việc đảm bảo thông tin chính xác và khớp nhau, bạn nên tìm cách giải quyết trước khi xin vay vốn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số vốn tối đa mà tôi có thể vay được qua sản phẩm vay vốn kinh doanh là bao nhiêu?",
    "answer": "Số tiền vốn tối đa mà bạn có thể vay được qua sản phẩm vay vốn kinh doanh của VPBank sẽ phụ thuộc vào nhiều yếu tố khác nhau, bao gồm:Mục đích sử dụng vốn: Mục đích sử dụng vốn của bạn sẽ ảnh hưởng đến số tiền vay được. Ví dụ như đầu tư mua sắm nhà xưởng, mở rộng kinh doanh, mua sắm thiết bị, bổ sung vốn để hoạt động sản xuất kinh doanh hay trả lương nhân công...Khả năng thanh toán: Khả năng thanh toán của bạn cũng là một yếu tố quan trọng trong việc xác định số tiền vay được. VPBank sẽ đánh giá khả năng thanh toán của bạn bằng cách xem xét lịch sử tín dụng của bạn, khả năng tài chính, tài sản sở hữu, chi phí hoạt động và các khoản nợ khác.Tài sản đảm bảo: Nếu bạn có tài sản có giá trị để đảm bảo cho khoản vay của mình, VPBank có thể cho phép bạn vay một số tiền lớn hơn, tối đa lên đến 80% giá trị tài sản thế chấp.Sản phẩm vay: VPBank cung cấp nhiều sản phẩm vay vốn kinh doanh khác nhau, mỗi sản phẩm có giới hạn vốn khác nhau. Quý khách có thể vay ít nhất là 100 triệu đồng, nhiều nhất là 20 tỷ đồng hoặc hạn mức tối đa mà VPBank chấp thuận, tùy vào khả năng tài chính và mục đích vay vốn của bạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể vay thời hạn tối đa bao nhiêu lâu đối với sản phẩm vay vốn kinh doanh?",
    "answer": "Thời gian vay vốn kinh doanh tối đa tại VPBank có thể lên đến 120 tháng (tức 10 năm). Tuy nhiên, thời gian vay vốn cụ thể phụ thuộc vào nhiều yếu tố như mục đích sử dụng vốn, số tiền vay và khả năng thanh toán của khách hàng.Quý khách có thể vay kinh doanh với thời hạn tương ứng với tài sản đảm bảo:- Tối đa 120 tháng: Nếu là bất động sản- Tối đa 72 tháng: Nếu là ô tô mới- Tối đa 48 tháng: Nếu là ô tô đã qua sử dụng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vay vốn kinh doanh có thể được thế chấp bằng các loại tài sản nào?",
    "answer": "Vay vốn kinh doanh có thể được thế chấp bằng một số loại tài sản thông dụng như sau:Tài sản cố định như nhà, đất có sở hữu giấy xác nhận quyền sử dụng đất hoặc quyền sử dụng tài sản khác.\n\n\nTài sản lưu động như phương tiện vận tải, máy móc thiết bị,....Tùy thuộc vào từng tổ chức tín dụng hoặc ngân hàng, phương thức thế chấp và các loại tài sản được chấp nhận có thể khác nhau. Trước khi vay vốn kinh doanh, bạn nên tìm hiểu cụ thể các điều kiện, quy trình và thủ tục vay vốn của từng ngân hàng hoặc tổ chức tài chính để có sự chuẩn bị tốt nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ VPBank Z?",
    "answer": "Nếu bạn có thu nhập từ 7 triệu đồng/tháng, có nhu cầu ăn uống, giải trí & chi tiêu Grab, Be,… chiếc thẻ VPBank Z sẽ là sự lựa chọn thông minh với những tính năng và ưu đãi cực kỳ hấp dẫn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ thì tôi nhận được tiền hoàn lại do chi tiêu qua thẻ?",
    "answer": "Thời gian VPBank thực hiện tính toán hoàn tiền cho kỳ sao kê của tháng T sẽ diễn ra trong kỳ sao kê của tháng T+1",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ VPBank Z là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Z là 3.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Những lưu ý khi vay tiêu dùng tín chấp theo mức lương",
    "answer": "Để vay tiêu dùng tín chấp theo lương nhận được nhiều lợi ích, quý khách hàng lưu ý một số điều sau:Nắm rõ tình hình tài chính và khả năng thanh toán của bản thân để cân bằng giữa cuộc sống thường ngày và nghĩa vụ thanh toán nợ.\n\n\nChuẩn bị đầy đủ hồ sơ giấy tờ, thủ tục liên quan theo quy định của ngân hàng để được xét duyệt nhanh chóng nhất.\n\n\nNắm rõ các khoản phí có thể phát sinh để không bị phạt những khoản không đáng có: phí phạt trả nợ trước hạn, phạt trả chậm, phạt nợ quá hạn…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vay tín chấp theo mức lương là gì?",
    "answer": "Vay tín chấp theo mức lương là hình thức vay chỉ cần chứng minh thu nhập, sẽ được tiếp cận nguồn vốn để thực hiện những việc tiêu dùng cá nhân như mua sắm, du lịch, sửa chữa nhà… Vay theo mức lương là hình thức vay phù hợp với các đối tượng nhân viên văn phòng, công nhân, người lao động,... đi làm tại các cơ quan, doanh nghiệp được nhận lương qua tài khoản ngân hàng hoặc bằng tiền mặt",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất vay mua xe ô tô tại VPBank có thay đổi sau 1 năm không?",
    "answer": "Sản phẩm vay mua xe ô tô thông thường có mức lãi suất cố định trong khoảng 6 - 12 tháng. Sau thời gian này, mức lãi suất thả nổi của các ngân hàng thường là 11 - 13%/năm. Quý khách cần tính toán cân nhắc cho những chi phí có thể phát sinh trong quá trình vay mua xe ô tô, để thời gian trả nợ được đảm bảo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất vay mua xe ô tô tại VPBank hiện tại là bao nhiêu?",
    "answer": "Trong năm 2022, ngân hàng VPBank đã triển khai sản phẩm vay mua ô tô với mức lãi suất chỉ từ 10%/năm, trở thành một trong những ngân hàng có mức lãi suất thấp nhất hiện tại.Hiện tại, VPBank đang triển khai hai sản phẩm là cho vay mua xe đối với khách hàng doanh nghiệp và khách hàng cá nhân.Gói vay mua xe cho khách hàng cá nhân:Duyệt vay cấp tốc chỉ 5 phút\n\n\nVay tối đa 85% giá trị xe\n\n\nThời hạn vay tối đa tới 8 năm\n\n\nHồ sơ chứng minh tài chính đơn giản\n\n\nHỗ trợ vay mua ô tô mới & ô tô đã qua sử dụng\n\n\nKhông phát sinh chi phí để nhận được phê duyệt",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu mua nhà, hiện ngân hàng có thể tài trợ bao nhiêu % giá trị căn nhà tôi dự kiến mua?",
    "answer": "Hiện tại VPBank đang tài trợ 100% mục đích vay vốn của khách hàng. Trường hợp tài sản mua chính là tài sản bảo đảm khoản vay. giá trị khoản vay có thể lên tới 80% giá trị tài sản bảo đảm.Điều kiện",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể được tư vấn kỹ hơn về phần lãi suất vay mua nhà, đất, căn hộ được không?",
    "answer": "Về phần lãi suất vay mua nhà, hiện tại VPBank đang áp dụng mức lãi suất cho vay theo các chương trình ưu đãi đa dạng phù hợp với nhu cầu của từng khách hàng với lãi suất tối thiểu chỉ từ 10%Quý khách có thể lựa chọn phương án thanh toán lãi suất phù hợp với khả năng và kế hoạch của mình. Sau kỳ hạn cố định, mức lãi suất thả nổi sẽ được áp dụng theo bảng lãi niêm yết của ngân hàng.Để nhận tư vấn, anh/ chị liên hệ chi nhánh VPBank gần nhất hoặc liên hệ tổng đài: 1900545415",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải đóng phí hay cung cấp thông tin gì cho việc tăng hạn mức tự động không?",
    "answer": "Không. VPBank không thu thêm chi phí hay chứng từ nào cho việc tăng hạn mức này. Quý khách không bao giờ cung cấp mã PIN sử dụng 1 lần (OTP) được gửi đến số điện thoại di động của Quý khách cho bất kì người nào.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau bao lâu khi nhận được thông báo tôi sẽ được tăng hạn mức?",
    "answer": "Sau 2 tuần kể từ ngày nhận được thông báo Quý khách sẽ được tăng hạn mức.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi không soạn tin nhắn từ chối nhưng vẫn chưa được tăng hạn mức?",
    "answer": "Việc tăng hạn mức cho Quý khách có thể không thành công nếu tại thời điểm tăng hạn mức, thẻ tín dụng bị nợ xấu, gian lận, bị hủy, thẻ đang ở trạng thái không hoạt động hoặc được điều chỉnh hạn mức theo yêu cầu của Khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể từ chối việc tăng hạn mức hay không?",
    "answer": "Được. Nếu việc thay đổi hạn mức tín dụng không phù hợp với nhu cầu của Quý khách, vui lòng từ chối bằng cách soạn tin nhắn theo cú pháp hướng dẫn trong thông báo SMS hoặc liên hệ tổng đài.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm sao để biết tôi có được tăng hạn mức hay không?",
    "answer": "VPBank sẽ thông báo bằng tin nhắn SMS đến số điện thoại Quý khách đã đăng ký. Chỉ những Khách hàng đủ điều kiện mới nhận được tin nhắn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Điều kiện để được VPBank tự động tăng hạn mức?",
    "answer": "Việc tăng hạn mức chỉ được áp dụng với những Khách hàng có lịch sử tín dụng tốt, đạt điều kiện tăng hạn mức theo tiêu chuẩn xét duyệt của VPBank trong từng thời kỳ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải đóng phí yêu cầu tăng hạn mức chủ động không?",
    "answer": "Không. Hiện tại VPBank không thu phí thay đổi hạn mức tín dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hồ sơ yêu cầu tăng hạn mức của tôi có phải thẩm định lại không?",
    "answer": "Có. Hồ sơ của Quý khách sẽ được thẩm định lại theo các chính sách hiện hành, CBBH sẽ thông báo kết quả thẩm định cho Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải cung cấp các loại giấy tờ nào thêm không?",
    "answer": "Quý khách điền mẫu Phiếu yêu cầu dịch vụ + Chứng từ chứng minh nhân thân + Chứng minh tài chính (tùy theo chính sách cấp thẻ tín dụng)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn chủ động tăng hạn mức thẻ tín dụng thì phải làm sao?",
    "answer": "Quý khách có thể đến bất cứ Chi nhánh nào của VPBank và nói rõ nhu cầu cho Cán bộ bán hàng(CBBH) hoặc yêu cầu CBBH hỗ trợ trực tiếp tại địa điểm yêu cầu",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ có phí thường niên là bao nhiêu tiền?",
    "answer": "Miễn phí thường niên trọn đời cho chủ thẻ chính khi duy trì là KHUTMiền phí thường niên năm đầu cho chủ thẻ phụ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tài khoản số đẹp giúp ích gì?",
    "answer": "Tài khoản số đẹp có thể giúp bạn dễ nhớ hơn, gây ấn tượng với đối tác hoặc mang lại may mắn về mặt phong thuỷ. Ngoài ra, tài khoản số đẹp còn có thể là ngày sinh, hoặc ngày kỉ niệm mang nhiều ý nghĩa đặc biệt cho chủ nhân sở hữu nó.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi biết khoản trả góp của mình đã được tất toán thành công?",
    "answer": "Sau khi Quý khách đề nghị tất toán giao dịch trả góp thành công qua chi nhánh/ phòng giao dịch của VPBank, VPBank sẽ gửi cho Khách hàng một (01) SMS xác nhận Khách hàng đã tất toán thành công và/hoặc một email trong đó nêu rõ thông tin của Chương trình trả góp",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần cung cấp những thông tin gì khi muốn tất toán các khoản trả góp tại VPBank?",
    "answer": "Quý khách vui lòng chuẩn bị các thông tin sau cho việc tất toán khoản trả góp trước hạn của mình khi liên hệ tất toán với VPBank:\n·         Mã số chuẩn chi (không áp dụng với giao dịch trực tuyến);\n·         Số tiền đăng kí trả góp ban đầu;\n·         Số tiền trả góp còn lại;\n·         Kỳ hạn trả góp còn lại…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tất toán khoản trả góp trước hạn được hay không? Việc tất toán này tôi phải  thực hiện như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ với Chi nhánh/ Phòng giao dịch VPBank để tiến hành tất toán khoản trả góp đồng thời cung cấp các thông tin xác minh Chủ thẻ khi có nhu cầu thanh toán khoản trả góp trước hạn. Quý khách có thể tất toán toàn bộ phần còn lại của khoản trả góp, không được trả nợ trước hạn một phần. Quý khách sẽ trả toàn bộ khoản dư nợ đã lên sao kê nhưng chưa trả hết và khoản dư nợ còn lại cùng với phí trả nợ trước hạn. Phí trả nợ trước hạn của VPBank sẽ thay đổi theo từng thời kỳ, vui lòng gọi tổng đài 1900545415 (hoặc 1800545415) để biết thêm thông tin chi tiết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán trả góp nhiều hơn khoản phải trả trong tháng của mình được không?",
    "answer": "Mỗi tháng, VPBank sẽ gửi cho Qúy khách bảng sao kê với các thông tin chi tiết về khoản giao dịch của Quý khách và số tiền trả góp phải trả trong tháng đó. Khi đến hạn thanh toán, hệ thống của VPBank sẽ tự động ghi nhận số tiền trả góp phải trả hàng tháng và tiếp tục thanh toán cho các chi tiêu giao dịch khác của Quý khách trong tháng Sao kê đó. VPBank chưa hỗ trợ ghi nhận nhiều hơn số tiền trả góp mà Quý khách mong muốn thanh toán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán khoản trả góp chậm hơn ngày đến hạn thanh toán hoặc dồn vào tháng sau thanh toán 1 lần có được không?",
    "answer": "Khoản trả góp cũng như các khoản thanh toán chi tiêu khác của VPBank đều phải được thanh toán theo từng tháng sao kê. Khi Quý khách không thanh toán hết số tiền trả góp hàng tháng, phần phải trả còn lại của số tiền trả góp kỳ sao kê đó sẽ bị chuyển quá hạn và phát sinh các khoản ngoài mong muốn của khách hàng như: lãi quá hạn, phí chậm trả…Số tiền chậm trả sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khách hàng thanh toán hết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình vào lúc nào?",
    "answer": "Khoản trả góp của Quý khách sẽ được ghi nhận như giao dịch chi tiêu thông thường trong Sao kê hằng tháng VPBank gửi cho Quý khách. Khoản trả góp này là một phần của giá trị tối thiểu mà Quý khách phải thanh toán cho Ngân hàng và được thanh toán cùng lúc với các giao dịch khác được Quy định trong Sao kê Thẻ tín dụng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền phải trả hàng tháng của tôi là bao nhiêu? Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình như thế nào?",
    "answer": "Số tiền trả góp hàng tháng được ghi nhận trên Sao kê cùng với các giao dịch chi tiêu thông thường phát sinh trong kỳ Sao kê đó. Số tiền phải trả hàng tháng của Quý khách được chia nhỏ và bằng nhau theo số tháng Khách hàng đăng kí trả góp. Số tiền chia nhỏ hàng tháng (số tiền trả góp) là một phần của giá trị thanh toán tối thiểu mà Khách hàng phải thanh toán cho kỳ sao kê đó. Phần dư nợ trả góp còn lại sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khoản trả góp được Khách hàng thanh toán hết.Số tiền gốc trả góp hàng tháng = Giá trị giao dịch đăng kí trả góp ban đầu / kỳ hạn trả góp\nSố tiền lãi trả góp hàng tháng = Giá trị giao dịch đăng kí trả góp ban đầu * lãi suất trả góp\n\nVí dụ: Quý khách có phát sinh dư nợ giá trị là 45 triệu đồng, chuyển đổi trả góp 0.8% lãi suất trong 36 tháng. Vậy khoản trả góp mỗi tháng của Quý khách sẽ là:\nSố tiền trả góp hàng tháng = 45 triệu đồng / 36 tháng = 1,250,000/ tháng\nSố lãi trả góp hàng tháng = 45 triệu đồng * 0.8% = 360,000 VNĐ/tháng\nTổng số tiền trả góp hàng tháng = 1,610,000VNĐ/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất Toàn bộ dư nợ áp dụng cho khách hàng như thế nào?",
    "answer": "Chương trình trả góp Toàn bộ dư nợ có các mức lãi suất từ 0.6%-0.9% áp dụng khác nhau cho từng khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể hủy đăng ký giao dịch trả góp của mình được không?",
    "answer": "Quý khách không thể hủy giao dịch trả góp một khi đã đăng kí chuyển đổi trả góp thành công của VPBank. VPBank sẽ không chịu trách nhiệm xử lý các khiếu nại hay yêu cầu nào về việc hủy chuyển đổi trả góp cho giao dịch đã được VPBank hỗ trợ trả góp thành công trước đó của Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thay đổi thời hạn trả góp đã đăng kí ban đầu của mình với ngân hàng được không?",
    "answer": "VPBank không hỗ trợ khách hàng thay đổi thời hạn trả góp đã đăng kí ban đầu với Ngân hàng. Quý khách vui lòng cân nhắc và lựa chọn thời hạn trả góp phù hợp để VPBank phục vụ Quý khách một cách tốt nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi nhận được sao kê, tôi muốn đăng ký Trả góp toàn bộ dư nợ có được không?",
    "answer": "Nếu tại thời điểm đăng ký trả góp, với dư nợ đã lên sao kê, Quý khách chỉ được đăng ký trong thời hạn 05 ngày kể từ ngày lên sao kê của thẻ tín dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tham gia chương trình trả góp Toàn bộ dư nợ của VPBank bằng cách nào?",
    "answer": "VPBank hỗ trợ Quý khách đăng kí đơn giản và dễ dàng với phương thức gọi lên tổng đài của VPBank để đăng ký.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Dư nợ đăng ký trả góp thể nào là hợp lệ?",
    "answer": "Dư nợ đăng ký trả góp của Quý khách là dư nợ gốc trong hạn của thẻ tín dụng tính đến thời điểm đăng ký có giá trị từ 9.000.000VND trở lên\nLà dư nợ phát sinh từ các giao dịch thanh toán, chi tiêu, rút tiền bằng Thẻ tín dụng và không thuộc các trường hợp sau:\n·         Dư nợ của các khoản trả góp hiện tại mà Quý khách đã chuyển đổi thành công hoặc đang chờ chuyển đổi\n·         Các khoản lãi, phí phát sinh từ việc sử dụng Thẻ tín dụng đã lên/ chưa lên sao kê\n·         Dư nợ các giao dịch đang trong giai đoạn xử lý khiếu nại, khiếu kiện, tra soát\n·         Các giao dịch thẻ mà thông tin về giao dịch chưa được chuyển về hệ thống của VPBank\n·         Dư nợ quá hạn thanh toán",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chương trình trả góp Toàn bộ dư nợ là gì? Tại sao tôi nên tham gia chương trình này?",
    "answer": "Chương trình trả góp Toàn bộ dư nợ là chương trình cho phép Quý Khách hàng chuyển đổi toàn bộ dư nợ trong hạn của thẻ tín dụng tính đến thời điểm đăng ký sang trả góp. Quý khách có thể tối ưu hóa khoản thanh toán hàng tháng của mình bằng cách chia nhỏ khoản thanh toán kéo dài đến 48 tháng với lãi suất tối ưu chỉ từ 0.6%/ tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tất toán thẻ trước thời hạn khoản trả góp hay không?",
    "answer": "Trong kỳ hạn trả góp, Chủ thẻ không được tất toán Thẻ trừ khi giao dịch trả góp được tất toán toàn bộ hoặc thuộc trường hợp theo quy định của pháp luật Chủ thẻ phải tất toán Thẻ hoặc được NH đồng ý tất toán Thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu tất toán trước hạn tôi có bị phạt gì không?",
    "answer": "Trong trường hợp quý khách muốn tất toán khoản trả góp trước hạn, Quý khách chỉ cần nộp phí tất toán trước hạn, để biết thêm mức phí cụ thể Quý khách vui lòng gọi lên tổng đài để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi sẽ chịu những loại lãi, phí nào nếu không thanh toán hết số tiền trả góp hằng tháng khi đến hạn?",
    "answer": "Trường hợp Chủ thẻ không thanh toán hoặc không thanh toán hết số tiền trả góp hàng tháng, phần phải trả/ khoản phải trả còn lại của số tiền trả góp Kỳ sao kê đó sẽ bị chuyển quá hạn và phải chịu mức lãi suất quá hạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời điểm tôi cần thanh toán khoản trả góp hằng tháng?",
    "answer": "Thời điểm thanh toán khoản trả góp là thời điểm thanh toán dư nợ thẻ tín dụng theo quy định tại Sao kê thẻ tín dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Cách xác định số tiền trả góp hằng tháng?",
    "answer": "Số tiền trả góp hàng tháng được xác định như sau:\nSố tiền trả góp Hàng tháng = (Số tiền đăng ký trả góp + (Lãi suất trả góp x Kỳ hạn trả góp x Số tiền đăng ký trả góp))/ kỳ hạn trả góp.\nVí dụ: Khách hàng rút 12.000.000 VNĐ bằng thẻ tín dụng và đăng ký trả góp khoản tiền trên với kì hạn 12 tháng và lãi suất được thông báo là 1.79%/tháng dành cho chủ thẻ Platinum.\nNhư vậy số tiền khách hàng phải thanh toán trả góp hằng tháng là:Số tiền đăng ký trả góp mỗi tháng\nLãi suất mỗi tháng\nTổng số tiền trả góp mỗi tháng\n\n\n12.000.000 / 12\n(1.79% x 12.000.000 x 12) / 12\n1.000.000 + 214.800\n\n\n1.000.000\n214800\n1.214.800",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất trả góp cho giao dịch rút tiền từ thẻ tín dụng là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất trả góp theo tháng cho giao dịch rút tiền mặt đối với từng dòng thẻ như sau:Loại thẻ\nLãi suất/tháng\n\n\nWORLD\n1.69%\n\n\nWORLD LADY\n1.69%\n\n\nVISA SIGNATURE TRAVEL CREDIT\n1.69%\n\n\nVPBANK – CALIFORNIA CENTURYON SIGNATURE\n1.69%\n\n\nTITANIUM LADY CREDIT\n1.79%\n\n\nTITANIUM STEPUP CREDIT\n1.79%\n\n\nPLATINUM CREDIT\n1.79%\n\n\nVNA CREDIT\n1.79%\n\n\nPLATINUM PRIORITY CREDIT\n1.79%\n\n\nVNA PRIORITY CREDIT\n1.79%\n\n\nMOBIFONE COBRAND PLATINUM CREDIT\n1.79%\n\n\nPLATINUM CASHBACK\n1.79%\n\n\nTITANIUM CASHBACK CREDIT\n1.79%\n\n\nVISA PLATINUM TRAVEL CREDIT\n1.79%\n\n\nVPBANK VISA GOLD TRAVEL MILES\n1.79%\n\n\nVPBANK – CALIFORNIA FITNESS PLATINUM\n1.79%\n\n\nSuper Shopee Platinum Credit\n1.79%\n\n\nMC2 CREDIT\n2.00%\n\n\nVPBANK NO 1 CREDIT\n2.00%\n\n\nMOBIFONE COBRAND CLASSIC CREDIT\n2.00%\n\n\nMOBIFONE COBRAND TITANIUM CREDIT\n2.00%\n\n\nShopee Platinum Credit\n2.00%\n\n\nJCB\n2.00%\n\n\nTIMO\n2.00%",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền tối thiểu tôi có thể đăng ký trong chương trình Rút tiền trả góp là bao nhiêu?",
    "answer": "Trả góp giao dịch rút tiền mặt áp dụng cho cho các giao dịch có giá trị từ 3.000.000 VND trở lên trên mỗi giao dịch.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể đăng ký bao nhiêu giao dịch cùng lúc trong chương trình Rút tiền trả góp?",
    "answer": "Chương trình không giới hạn giao dịch đăng ký trả góp nên Quý khách có thể tham gia nhiều giao dịch trả góp cùng lúc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị tính phí rút tiền mặt khi đăng ký Rút tiền trả góp không?",
    "answer": "Phí rút tiền vẫn được áp dụng khi Chủ thẻ thực hiện giao dịch rút tiền và khoản phí này được ghi nhận trong Sao kê của tháng thực hiện giao dịch rút tiền, không được tính vào dư nợ của khoản trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần các cung cấp các thông tin gì để đăng ký Rút tiền trả góp?",
    "answer": "Quý khách chỉ cần chuẩn bị các thông tin sau: Các thông tin xác minh chủ thẻ, Số thẻ giao dịch, Số tài khoản nhận tiền… Ngoài ra Quý khách nên xác định trước các thông tin về giao dịch sắp thực hiện như: Số tiền giao dịch, Kì hạn Quý khách muốn trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi nhận được thông tin thanh toán khoản trả góp qua đâu?",
    "answer": "Trong sao kê hàng tháng của Quý khách sẽ bao gồm thông tin chi tiết của khoản thanh toán trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để biết tôi đã đăng ký Trả góp cho giao dịch rút tiền thành công?",
    "answer": "Sau khi Quý khách đăng ký thành công qua tổng đài dịch vụ khách hàng 24/7 của VPBank hoặc VPBank Online, Ngân hàng sẽ gửi cho Chủ thẻ một SMS xác nhận Chủ thẻ đã đăng ký thành công và/hoặc một email trong đó nêu rõ điều khoản điều kiện của Chương trình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi được đăng ký Trả góp cho giao dịch rút tiền từ thẻ tín dụng bằng cách nào?",
    "answer": "Quý khách có thể đăng ký trả góp cho các giao dịch rút tiền thông qua các kênh rút tiền của VPBank,Tổng đài dịch vụ Khách hàng 24/7– 1900 545415 (đối với khách hàng ưu tiên: 1800 545415), VPBank Online và các kênh Rút tiền tiện ích khác tùy từng thời kì·         Rút tiền qua 24/7: Quý khách liên hệ Tổng đài bằng chính số điện thoại đã đăng ký với VPBank để yêu cầu rút tiền từ thẻ tín dụng và chuyển đổi trả góp ngay trong cuộc gọi đó.\n·         Rút tiền qua VPBank Online: Quý khách đăng nhập VPBank Online, lựa chọn tính năng Rút tiền và đăng ký trả góp thẻ tín dụng, sau đó điền/nhập các thông tin theo các bước cho đến khi hoàn thành.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời gian từ lúc tôi đăng ký Rút tiền trả góp qua tổng đài đến khi được phê duyệt là bao lâu?",
    "answer": "Đối với KH có tài khoản thanh toán tại VPBank:Trường hợp cuộc gọi của Quý khách đăng ký giao dịch trả góp được thực hiện trước 17h của ngày làm việc (từ thứ 2 đến thứ 6) và trước 12h trưa ngày thứ 7, giao dịch trả góp sẽ được phê duyệt đăng ký trong cùng ngày. Với trường hợp cuộc gọi của Quý khách đăng ký giao dịch trả góp được thực hiện ngoài giờ làm việc (sau 17h ngày làm việc từ thứ 2 đến thứ 6 và sau 12h trưa ngày thứ 7, hoặc vào ngày chủ nhật, ngày lễ theo quy định của ngân hàng), giao dịch trả góp được phê duyệt đăng ký vào ngày làm việc liền kề tiếp theo.Đối với KH không có tài khoản thanh toán tại VPBank:Yêu cầu rút tiền của Quý khách sẽ được VPBank xử lý trong vòng 2 ngày làm việc kể từ thời điểm Khách hàng gọi điện lên Tổng đài 24/7. Khách hàng cần chuẩn bị đầy đủ và chính xác các thông tin như: Ngân hàng giải ngân, Tên chủ tài khoản, Số tài khoản giải ngân,… Quý khách liên hệ Tổng đài 24/7 để biết thêm thông tin chi tiết về chương trình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền tôi đăng ký rút tiền trả góp sẽ được giải ngân như thế nào?",
    "answer": "Quý khách sẽ được giải ngân qua tài khoản tại VPBank. Trong trường hợp không có tài khoản tại VPBank, số tiền sẽ được giải ngân qua tài khoản của chính Quý khách ở ngân hàng khác do Quý khách yêu cầu.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có được thay đổi kì hạn trả góp trong suốt quá trình trả góp không?",
    "answer": "Quý khách chỉ được chọn kì hạn trả góp duy nhất một lần lúc đăng ký và không được thay đổi trong suốt quá trình tham gia chương trình trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể lựa chọn kỳ hạn của khoản trả góp không?",
    "answer": "Quý khách được lựa chọn các kỳ hạn trả góp từ 12 tháng đến 24 tháng, với điều kiện thời hạn này không được vượt quá thời hạn còn lại của Hạn mức tín dụng Thẻ và số tiền gốc cần trả mỗi tháng đảm bảo ít nhất 250.000 VND/ tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể đăng ký Rút tiền trả góp cho thẻ phụ không?",
    "answer": "Rất tiếc chương trình hiện nay không áp dụng cho thẻ phụ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chương trình rút tiền trả góp có ưu điểm gì so với rút tiền mặt thông thường bằng thẻ tín dụng?",
    "answer": "Khi quý khách gọi điện lên tổng đài, quý khách sẽ tiết kiệm được phí rút tiền so với rút trực tiếp từ ATM. Bên cạnh đó Quý khách sẽ chủ động được chi tiêu khi chia nhỏ khoản thanh toán hằng tháng và làm giảm áp lực tài chính, điều này sẽ rất hiệu quả nếu như quý khách không thể thanh toán được khoản tiền rút ở các tháng sau và phải chịu mức lãi suất của thẻ. Chi tiết vui lòng tham khảo bảng bên dưới:Thẻ \n\n\nRút tiền thông thường\n\n\nRút tiền trả góp\n\n\n\n\nPhí\n\n\n \n\n\n4% (Chưa VAT)\n\n\n1% (Chưa VAT)\n\n\n\n\nLãi suất\n\n\n \n\n\nNếu Quý khách không thanh toán đủ\n khoản tiền trả góp \nsẽ phải chịu lãi của thẻ như sau:\n\n\nQuý khách đăng ký trả góp ngay từ đầu\nlãi suất cố định theo từng dòng\n thẻ như sau:\n\n\n\n\nMC2 \n\n\n3.99%/tháng \n\n\n2%/tháng \n\n\n\n\nMobifone Classic \n\n\n3.99%/tháng \n\n\n2%/tháng \n\n\n\n\nMobifone Titanium \n\n\n3.99%/tháng \n\n\n2%/tháng \n\n\n\n\nShopee Platinum \n\n\n3.99%/tháng \n\n\n2%/tháng \n\n\n\n\nLady \n\n\n3.29%/ tháng \n\n\n1.5%/tháng \n\n\n\n\nStep up \n\n\n3.29%/tháng \n\n\n1.5%/tháng \n\n\n\n\nShopee Super Platinum \n\n\n3.29%/tháng \n\n\n1.5%/tháng \n\n\n\n\nPlatinum Loyalty \n\n\n3.29%/tháng \n\n\n1.5%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chương trình Rút tiền trả góp là gì?",
    "answer": "Chương trình Rút tiền trả góp là chương trình cho phép Chủ thẻ tín dụng VPBank hợp lệ được áp dụng phương thức thanh toán trả góp định kỳ cho một hoặc nhiều giao dịch rút tiền từ thẻ tín dụng, tại các kênh rút tiền của VPBank với kỳ hạn tùy chọn và mức lãi suất ưu đãi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán trả góp nhiều hơn khoản phải trả trong tháng của mình được không?",
    "answer": "Mỗi tháng, VPBank sẽ gửi cho Qúy khách bảng sao kê với các thông tin chi tiết về khoản giao dịch của Quý khách và số tiền trả góp phải trả trong tháng đó. Khi đến hạn thanh toán, hệ thống của VPBank sẽ tự động ghi nhận số tiền trả góp phải trả hàng tháng và tiếp tục thanh toán cho các chi tiêu giao dịch khác của Quý khách trong tháng Sao kê đó. VPBank chưa hỗ trợ ghi nhận nhiều hơn số tiền trả góp mà Quý khách mong muốn thanh toán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi biết khoản trả góp của mình đã được tất toán thành công?",
    "answer": "Sau khi Quý khách đề nghị tất toán giao dịch trả góp thành công qua chi nhánh/ phòng giao dịch của VPBank, VPBank sẽ gửi cho Khách hàng một (01) SMS xác nhận Khách hàng đã tất toán thành công và một email trong đó nêu rõ thông tin của khoản tất toán",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần cung cấp những thông tin gì khi muốn tất toán các khoản trả góp tại VPBank?",
    "answer": "Quý khách vui lòng chuẩn bị các thông tin sau cho việc tất toán khoản trả góp trước hạn của mình khi liên hệ tất toán với VPBank:\n·         Mã số chuẩn chi (không áp dụng với giao dịch trực tuyến);\n·         Số tiền đăng kí trả góp ban đầu;\n·         Số tiền trả góp còn lại;\n·         Kỳ hạn trả góp còn lại…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tất toán khoản trả góp trước hạn được hay không? Việc tất toán này tôi phải thực hiện như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ với Chi nhánh/ Phòng giao dịch VPBank để tiến hành tất toán khoản trả góp đồng thời cung cấp các thông tin xác minh Chủ thẻ khi có nhu cầu thanh toán khoản trả góp trước hạn. Quý khách có thể tất toán toàn bộ phần còn lại của khoản trả góp, không được trả nợ trước hạn một phần. Quý khách sẽ trả toàn bộ khoản dư nợ đã lên sao kê nhưng chưa trả hết và khoản dư nợ còn lại cùng với phí trả nợ trước hạn. Phí trả nợ trước hạn của VPBank sẽ thay đổi theo từng thời kỳ, vui lòng gọi tổng đài 1900545415 (hoặc 1800545415) để biết thêm thông tin chi tiết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán khoản trả góp chậm hơn ngày đến hạn thanh toán hoặc dồn vào tháng sau thanh toán 1 lần có được không?",
    "answer": "Khoản trả góp cũng như các khoản thanh toán chi tiêu khác của VPBank đều phải được thanh toán theo từng tháng sao kê. Khi Quý khách không thanh toán hết số tiền trả góp hàng tháng, phần phải trả còn lại của số tiền trả góp kỳ sao kê đó sẽ bị chuyển quá hạn và phát sinh các khoản ngoài mong muốn của khách hàng như: lãi quá hạn, phí chậm trả… Số tiền chậm trả sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khách hàng thanh toán hết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình vào lúc nào?",
    "answer": "Khoản trả góp của Quý khách sẽ được ghi nhận như giao dịch chi tiêu thông thường trong Sao kê hằng tháng VPBank gửi cho Quý khách. Khoản trả góp này là một phần của giá trị tối thiểu mà Quý khách phải thanh toán cho Ngân hàng và được thanh toán cùng lúc với các giao dịch khác được Quy định trong Sao kê Thẻ tín dụng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khoản trả góp của tôi bắt đầu được tính từ khi nào?",
    "answer": "Kể từ ngày Quý khách đăng kí chuyển đổi trả góp thành công (Trước 3 ngày lên sao kê), khoản trả góp của Quý khách sẽ được lên sao kê kỳ tiếp theo gần ngày giao dịch nhất.Ví dụ: Khách hàng là chủ Thẻ tín dụng VPBank Stepup có ngày lên sao kê là 20 hàng tháng. Quý khách giao dịch và chuyển đổi trả góp thành công ngày 21/3. Đến ngày 20/4, khoản trả góp được hạch toán trên sao kê mà VPBank gửi định kỳ cho Quý khách, thể hiện khoản trả góp cho kỳ đầu tiên. Quý khách có 15 ngày kể từ ngày nhận sao kê để thanh toán cho khoản trả góp đầu tiên. Như vậy, kể từ khi giao dịch, Quý khách có 45 ngày để thanh toán khoản trả góp đầu tiên (Kể từ ngày 21/3 đến 4/5)Ngày ra sao kê\n hàng tháng\n\n\nNgày giao dịch và\n chuyển đổi trả góp\n\n\nNgày thanh toán \nsao kê hàng tháng\n\n\nNgày lên sao kê\n khoản trả góp kì đầu tiên\n\n\nNgày thanh toán\n khoản trả góp cho\n kỳ sao kê đầu tiên\n\n\n\n\n20/3 \n\n 21/3\n 4/4\n 20/4\n4/5",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền phải trả hàng tháng của tôi là bao nhiêu? Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình như thế nào?",
    "answer": "Số tiền trả góp hàng tháng được ghi nhận trên Sao kê cùng với các giao dịch chi tiêu thông thường phát sinh trong kỳ Sao kê đó. Số tiền phải trả hàng tháng của Quý khách được chia nhỏ và bằng nhau theo số tháng Khách hàng đăng kí trả góp. Số tiền chia nhỏ hàng tháng (số tiền trả góp) là một phần của giá trị thanh toán tối thiểu mà Khách hàng phải thanh toán cho kỳ sao kê đó. Phần dư nợ trả góp còn lại sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khoản trả góp được Khách hàng thanh toán hết.\n\nSố tiền gốc trả góp hàng tháng = Giá trị giao dịch đăng kí trả góp ban đầu / kỳ hạn trả góp\nSố tiền lãi trả góp hàng tháng = Giá trị giao dịch đăng kí trả góp ban đầu * lãi suất trả góp\n\nVí dụ: Quý khách sở hữu thẻ tín dụng VPBank hạng Platinum, có phát sinh giao dịch giá trị là 12 triệu đồng, chuyển đổi trả góp 1% lãi suất trong 12 tháng. Vậy khoản trả góp mỗi tháng của Quý khách sẽ là:\nSố tiền trả góp hàng tháng = 12 triệu đồng / 12 tháng = 1 triệu đồng/ tháng\nSố lãi trả góp hàng tháng = 12 triệu đồng * 1,5% = 180,000 VNĐ/tháng\nTổng số tiền trả góp hàng tháng = 1,180,000VNĐ/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất trả góp giao dịch mọi nơi áp dụng cho tất cả khách hàng không?",
    "answer": "Chương trình trả góp giao dịch mọi nơi có các mức lãi suất khác nhau tùy cách thức tham gia:\n(1) Tùy chọn giao dịch trả góp : áp dụng cho từng hạng thẻ khác nhau - Chi tiết lãi suất Tại đây \n(2) Tự động trả góp cho mọi giao dịch : Lãi suất 0.5 % - 1% tùy vào kỳ hạn trả góp KH đăng ký",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thay đổi thời gian trả góp đã đăng kí ban đầu của mình với ngân hàng được không?",
    "answer": "VPBank không hỗ trợ khách hàng thay đổi thời hạn trả góp đã đăng kí ban đầu với Ngân hàng. Quý khách vui lòng cân nhắc và lựa chọn thời hạn trả góp phù hợp để VPBank phục vụ Quý khách một cách tốt nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tham gia chương trình trả góp giao dịch mọi nơi của VPBank bằng cách nào?",
    "answer": "VPBank hỗ trợ Quý khách là chủ thẻ chính của Thẻ tín dụng cá nhân đăng kí đơn giản và dễ dàng với 2 cách thức sau:\n(1) Tùy chọn giao dịch trả góp\n· Quý Khách gọi lên tổng đài của VPBank để đăng ký trước khi giao dịch được lên sao kê.\n· Quý Khách đăng nhập VPBank NEO, chọn tính năng Trả góp giao dịch và lựa chọn giao dịch muốn đăng ký trả góp.\n. Áp dụng Giao dịch chi tiêu bằng Thẻ tín dụng VPBank tại cửa hàng hoặc trực tuyến có giá trị từ 3.000.000VND (Ba triệu đồng) trở lên trên mỗi giao dịch(2) Tự động trả góp cho mọi giao dịch\n. Quý Khách đăng nhập VPBank NEO, chọn tính năng Tự động trả góp và Khách hàng đăng ký Thời gian trả góp tự động và Kỳ hạn trả góp.\n. Áp dụng giao dịch chi tiêu bằng Thẻ tín dụng VPBank tại cửa hàng hoặc trực tuyến có giá trị từ 3.000.000VND (Ba triệu đồng) trở lên trên mỗi giao dịch, giao dịch rút tiền tại ATM có giá trị từ 3.000.000VND (Ba triệu đồng) trở lên trên mỗi giao dịch (không bao gồm phần phí rút tiền mặt của giao dịch đó)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Những đơn vị nào là đối tác trả góp giao dịch mọi nơi của VPBank? Tôi có thể cập nhật thông tin đối tác đó như thế nào?",
    "answer": "Chương trình áp dụng với giao dịch mua sắm ở bất cứ cửa hàng/ đối tác nào.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chương trình trả góp giao dịch mọi nơi là gì? Tại sao tôi nên tham gia chương trình này?",
    "answer": "Chương trình trả góp giao dịch mọi nơi là chương trình cho phép Quý Khách hàng chuyển đổi các giao dịch mua sắm ở bất cứ nơi nào sang trả góp. Quý khách có thể tối ưu hóa khoản thanh toán hàng tháng của mình với 2 lựa chọn: \t\n(1) Tùy chọn giao dịch trả góp\t\n(2) Tự động trả góp cho mọi giao dịch (*)\t\n(*) Giao dịch chi tiêu, mua sắm, rút tiền tại ATM thỏa điều kiện.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tôi có thắc mắc về các khoản trả góp 0% lãi suất của VPBank, tôi cần liên hệ đơn vị nào?",
    "answer": "Khi Quý khách có bất kỳ thắc mắc nào về chương trình trả góp 0% lãi suất của VPBank, Quý khách vui lòng liên hệ Chi nhánh VPBank gần nhất, hoặc liên hệ Tống đài Dịch vụ Khách hàng VPBank 1900 545 415 để được tư vấn và hướng dẫn cụ thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi biết khoản trả góp của mình đã được tất toán thành công?",
    "answer": "Sau khi Quý khách đề nghị tất toán giao dịch trả góp thành công qua chi nhánh/ phòng giao dịch của VPBank, VPBank sẽ gửi cho Khách hàng một (01) SMS xác nhận Khách hàng đã tất toán thành công và một email trong đó nêu rõ thông tin của khoản tất toán",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể Hủy tham gia tự động trả góp đã đăng ký với ngân hàng được không?",
    "answer": "VPBank có hỗ trợ khách hàng Hủy tham gia tự động trả góp, sau khi Hủy thành công, các giao dịch phát sinh sau ngày Hủy sẽ ngừng chuyển đổi trả góp tự động. Nếu khách hàng tiếp tục có nhu cầu tham gia, có thể đăng ký lại (Hướng dẫn thao tác Hủy tại đây)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể chuyển đổi trả góp 50% cho khoản giao dịch của mình tại các đối tác của VPBank không?",
    "answer": "Khi Quý khách có nhu cầu chuyển đổi 50% giá trị giao dịch của mình sang trả góp, Quý khách vui lòng thanh toán 50% giá trị giao dịch bằng tiền mặt hoặc các phương tiện thanh toán khác, 50% giá trị còn lại thanh toán bằng Thẻ tín dụng VPBank tại các đối tác trả góp 0%. Sau đó, Quý khách có thể chuyển đổi giá trị giao dịch bằng Thẻ tín dụng sang trả góp như các giao dịch chuyển đổi trả góp thông thường của chương trình Trả góp 0% lãi suất với Thẻ tín dụng VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần cung cấp những thông tin gì khi muốn tất toán các khoản trả góp tại VPBank?",
    "answer": "Quý khách vui lòng chuẩn bị các thông tin sau cho việc tất toán khoản trả góp trước hạn của mình khi liên hệ tất toán với VPBank:\n·         Mã số chuẩn chi (không áp dụng với giao dịch trực tuyến);\n·         Số tiền đăng kí trả góp ban đầu;\n·         Số tiền trả góp còn lại;\n·         Kỳ hạn trả góp còn lại…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tất toán khoản trả góp trước hạn được hay không? Việc tất toán này tôi phải thực hiện như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ với Chi nhánh/ Phòng giao dịch VPBank để tiến hành tất toán khoản trả góp đồng thời cung cấp các thông tin xác minh Chủ thẻ khi có nhu cầu thanh toán khoản trả góp trước hạn. Quý khách có thể tất toán toàn bộ phần còn lại của khoản trả góp, không được trả nợ trước hạn một phần. Quý khách sẽ trả toàn bộ khoản dư nợ đã lên sao kê nhưng chưa trả hết và khoản dư nợ còn lại cùng với phí trả nợ trước hạn. Phí trả nợ trước hạn của VPBank sẽ thay đổi theo từng thời kỳ, vui lòng gọi tổng đài 1900545415 (hoặc 1800545415) để biết thêm thông tin chi tiết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán trả góp nhiều hơn khoản phải trả trong tháng của mình được không?",
    "answer": "Mỗi tháng, VPBank sẽ gửi cho Qúy khách bảng sao kê với các thông tin chi tiết về khoản giao dịch của Quý khách và số tiền trả góp phải trả trong tháng đó. Khi đến hạn thanh toán, hệ thống của VPBank sẽ tự động ghi nhận số tiền trả góp phải trả hàng tháng và tiếp tục thanh toán cho các chi tiêu giao dịch khác của Quý khách trong tháng Sao kê đó. VPBank chưa hỗ trợ ghi nhận nhiều hơn số tiền trả góp mà Quý khách mong muốn thanh toán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thanh toán khoản trả góp chậm hơn ngày đến hạn thanh toán hoặc dồn vào tháng sau thanh toán 1 lần có được không?",
    "answer": "Khoản trả góp cũng như các khoản thanh toán chi tiêu khác của VPBank đều phải được thanh toán theo từng tháng sao kê. Khi Quý khách không thanh toán hết số tiền trả góp hàng tháng, phần phải trả còn lại của số tiền trả góp kỳ sao kê đó sẽ bị chuyển quá hạn và phát sinh các khoản ngoài mong muốn của khách hàng như: lãi quá hạn, phí chậm trả…Số tiền chậm trả sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khách hàng thanh toán hết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn chuyển đổi trả góp 0% cho giao dịch tại đối tác các ngày hôm trước có được không? Tôi phải liên hệ đơn vị nào để nhận được hỗ trợ chuyển đổi này?",
    "answer": "Kể từ ngày Quý khách giao dịch đến trước ngày giao dịch đó lên sao kê, Quý khách vẫn được tham gia chuyển đổi trả góp lãi suất 0% của VPBank. Quý khách vui lòng liên hệ lại với đối tác, nơi Quý khách đã thanh toán chi tiêu của mình để được chuyển đổi trả góp 0%, VPBank sẽ ghi nhận danh sách tại các đối tác để tiến hành chuyển đổi cho Quý khách",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời hạn trả góp của VPBank là bao nhiêu?",
    "answer": "Khi tham gia chuyển đổi trả góp 0%, Quý khách được lựa chọn thời hạn trả góp từ 03 đến 12 tháng tại từng Đối tác của VPBank. Vui lòng truy cập tại đây. để biết thêm thông tin về thời hạn trả góp cụ thể của các đối tác VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí và lệ phí gì khi tham gia chương trình trả góp 0% của VPBank hay không?",
    "answer": "Dựa trên thỏa thuận hợp tác của VPBank và Đối tác, Quý khách có thể có hoặc không phải chịu bất kì khoản phí, lệ phí trả góp nào. Phí duy trì tài khoản (Phí chuyển đổi trả góp) khác nhau tại các đối tác khác nhau sẽ được VPBank thu một (01) lần duy nhất trong suốt thời gian Quý khách tham gia trả góp tại đối tác (Nếu có) và được thông tin cụ thể tại từng đối tác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm cách nào tôi biết được giao dịch đã được chuyển đổi trả góp thành công?",
    "answer": "Sau khi giao dịch được chuyển đổi trả góp thành công, Quý Khách Hàng sẽ nhận được một tin nhắn vào số điện thoại đã đăng kí của Quý Khách Hàng với ngân hàng và/hoặc một email vào hòm thư đã đăng kí của Quý Khách. Nội dung tin nhắn và email bao gồm giao dịch đã được đăng kí trả góp, số tiền thanh toán hàng tháng cho khoản trả góp và các điều khoản, điều kiện của chương trình trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình vào lúc nào?",
    "answer": "Khoản trả góp của Quý khách sẽ được ghi nhận như giao dịch chi tiêu thông thường trong Sao kê hằng tháng VPBank gửi cho Quý khách. Khoản trả góp này là một phần của giá trị tối thiểu mà Quý khách phải thanh toán cho Ngân hàng và được thanh toán cùng lúc với các giao dịch khác được Quy định trong Sao kê Thẻ tín dụng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khoản trả góp của tôi bắt đầu được tính từ khi nào?",
    "answer": "Kể từ ngày Quý khách giao dịch và đăng kí chuyển đổi trả góp thành công (Trước 3 ngày lên sao kê), khoản trả góp của Quý khách sẽ được lên sao kê kỳ tiếp theo gần ngày giao dịch nhất.Ví du: Khách hàng là chủ Thẻ tín dụng VPBank Stepup có ngày lên sao kê là 20 hàng tháng. Quý khách giao dịch và chuyển đổi trả góp thành công ngày 21/3. Đến ngày 20/4, khoản trả góp được hạch toán trên sao kê mà VPBank gửi định kỳ cho Quý khách, thể hiện khoản trả góp cho kỳ đầu tiên. Quý khách có 15 ngày kể từ ngày nhận sao kê để thanh toán cho khoản trả góp đầu tiên. Như vậy, kể từ khi giao dịch, Quý khách có 45 ngày để thanh toán khoản trả góp đầu tiên (Kể từ ngày 21/3 đến 4/5)Ngày ra sao kê\n hàng tháng\n\n\nNgày giao dịch và\n chuyển đổi trả góp\n\n\nNgày thanh toán \nsao kê hàng tháng\n\n\nNgày lên sao kê\n khoản trả góp kì đầu tiên\n\n\nNgày thanh toán\n khoản trả góp cho\n kỳ sao kê đầu tiên\n\n\n\n\n20/3 \n\n 21/3 \n 4/4\n 20/4\n4/5",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tham gia chuyển đổi giao dịch trả góp 0% lãi suất, hạn mức tín dụng của tôi thay đổi như thế nào? Thẻ tín dụng của tôi có hạn mức 30 triệu đồng, tôi chuyển đổi trả góp cho giao dịch 24 triệu đồng trong 12 tháng, vậy hạn mức tín dụng khả dụng của tôi sẽ là bao nhiêu?",
    "answer": "Khi Quý khách tham gia chuyển đổi trả góp cho các giao dịch chi tiêu tại đối tác, VPBank sẽ giữ lại một khoản hạn mức tín dụng tương ứng với giá trị của khoản giao dịch trả góp đó. Hàng tháng, sau khi Quý khách thanh toán khoản trả góp cho VPBank, hạn mức khả dụng của tài khoản Thẻ tín dụng sẽ tự động tăng tương ứng với số tiền mà Quý khách đã thanh toán cho Ngân hàng.Cụ thể: Khi Quý khách tham gia chuyển đổi trả góp cho giao dịch 24 triệu đồng, hạn mức tín dụng khả dụng và số tiền phải trả hàng tháng của Quý khách sẽ là:·         Hạn mức tín dụng khả dụng = 30 – 24 = 6 triệu đồng\n·         Khoản trả góp hàng tháng = 24 triệu : 12 tháng = 2 triệu/ thángSau khi Quý khách thanh toán khoản trả góp 2 triệu ở kì sau kê đầu tiên, hạn mức tín dụng khả dụng ngay lúc này là: 6 + 2 = 8 triệu đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền phải trả hàng tháng của tôi là bao nhiêu? Tôi phải thanh toán khoản trả góp của mình như thế nào?",
    "answer": "Số tiền trả góp hàng tháng được ghi nhận trên Sao kê cùng với các giao dịch chi tiêu thông thường phát sinh trong kỳ Sao kê đó. Số tiền phải trả hàng tháng của Quý khách được chia nhỏ và bằng nhau theo số tháng Khách hàng đăng kí trả góp tham gia trả góp 0% lãi suất ban đầu. Số tiền chia nhỏ hàng tháng (số tiền trả góp) là một phần của giá trị thanh toán tối thiểu mà Khách hàng phải thanh toán cho kỳ sao kê đó. Phần dư nợ trả góp còn lại sẽ được thể hiện trong các kỳ sao kê tiếp theo cho đến khi Khoản trả góp được Khách hàng thanh toán hết.Số tiền trả góp hàng tháng = Giá trị giao dịch đăng kí trả góp ban đầu / kỳ hạn trả gópVí dụ: Quý khách giao dịch tại đối tác của VPBank với giá trị giao dịch là 24 triệu đồng, chuyển đổi trả góp 0% lãi suất trong 12 tháng. Vậy khoản trả góp mỗi tháng của Quý khách sẽ là:\nSố tiền trả góp hàng tháng = 24 triệu đồng / 12 tháng = 2 triệu đồng/ tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm cách nào tôi biết được giao dịch đã được chuyển đổi trả góp thành công?",
    "answer": "Sau khi giao dịch được chuyển đổi trả góp thành công, Quý Khách Hàng sẽ nhận được một tin nhắn vào số điện thoại đã đăng kí của Quý Khách Hàng với ngân hàng và/hoặc một email vào hòm thư đã đăng kí của Quý Khách. Nội dung tin nhắn và email bao gồm giao dịch đã được đăng kí trả góp, số tiền thanh toán hàng tháng cho khoản trả góp và các điều khoản, điều kiện của chương trình trả góp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất trả góp 0% tôi tham gia ban đầu có thay đổi hay không?",
    "answer": "Chương trình trả góp 0% lãi suất của VPBank được duy trì trong suốt thời gian khách hàng tham gia trả góp tại các đối tác, đối với các giao dịch Quý khách đã đăng kí chuyển đổi trả góp thành công với Ngân hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể thay đổi thời hạn trả góp đã đăng kí ban đầu của mình với ngân hàng được không?",
    "answer": "VPBank không hỗ trợ khách hàng thay đổi thời hạn trả góp đã đăng kí ban đầu với Ngân hàng. Quý khách vui lòng cân nhắc và lựa chọn thời hạn trả góp phù hợp để VPBank phục vụ Quý khách một cách tốt nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời hạn trả góp của VPBank là bao nhiêu?",
    "answer": "Khi tham gia chuyển đổi trả góp 0%, Quý khách được lựa chọn thời hạn trả góp từ 03 đến 12 tháng tại từng Đối tác của VPBank. Vui lòng truy cập tại đây. để biết thêm thông tin về thời hạn trả góp cụ thể của các đối tác VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tham gia chương trình trả góp 0% của VPBank bằng cách nào?",
    "answer": "Quý khách là chủ thẻ chính và/hoặc thẻ phụ của Thẻ tín dụng cá nhân giao dịch chi tiêu bằng Thẻ tín dụng VPBank tại cửa hàng hoặc trực tuyến có giá trị từ 3.000.000VND (Ba triệu đồng) trở lên trên mỗi giao dịch, VPBank hỗ trợ Quý khách đăng kí đơn giản và dễ dàng tại các đối tác như sau:·         Với giao dịch thanh toán trực tiếp: Quý khách điền thông tin vào Đơn đăng kí trả góp tại đối tác, VPBank sẽ tiến hành chuyển đổi trả góp và gửi tin nhắn xác nhận chuyển đổi thành công đến số điện thoại mà Quý khách đăng kí với Ngân hàng\n·         Với giao dịch trực tuyến trên website: Quý khách đăng kí thông tin trả góp cho giao dịch bằng thẻ tín dụng VPBank. Sau đó, nhân viên VPBank sẽ liên hệ lại để xác minh thông tin trả góp mà Quý khách đã đăng ký tại website Đối tác. Sau khi xác minh thông tin, Ngân hàng sẽ tiến hành chuyển đổi trả góp cho Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Những đơn vị nào là đối tác trả góp 0% lãi suất của VPBank? Tôi có thể cập nhật thông tin đối tác đó như thế nào?",
    "answer": "VPBank có hệ sinh thái đối tác đa dạng bao gồm các lĩnh vực: Mua sắm, Sức khỏe & Làm đẹp, Giáo dục, Du lịch, Nội thất & Gia dụng…với các thương hiệu nổi tiếng như: FPT, Samsung, Tiki, Wall Street English…VPBank luôn mở rộng hợp tác với các đối tác khác nhằm giúp Khách hàng dễ dàng trong việc mua sắm, giảm gánh lo chi phí. Để cập nhật chi tiết thông tin về các đối tác của VPBank, Quý khách vui lòng truy cập tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chương trình trả góp 0% lãi suất là gì? Tại sao tôi nên tham gia chương trình này?",
    "answer": "Chương trình trả góp giao dịch mọi nơi là chương trình cho phép Quý Khách hàng chuyển đổi các giao dịch mua sắm ở bất cứ nơi nào sang trả góp. Quý khách có thể tối ưu hóa khoản thanh toán hàng tháng của mình với 2 lựa chọn: \t\n(1) Tùy chọn giao dịch trả góp\t\n(2) Tự động trả góp cho mọi giao dịch (*)\t\n(*) Giao dịch chi tiêu, mua sắm, rút tiền tại ATM thỏa điều kiện.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể hủy đăng ký trả góp cho khoản giao dịch của mình được không?",
    "answer": "Quý khách không thể hủy giao dịch trả góp một khi đã đăng kí chuyển đổi trả góp thành công của VPBank. VPBank sẽ không chịu trách nhiệm xử lý các khiếu nại hay yêu cầu nào về việc hủy chuyển đổi trả góp cho giao dịch đã được VPBank hỗ trợ trả góp thành công trước đó của Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu tôi đã tham gia gói Combo Auto Loan nhưng không kích hoạt và chi tiêu thẻ, hoặc không duy trì số dư bình quan 5 triệu đồng trong tài khoản thanh toán thì có được duy trì lãi suất ưu đãi này không?",
    "answer": "Không. VPBank sẽ tiến hành điều chỉnh lãi suất về mức lãi suất thông thường đối với Khách hàng không đáp ứng đủ điều kiện yêu cầu của gói Combo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "What do I need to do to apply for this Combo package?",
    "answer": "You can go to any Honda Showroom nationwide.You can go to the nearest VPBank branch, or call the hotline 1900545415 for advice.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn tham gia gói Combo này thì cần làm gì?",
    "answer": "- Khách hàng có thể đến bất kỳ Showroom Honda trên toàn quốc.\n- Liên hệ Chi nhánh VPBank gần nhất, hoặc gọi tổng đài 1900545415 để được tư vấn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tham gia BHSKTV, tôi sẽ có những quyền lợi bảo hiểm gì?",
    "answer": "Khi tham gia Bảo hiểm Sống khỏe trọn vẹn, khách hàng sẽ có được những quyền lợi bảo hiểm sau đây: \n- Quyền lợi bảo hiểm Bệnh ung thư\n- Quyền lợi bảo hiểm Bệnh hiểm nghèo\n- Quyền lợi bảo hiểm khi điều trị tại Phòng Chăm sóc đặc biệt\n- Quyền lợi hỗ trợ duy trì hiệu lực hợp đồng\n- Quyền lợi hỗ trợ chi phí tầm soát Bệnh ung thư\n- Quyền lợi bảo hiểm Tàn tật toàn bộ và vĩnh viễn (TTTB&VV) hoặc tử vong\n- Quyền lợi hưởng lãi từ kết quả đầu tư của Quỹ liên kết chung\n- Quyền lợi thưởng duy trì đóng phí\n- Quyền lợi đảm bảo duy trì hiệu lực hợp đồng\n- Quyền lợi đáo hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tham gia Bảo hiểm Sống Khỏe Trọn Vẹn, tôi có được quyết định mức phí và Số tiền bảo hiểm linh hoạt hơn các sản phẩm hiện tại hay không?",
    "answer": "Một trong những điểm nổi bật của Bảo Hiểm Sống Khỏe Trọn vẹn là bạn có thể hoàn toàn chủ động trong việc quyết định mức phí đóng cũng như Số tiền bảo hiểm phù hợp.\nVới cùng độ tuổi và cùng một mức phí đóng, khách hàng có thể linh hoạt chọn các mức Số tiền bảo hiểm khác nhau tùy theo nhu cầu bảo hiểm cao hay thấp để phù hợp với nhu cầu và kế hoạch của bản thân và gia đình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi nên tham gia sản phẩm Sống Khỏe Trọn Vẹn?",
    "answer": "Bảo Hiểm Sống Khỏe Trọn Vẹn là một giải pháp tài chính song song với việc bảo vệ tối ưu đồng thời tích lũy an toàn và ổn định cho khách hàng trọn vẹn đến 100 tuổi. \nKết hợp linh hoạt giữa bảo vệ tài chính và tích lũy tiết kiệm, Sống Trọn Cân Bằng giúp bạn hoàn toàn chủ động trong việc hoạch định và thực hiện kế hoạch tài chính lâu dài với những điểm nổi bật chính:\n- Bảo vệ toàn diện, linh hoạt lựa chọn thời gian đóng phí và điều chỉnh số tiền bảo hiểm.\n- An tâm điều trị tất cả ung thư mọi giai đoạn và 68 bệnh hiểm nghèo. \n- Bảo vệ tài chính trước những rủi ro như: tàn tật toàn bộ và vĩnh viễn hoặc tử vong.\n- Nhận thêm 30% Số tiền bảo hiểm khi điều trị liên tục 5 ngày trở lên tại Phòng Chăm sóc đặc biệt với nguyên nhân đến từ các loại bệnh và tai nạn.\n- Nhận 5.000.000 đồng cho mỗi 5 Năm hợp đồng để hỗ trợ chi phí tầm soát Bệnh ung thư. \n- Nhận khoản thưởng duy trì đóng phí 5% giá trị tài khoản cơ bản vào ngày cuối cùng của Năm hợp đồng thứ 5, 10, 15 và 20.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút trước hạn. Trường hợp Khách hàng rút trước hạn, VPBank sẽ áp dụng mức lãi suất không kỳ hạn thấp nhất đối với khoản tiền gửi của Khách hàng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hình thức đáo hạn có gì đặc biệt?",
    "answer": "Tại thời điểm gửi tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings, Khách hàng được phép lựa chọn trước một trong các hình thức xử lý khoản tiền gửi nếu Khách hàng không đến làm thủ tục rút tiền vào ngày đến hạn như sau:\n- Hình thức đáo hạn 1: Toàn bộ số tiền lãi (nếu có) sẽ nhập gốc và chuyển thành tiền gửi có kỳ hạn thường với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings mà Khách hàng đã gửi\n- Hình thức đáo hạn 2: Số tiền lãi (nếu có) chuyển vào tài khoản thanh toán của Khách hàng tại VPBank, số tiền gốc tự động được gửi dưới hình thức tiết kiệm thường với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings mà Khách hàng đã gửi\n- Hình thức đáo hạn 3: Toàn bộ số tiền gốc và lãi (nếu có) sẽ chuyển vào tài khoản thanh toán của Khách hàng tại VPBankTrường hợp tại ngày đến hạn, sản phẩm tiền gửi có kỳ hạn thường lĩnh lãi cuối kỳ của VPBank không có kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu mà Khách hàng đã gửi theo tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings thì khoản tiền gửi của Khách hàng sẽ được chuyển thành tiền gửi có  kỳ hạn thường 1 tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền gửi tối thiểu là bao nhiêu?",
    "answer": "10 triệu đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi cuối kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có được mở nhiều sổ tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings không?",
    "answer": "Khách hàng được mở mới không giới hạn số sổ tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings trong vòng 1 tháng kể từ ngày mở sổ Prime Savings đầu tiên",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của Tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings có gì đặc biệt?",
    "answer": "Là sản phẩm có lãi suất cao hơn các sản phẩm khác. Đặc biệt, với kỳ hạn từ 6 tháng trở lên, Khách hàng được nhân 1.2 lãi suất tiền gửi có kỳ hạn Prime Savings trong tháng đầu tiên gửi tiền. Lãi suất các tháng sau theo biểu lãi suất niêm yết của sản phẩm.\nQuý Khách hàng vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Gói Tài khoản số đẹp VPBank Prime 5in1 bao gồm những sản phẩm, tính năng gì?",
    "answer": "- Tài khoản ngân hàng số đẹp\n- Thẻ Ghi nợ quốc tế VPBank Visa Prime Platinum Debit\n- Ứng dụng ngân hàng điện tử VPBank NEO\n- Quà tặng Digiwelcome để thanh toán hóa đơn điện, nước, điện thoại...",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đăng ký VPBank NEO theo Gói Tài khoản số đẹp VPBank Prime 5in1 thì được ưu đãi gì?",
    "answer": "- Tài khoản số đẹp miễn phí\n- Giảm giá tới 80% tài khoản số đẹp hạng VIP\n- Miễn phí duy trì tài khoản trong năm đầu tiên. Miễn phí từ năm thứ 2 khi duy trì số dư bình quân từ 2 triệu VND/tháng\n- Miễn phí chuyển khoản online nội ngoại mạng\n- Miễn phí duy trì hàng tháng\n- Miễn phí nhận biến động số dư qua VPBank NEO\n- Kết nối thanh toán ngay với các công ty chứng khoán, ví điện tử, bảo hiểm...",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đăng ký Thẻ ghi nợ quốc tế Visa Prime theo Gói Tài khoản số đẹp VPBank Prime 5in1 thì được ưu đãi gì?",
    "answer": "- Miễn phí rút tiền mặt tại tất cả ATM trên toàn quốc\n- Miễn phí thường niên năm đầu\n- Hoàn tiền không giới hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tham khảo danh sách Tài khoản số đẹp VPBank không?",
    "answer": "Quý khách có thể truy cập TẠI ĐÂY để tham khảo danh sách số tài khoản đẹp và đăng ký số tài khoản mà Quý khách mong muốn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đăng ký Tài khoản số đẹp theo Gói Tài khoản số đẹp VPBank Prime 5in1 thì được ưu đãi gì về phí?",
    "answer": "- Miễn phí khi mở Tài khoản số đẹp đầu tiên thuộc nhóm Sức sống. Giảm đến 80% phí khi mở online từ Tài khoản số đẹp thứ 2.\n- Miễn phí duy trì tài khoản trong năm đầu tiên. Miễn phí từ năm thứ 2 khi duy trì số dư bình quân tài khoản từ 2 triệu đồng/tháng.\n- Không yêu cầu số dư tối thiểu",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi lần đầu giao dịch với VPBank có thể đăng ký Gói Tài khoản số đẹp VPBank Prime 5in1 bằng những cách nào?",
    "answer": "- Cách 1: Tải ứng dụng VPBank NEO và chọn Số đẹp để đăng ký\n- Cách 2: Mở hoàn toàn online bằng cách đăng ký tại website: https://taikhoan.vpbank.com.vn\n- Cách 3: Mở tại quầy giao dịch VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tham gia Bảo hiểm Liên kết chung Sống Trọn Cân Bằng, tôi có được quyết định mức phí và Số tiền bảo hiểm linh hoạt hơn các sản phẩm hiện tại hay không?",
    "answer": "Một trong những điểm nổi bật gói là bạn có thể hoàn toàn chủ động trong việc quyết định mức phí đóng cũng như Số tiền bảo hiểm phù hợp.\nVới cùng độ tuổi và cùng một mức phí đóng, khách hàng có thể linh hoạt chọn các mức Số tiền bảo hiểm khác nhau tùy theo nhu cầu bảo hiểm cao hay thấp để phù hợp với nhu cầu và kế hoạch của bản thân và gia đình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi nên tham gia sản phẩm Bảo Hiểm Liên Kết Chung Sống Trọn Cân Bằng?",
    "answer": "Bảo Hiểm Liên Kết Chung Sống Trọn Cân Bằng là một giải pháp tài chính song song với việc bảo vệ đồng thời sức khỏe và tích lũy tài chính cho khách hàng trọn vẹn đến 100 tuổi. \nKết hợp linh hoạt giữa bảo vệ tài chính và tích lũy tiết kiệm, Sống Trọn Cân Bằng giúp bạn hoàn toàn chủ động trong việc hoạch định và thực hiện kế hoạch tài chính lâu dài với những điểm nổi bật chính:\n- Bảo vệ toàn diện cùng với hai quyền lợi bảo hiểm: Cơ bản hoặc Nâng cao, linh hoạt lựa chọn thời gian đóng phí và điều chỉnh số tiền bảo hiểm.\n- An tâm điều trị ung thư nghiêm trọng với khoản tiền nhận thêm tương đương 25% Số tiền bảo hiểm và được bảo hiểm đến 100 tuổi. \n- Chi trả từ 1% - 100% theo tỷ lệ thương tật do tai nạn (trước 65 tuổi)\n- Bảo vệ tài chính trước những rủi ro như: tàn tật toàn bộ và vĩnh viễn (trước 75 tuổi) hoặc bệnh giai đoạn cuối hoặc tử vong.\n- Nhận thêm lên đến 200% Số tiền bảo hiểm khi tử vong do tai nạn.\n- Nhận khoản thưởng hàng năm từ 12,5% - 15% phí bảo hiểm cơ bản từ năm thứ 5 trở đi. Gia tăng tiết kiệm cùng với lựa chọn đầu tư thêm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để mở Thẻ ghi nợ Quốc tế VPBank Visa Prime Platinum?",
    "answer": "- Đối với KH đã có tài khoản thanh toán tại VPBank: Quý khách đến chi nhánh gần nhất để được tư vấn và mở thẻ HOẶC đăng nhập Ứng dụng VPBank NEO, chọn mục Thẻ >> Thẻ Ghi nợ để đăng ký mở thẻ- Đối với KH chưa có tài khoản thanh toán tại VPBank: đăng ký mở tài khoản thanh toán và thẻ thanh toán quốc tế online ngay tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay thế chấp tài sản là Nhà/ đất đã có Giấy chủ quyền, sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "VPBank sẽ cung cấp cho Quý khách các loại giấy tờ sau:\n+ Giấy thông báo giải chấp: Quý khách cần mang giấy này đến Phòng Công Chứng đã chứng thực hồ sơ vay cho khách hàng trước đây (hoặc Phòng công chứng theo quy định từng địa phương) để làm thủ tục giải chấp và xác nhận giải chấp cho Quý khách\n+ Giấy Xóa Đăng ký Giao dịch bảo đảm: Quý khách cần mang giấy này, kèm theo giấy thông báo giải chấp đã được Phòng Công Chứng xác nhận và Giấy chủ quyền bản chính đến Văn phòng đăng ký đất đai (Sở Tài Nguyên Môi Trường) để làm thủ tục xóa thế chấp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay thế chấp tài sản là Nhà/ đất dự án (chưa có Giấy chủ quyền), sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "VPBank sẽ cung cấp cho quý khách các loại giấy tờ sau:\n+ Giấy Xóa Đăng ký Giao dịch bảo đảm (GDBĐ): Nhân viên VPBank sẽ hỗ trợ xóa đăng ký GDBĐ online cho quý khách.\nTuy nhiên, nếu Quý khách có nhu cầu xóa đăng ký Giao dịch bảo đảm gấp thì VPBank sẽ cung cấp cho quý khách Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ, Quý khách cần mang giấy này đến Trung tâm đăng ký giao dịch tài sản (Cục Đăng Ký Quốc Gia Giao Dịch Bảo Đảm) để làm thủ tục xóa chấp trực tiếp.\n+ Giấy thông báo giải chấp: Để quý khách mang qua Chủ đầu tư cập nhật thông tin giải chấp. Đồng thời mang đến phòng Công chứng để làm thủ tục giải chấp (nếu HĐTC có công chứng).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay thế chấp tài sản là ô tô, sau khi lấy tài sản xong tôi cần làm gì để hoàn tất thủ tục giải tỏa tài sản?",
    "answer": "Nhân viên VPBank sẽ hỗ trợ xóa đăng ký Giao dịch bảo đảm (GDBĐ) online cho Quý khách\nTuy nhiên, nếu Quý khách có nhu cầu xóa đăng ký GDBĐ gấp thì VPBank sẽ cung cấp cho Quý khách Giấy Xóa Đăng ký GDBĐ, Quý khách cần mang giấy này đến Trung tâm đăng ký giao dịch tài sản (Cục Đăng Ký Quốc Gia Giao Dịch Bảo Đảm) để làm thủ tục xóa chấp trực tiếp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, đã được duyệt một khoản vay có thế chấp TSĐB, vậy: - Lãi suất kỳ đầu tiên là bao nhiêu? - Lãi suất sau thời gian ưu đãi sẽ như thế nào?",
    "answer": "Lãi suất kỳ đầu tiên và thời gian áp dụng được ghi rõ trong điều khoản về lãi suất của Hợp đồng cho vay mà Quý khách sẽ ký.\nSau thời gian ưu đãi lãi suất vay sẽ bằng lãi suất cơ sở được công bố trên website của VPBank cộng với biên độ được quy định trên trên Hợp đồng cho vay.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, đã được duyệt một khoản vay có thế chấp TSĐB, vậy: Lãi suất áp dụng cho tôi là cố định hay thả nổi?",
    "answer": "Nội dung này sẽ quy định rõ tại mục điều khoản về lãi suất trong Hợp Đồng Cho Vay của Quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi ký hồ sơ xong tại phòng Hỗ Trợ Tín Dụng thì khi nào thì tôi nhận được tiền giải ngân?",
    "answer": "Nếu hồ sơ của Quý khách được hoàn thiện đầy đủ trước 15h thì Ngân hàng sẽ giải ngân trong ngày.\nNếu hoàn thiện sau 15h thì sẽ được giải ngân vào ngày làm việc kế tiếp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB. Khi tôi gặp khó khăn ảnh hưởng đến khả năng trả nợ gốc lãi đều hàng tháng, ngân hàng có cách gì hỗ trợ không?",
    "answer": "Khi gặp khó khăn ảnh hưởng đến khả năng trả nợ, Quý khách cần liên hệ với chi nhánh nơi cho vay để được tư vấn hỗ trợ càng sớm càng tốt.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB. Sau khi tất toán, tôi cần mang những giấy tờ gì lên VPBank để nhận lại tài sản?",
    "answer": "Quý khách (Chủ tài sản, một trong hai người vợ hoặc chồng) chỉ cần mang theo CMND/CCCD để nhân viên VPBank đối chiếu thông tin và trả lại tài sản cho Quý khách\nTrường hợp quý khách đã thay đổi CMND/CCCD thì cần mang thêm Giấy xác nhận thay đổi CMND/CCCD của Cơ quan có thẩm quyền (bản chính).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB. Sau khi tất toán, tôi sẽ nhận lại tài sản của mình như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ nhân viên kinh doanh quản lý hồ sơ tại chi nhánh vay để được tư vấn. Theo đó, Quý khách có thể chọn một trong hai cách sau:\n1. Nhận tài sản trực tiếp tại nơi lưu kho tài sản tập trung, do nhân viên kho quỹ bàn giao trực tiếp cho Quý khách. Cách này sẽ hạn chế được rủi ro cho tài sản của quý khách.\n2. Nhận tài sản tại chi nhánh vay, do nhân viên kinh doanh của chi nhánh đi nhận tài sản giúp Quý khách sau đó mang về chi nhánh để bàn giao cho Quý khách. Cách này sẽ giúp Quý khách đỡ phải di chuyển nhiều nơi giữa chi nhánh và nơi lưu kho tài sản.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là KHCN vay mua xe ô tô, thế chấp chính chiếc xe ô tô này thì ngân hàng sẽ giữ bản gốc Giấy đăng ký xe của tôi, vậy tôi sẽ được cấp giấy tờ gì để chiếc xe có thể lưu thông trên đường?",
    "answer": "Đối với những món vay thế chấp tài sản là ô tô, sau khi giải ngân xong ngân hàng sẽ cấp cho Quý khách Giấy thông hành xe.\nGiấy thông hành xe này có ghi giá trị thời gian hiệu lực. Quý khách liên hệ kênh 24/7 hoặc VPBank nơi làm hồ sơ vay hoặc đến bất kỳ chi nhánh VPBank để làm thủ tục cấp đổi Giấy thông hành xe khi đến hạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB. Tại sao tôi giải ngân chưa được tròn một tháng mà đã phải trả nợ rồi?",
    "answer": "Việc trả nợ gốc/ lãi hàng tháng sẽ phụ thuộc vào ngày Quý khách chọn ngày trả nợ và ngày giải ngân (Ví dụ: Quý khách chọn ngày trả nợ là ngày 05 hàng tháng, chọn ngày giải ngân là ngày 17/05 thì ngày trả nợ đầu tiên là 05/06 - chưa tròn 1 tháng, và tiền lãi chỉ tính đến ngày 05/06)\nQuý khách chỉ gặp trường hợp này ở kỳ trả nợ đầu tiên, các tháng sau kỳ trả nợ sẽ là 1 tháng/lần.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB, thỉnh thoảng tôi có thể thanh toán gốc lãi trễ 1 hoặc 2 ngày không?",
    "answer": "Quý khách vui lòng thanh toán trước hoặc chậm nhất vào ngày thanh toán gốc lãi hàng tháng phải có tiền trong tài khoản để Ngân hàng trích thu. Các trường hợp thanh toán trễ đều bị phạt theo mức lãi phạt quy định trong hợp đồng đã ký.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, vay có thế chấp TSĐB, vậy sau khi nhận tiền vay, tôi đóng tiền gốc lãi hàng tháng như thế nào?",
    "answer": "Quý khách có thể thanh toán gốc lãi hàng tháng bằng các hình thức sau:\n1. Nộp tiền mặt vào tài khoản thanh toán tại quầy của bất kỳ chi nhánh/ PGD nào của VPBank, hoặc\n2. Chuyển tiền bằng ủy nhiệm chi (cùng hệ thống hoặc khác hệ thống) vào tài khoản thanh toán của chính khách hàng, hoặc\n3. Chuyển tiền online qua internet banking (cùng hệ thống hoặc khác hệ thống) vào tài khoản thanh toán của chính khách hàng để VPBank trích thu.\nTài khoản thanh toán nêu trên sẽ được dùng làm tài khoản để VPBank thu nợ\n+ Nếu Quý khách chưa có sẵn tài khoản thanh toán tại VPbank, sẽ được nhân viên VPBank mở và cung cấp cho Quý khách sau khi giải ngân\n+ Nếu quý khách đã có 1 hoặc nhiều tài khoản thanh toán tại VPBank, thì có thể chọn 1 trong các tài khoản này để làm tài khoản thu nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, đã được duyệt một khoản vay có thế chấp TSĐB, vậy: Tôi có thể chọn bất kỳ ngày nào để làm ngày trả nợ hàng tháng không?",
    "answer": "- Nếu là khoản vay thông thường: Quý khách có thể chọn 1 trong 3 ngày là ngày 5 hoặc ngày 10 hoặc ngày 15 hàng tháng.\n- Nếu Trường hợp nếu Quý khách vay những dự án đặc thù thì sẽ được nhân viên VPBank thông báo riêng theo thống nhất với chủ đầu tư/ đối tác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bảo hiểm khoản vay/Bảo hiểm tín dụng của KHCN là gì?",
    "answer": "Bảo hiểm tín dụng (hay bảo hiểm tử kỳ/ bảo hiểm sinh mạng người vay): Là sản phẩm bảo hiểm cho Khách hàng khi tham gia vay vốn qua VPBank, Công ty bảo hiểm sẽ hỗ trợ bồi thường và trả nợ VPBank thay cho Khách hàng khi phát sinh sự kiện bảo hiểm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, đã được duyệt một khoản vay có thế chấp TSĐB, vậy: Nếu tôi trả nợ trước hạn thì lãi suất và phí trả nợ trước hạn của tôi sẽ tính như thế nào?",
    "answer": "Trong hợp đồng cho vay/ khế ước nhận nợ mà Quý khách sẽ ký với Ngân hàng sẽ có các điều khoản quy định rõ thông tin về: Lãi suất cho vay, kỳ điều chỉnh lãi suất, phương thức trả gốc lãi, phí phạt trả nợ trước hạn, Nhân viên VPBank sẽ hướng dẫn cho khách hàng xem kỹ và hiểu rõ về điều khoản này trước khi ký.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là khách hàng cá nhân, đã được duyệt một khoản vay có thế chấp TSĐB, vậy: Tôi tất toán trước hạn thì phải thanh toán những khoản lãi và phí như thế nào?",
    "answer": "Khi tất toán trước hạn (toàn phần) thì ngoài phần gốc phải thanh toán, Quý khách sẽ thanh toán thêm lãi tính đến thời điềm thanh toán và phí trả nợ trước hạn (phí này được quy định rõ trong hợp đồng/ Khế ước nhận nợ).\nTrường hợp Quý khách vay ưu đãi hoặc sản phẩm đặc thù thì sẽ thanh toán thêm phần phí/ lãi ưu đãi bổ sung nếu trong hồ sơ tín dụng có quy định riêng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ  ghi nợ Quốc tế VPBank Visa Prime Platinum có phí thường niên là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 199.000 VND\nPhí thường niên thẻ phụ: 149.000 VND\nMiễn phí thường niên năm đầu tiên cho cả thẻ chính\nMiễn phí thường niên năm tiếp theo cho chủ thẻ chính nếu tổng doanh số giao dịch của thẻ chính và thẻ phụ trong năm liền trước đạt 30 triệu VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Có, tuy nhiên tiền lãi Khách hàng sẽ hưởng lãi 0%",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sản phẩm “Đầu Tư Thịnh Vượng” khác biệt gì so với sản phẩm bảo hiểm liên kết chung “SmartPLAN”? Tôi có “SmartPLAN” có nên mua thêm “Đầu Tư Thịnh Vượng”?",
    "answer": "- Định vị của sản phẩm SmartPLAN thiên về yếu tố bảo vệ với nhiều tầng bảo vệ như: bảo hiểm Tử vong, Tử vong do tai nạn, TTTB&VV, Ung thư, quyền lợi gia tăng khi không hút thuốc lá, … do đó phù hợp với khách hàng có nhu cầu bảo vệ người trụ cột trong gia đình trước mọi rủi ro trong cuộc sống, đồng thời vẫn đảm bảo nhu cầu tiết kiệm an toàn với lãi suất cam kết.\n- Định vị của sản phẩm Đầu Tư Thịnh Vượng thiên về yếu tố tiết kiệm và đầu tư trong dài hạn giúp KH có thể gia tăng nguồn tiền của mình trong tương lai nhanh hơn để đạt được một mục tiêu cụ thể như có tiền để cho con đi học đại học, hay an nhàn tuổi già, không lo âu khi về già hay để lại cho con cái một khoản thừa kế hậu hĩnh.\n- Với tình hình hiện nay, lãi suất trái phiếu đang có xu hướng giảm do vậy nếu khách hàng có nhu cầu gia tăng tài sản của mình nhanh hơn để có thể đạt được mục tiêu cá nhân đặt ra thì có thể tham gia thêm vào việc đầu tư vào cổ phiếu với các Quỹ của sản phẩm bảo hiểm Đầu Tư Thịnh Vượng, để đạt được lãi suất kỳ vọng tốt hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi nên quan tâm đến sản phẩm bảo hiểm “Đầu Tư Thịnh Vượng” của AIA?",
    "answer": "Bảo hiểm Đầu Tư Thịnh Vượng của AIA là một giải pháp tài chính ưu việt kết hợp linh hoạt giữa bảo hiểm và đầu tư, giúp khách hàng hoàn toàn chủ động trong việc hoạch định và thực hiện kế hoạch tài chính lâu dài với những điểm nổi bật sau:\n- Là sản phẩm bảo hiểm liên kết đơn vị duy nhất trên thị trường hiện nay bảo hiểm bệnh ung thư ngay trong sản phẩm chính. Tính năng này đi theo chiến lược chuyển đổi từ “Người chi trả” thành “Người đồng hành” của AIA Việt Nam. Và bệnh ung thư hiện đang là mối quan tâm hàng đầu của người dân Việt Nam. \n- Là sản phẩm bảo hiểm Liên kết đơn vị duy nhất trên thị trường áp dụng hệ số bảo hiểm linh hoạt, theo đó KH có thể thay đổi mức bảo vệ tùy theo mỗi giai đoạn cuộc sống với mức phí bảo hiểm cơ bản không đổi.\n- Đặc biệt, lần ra mắt năm 2021 có thêm Quỹ Tăng trưởng dành riêng cho sản phẩm Đầu Tư Thịnh Vượng với tỷ trọng tài sản 80% - 100% cổ phiếu nhằm đáp ứng nhu cầu nâng cao hiệu quả đầu tư cho khách hàng. Theo đó, KH có thể đầu tư đơn giản với ba Quỹ có mức độ rủi ro đầu tư từ thấp đến cao để tối đa lợi nhuận.\n- Công ty quản lý quỹ uy tín hàng đầu tại Việt Nam: SSIAM, VCBF.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có thể thay đổi thông tin  về tài khoản hoặc yêu cầu in sao kê ở chi nhánh khác nơi mở tài khoản được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí đóng gói tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Khách hàng sẽ không mất chi phí khi có nhu cầu không sử dụng Gói tài khoản Lộc Vượng. \nTrong trường hợp, khách hàng muốn đóng tài khoản sẽ bị thu phí là 55,000 đồng (TK VNĐ) hoặc 2,2 USD hoặc ngoại tệ quy đổi (TK ngoại tệ)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí mở tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách được miễn phí mở tài khoản",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Điều kiện để Khách hàng được đăng ký gói sản phẩm tài khoản thanh toán Lộc Vượng?",
    "answer": "KH cần có giấy tờ chứng minh là KH đầu tư chứng khoán/Bất động sản:\n- Xác nhận của công ty chứng khoán/Sao kê giao dịch chứng khoán/Chụp mà hình giao dịch chứng khoán/…\n- Xác nhận của chủ đầu tư BĐS/hợp đồng giao dịch BĐS/Giấy chứng nhận sở hữu BĐS/…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "KH được miễn phí duy trì Gói tài khoản Lộc Vượng trong 6 tháng từ thời điểm nào?",
    "answer": "KH được miễn phí duy trì tài khoản VPSuper trong 6 tháng kể từ ngày đăng ký thành công gói SP Lộc Vượng và được ghi nhận theo đúng quy định trên hệ thống của VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí duy trì gói tài khoản Lộc Vượng là bao nhiêu?",
    "answer": "Khách hàng được miễn phí duy trì tài khoản trong vòng 6 tháng đầu. Sau 6 tháng khách hàng sẽ thực hiện trả phí theo các trường hợp sau:\n- Miễn phí nếu khách hàng duy trì số dư trung bình tài khoản thanh toán đạt từ 20 triệu đồng/ tháng trở lên\n- 33.000 đồng/ tháng nếu số dư trung bình tài khoản thanh toán từ 10 – dưới 20 triệu\n- 110.000 đồng/ tháng nếu số dư trung bình Tài khoản thanh toán dưới 10 triệu",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Gói sản phẩm tài khoản thanh toán Lộc Vượng bao gồm các sản phẩm nào?",
    "answer": "Gói tài khoản thanh toán Lộc Vượng bao gồm 3 sản phẩm chính sau:\n- Tài khoản thanh toán VPSuper/Tài khoản thanh toán VPSuper gắn với TK số đẹp\n- Thẻ thanh toán quốc tế\n- Dịch vụ VPBank NEO",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Đối tượng áp dụng của gói sản phẩm tài khoản thanh toán Lộc Vượng?",
    "answer": "Gói tài khoản thanh toán Lộc Vượng được VPBank thiết kế dành riêng cho Khách hàng cá nhân đầu tư chứng khoán và Khách hàng cá nhân đầu tư Bất động sản.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi vay, tôi có cần phải mua bảo hiểm vật chất thân vỏ không?",
    "answer": "Có, Quý khách sẽ cần phải mua bảo hiểm vật chất thân vỏ trong suốt thời gian vay mua xe ô tô với bên thụ hưởng chỉ định là VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "VPBank có chấp nhận hoàn vốn/bù đắp vốn tự có mua ô tô cho KH không?",
    "answer": "VPBank có hỗ trợ mục đích hoàn vốn/bù đắp vốn tự có của KH để mua ô tô trong thời gian tối đa 12 tháng kể từ ngày cấp GCN đăng ký ô tô.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Why should I apply for a Super Shopee Platinum credit card?",
    "answer": "Open Shopee Platinum card right away to experience great deals for e-shopping:\n- Unlimited cashback (up to 10% at Shopee, NowFood, Supermarket, Food & Drink, Grab, Be and more)\n- Many gifts online: Welcome gift codes and attractive birthday gifts at Shopee\n- Free ship full-year: Free 04 vouchers with free shipping per month\n- Finger-tip registration: Waive issuance and annual fee, along with the feature of instanrly opening virtual card",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Why should I apply for a Shopee Platinum credit card?",
    "answer": "Open Shopee Platinum card right away to experience great deals for e-shopping:\n- Unlimited cashback (up to 6% at Shopee, NowFood, Supermarket, Food & Drink, Grab, Be and more)\n- Many gifts online: Welcome gift codes and attractive birthday gifts at Shopee\n- Free ship full-year: Free 02 vouchers with free shipping per month\n- Finger-tip registration: Waive issuance and annual fee, along with the feature of instanrly opening virtual card",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Annual fee of Super Shopee Platinum?",
    "answer": "- Primary card: 499,000 VND\n- Supplementary card: 249,000 VND\n- Annual fee waiver for the first year (applied to both primary and supplementary cards)\n- Waive annual fee for the following years of primary card if the total spending of primary and supplementary in the preceding year reaches VND 100 million or more.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Annual fee of Shopee Platinum?",
    "answer": "- Primary card: 299,000 VND\n- Supplementary card: 149,000 VND\n- Annual fee waiver for the first year (applied to both primary and supplementary cards)\n- Waive annual fee for the following years of primary card if the total spending of primary and supplementary in the preceding year reaches VND 50 million or more.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "What is the closing date of the Super Shopee Platinum card statement?",
    "answer": "The closing date of the Super Shopee Platinum card statement is the 25th of every month",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "What is the closing date of the Shopee Platinum card statement?",
    "answer": "The closing date of the Shopee Platinum card statement is the 25th of every month",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Definition of Shopee order?",
    "answer": "Orders are each order per check-out on Shopee. There can be many orders in 1 check-out payment.Example: Check-out payment via Super Shopee Platinum 900k card: includes 1 order at Merchant A1: value 400k; 1  order at Merchant A2: value 200k; 1 order at Merchant A3: value 300k. Thus, orders at Merchant A1 and  Merchant3 will be applied free shipping voucher. Order at Merchant A2 is not eligible forfree shipping voucher",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Definition of Shopee order?",
    "answer": "Orders are each order per check-out on Shopee. There can be many orders in 1 check-out payment.Example: Check-out payment via Shopee Platinum 900k card: includes 1 order at Merchant A1: value 400k; 1  order at Merchant A2: value 200k; 1 order at Merchant A3: value 300k. Thus, orders at Merchant A1 and  Merchant3 will be applied free shipping voucher. Order at Merchant A2 is not eligible forfree shipping voucher",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Đơn hàng của Shopee được định nghĩa như thế nào?",
    "answer": "Đơn hàng là từng đặt hàng ở mỗi đơn vị bán hàng. Trong 1 giao dịch thanh toán bằng thẻ có thể có nhiều đơn hàng.Ví dụ:GD qua thẻ VPBank Super Shopee Platinum 900k: gồm 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A1: giá 400k; 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A2: giá 200k; 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A3: giá 300k. Như vậy đơn hàng tại Shop A1 và A3 sẽ được áp dụng mã miễn phí. Đơn hàng tại Shop A2 không được hưởng mã miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên làm thẻ tín dụng Super Shopee Platinum?",
    "answer": "Mở thẻ Super hopee Platinum để trải nghiệm ngay những ưu đãi tuyệt vời khi mua sắm trực tuyến:\n- Hoàn tiền không giới hạn với tỉ lệ hoàn tiền lên đến 10% tại Shopee, NowFood, Siêu thị, Ăn uống, Grab, Be và các chi tiêu khác\n- Nhiều quà tặng online: Mã quà chào mừng và quà sinh nhật hấp dẫn tại Shopee\n- Miễn phí vận chuyển quanh năm: Tặng 04 voucher miễn phí vận chuyển mỗi tháng\n- Chạm tay mở thẻ ngay: Miễn phí phát hành và phí thường niên, cùng với tính năng mở thẻ ảo nhanh chóng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ Super Shopee Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ Super Shopee Platinum là ngày 25 hàng tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ đồng thương hiệu Super Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 499.000 VND\nPhí thường niên thẻ phụ: 249.000 VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên làm thẻ tín dụng Shopee Platinum?",
    "answer": "Mở thẻ Shopee Platinum để trải nghiệm ngay những ưu đãi tuyệt vời:\n- Hoàn tiền không giới hạn với tỉ lệ hoàn tiền lên đến 6% tại Shopee, ShopeeFood, Siêu thị, Ăn uống, Grab, Be và các chi tiêu khác\n- Nhiều quà tặng online: Mã quà chào mừng và quà sinh nhật hấp dẫn tại Shopee\n- Miễn phí vận chuyển quanh năm: Tặng 02 voucher miễn phí vận chuyển mỗi tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ Shopee Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ Shopee Platinum là ngày 25 hàng tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Đơn hàng của Shopee được định nghĩa như thế nào?",
    "answer": "Đơn hàng là từng đặt hàng ở mỗi đơn vị bán hàng. Trong 1 giao dịch thanh toán bằng thẻ có thể có nhiều đơn hàng.Ví dụ:GD qua thẻ VPBank Shopee Platinum 900k: gồm 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A1: giá 400k; 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A2: giá 200k; 1 đơn hàng mua hàng tại Shop A3: giá 300k. Như vậy đơn hàng tại Shop A1 và A3 sẽ được áp dụng mã miễn phí. Đơn hàng tại Shop A2 không được hưởng mã miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ đồng thương hiệu Shopee Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 299.000 VND \nPhí thường niên thẻ phụ: 149.000 VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng thẻ ghi nợ Lady Mastercard?",
    "answer": "Với mức phí thường niên thấp bên cạnh đó Quý khách còn được hưởng tích điểm đổi quà với mọi chi tiêu bằng thẻ ghi nợ quốc tế, nhân đôi điểm thưởng cho các giao dịch ngoại tệ thì thẻ Lady Debit là một lựa chọn tốt với bạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ ghi nợ quốc tế khác gì với thẻ ghi nợ nội địa?",
    "answer": "Việc sử dụng thẻ ghi nợ quốc tế mang lại tiện lợi hơn cho Quý khách so với thẻ ghi nợ nội địa như có thể chi tiêu, rút tiền mặt tại nước ngoài, thanh toán các đơn hàng trực tuyến, các chức năng này thẻ ghi nợ nội địa không làm được.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các loại phí cơ bản của thẻ ghi nợ Lady là gì?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ khách hàng cá nhân tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi rút tiền ở ATM VPBank, tôi nhận được tiền mất góc, tôi phải làm gì?",
    "answer": "Quý khách vui lòng liên hệ tới Chi nhánh VPBank gần nhất để được hỗ trợ đổi lại hoàn toàn miễn phí.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần làm gì khi bị mất thẻ?",
    "answer": "Quý khách cần thực hiện khóa thẻ ngay bằng một trong các cách sau để đảm bảo an toàn: \n- Soạn tin nhắn yêu cầu khóa thẻ theo cú pháp VPB LC <4socuoithe> <CMND/Hchieu> gửi 8149 \n- Thực hiện tự động trên VPBank Online tại: Tiện ích > Dịch vụ thẻ > Khóa/Mở khóa thẻ \n- Thực hiện tự động trên hệ thống tổng đài:  Quý khách liên hệ tổng đài VPBank theo số 1900545415/1800545415 (với KHƯT) - Nhánh 2 - Khóa thẻ khẩn cấpSau khi khóa thẻ thành công, Quý khách có thể liên hệ tổng đài VPBank hoặc Chi nhánh của VPBank để được hỗ trợ phát hành lại thẻ mới.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng Gói tài khoản Autolink?",
    "answer": "Đây là gói tài khoản thanh toán đầy đủ và tiện lợi, phù hợp mới nhu cầu của nhiều khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn kiểm soát các giao dịch hàng ngày trên tài khoản thanh toán của tôi khi có tiền chuyển vào hoặc chuyển đi, VPBank có tính năng nào phù hợp không?",
    "answer": "Quý khách có thể đăng kí dịch vụ SMS  banking để nhận tin nhắn báo biến động số dư khi tài khoản thanh toán có tiền chuyển vào hoặc chuyển đi, với mức phí 11.000 VNĐ/tháng theo 1 trong 2 cách sau:- Truy cập app VPBank Online, mục Cài đặt --> Thông báo biến động số dư và lựa chọn Nhận qua tin nhắn SMS- Mang CMND tới chi nhánh VPBank gần nhất để đăng ký",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng cá nhân muốn ủy quyền cho người khác sử dụng tài khoản được không?",
    "answer": "Có, Quý khách và người được ủy quyền cần mang CMND tới làm thủ tục tại các chi nhánh của VPBank (cả 2 khách hàng cùng đến giao dịch)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn đóng tài khoản thanh toán thì có thể liên hệ tổng đài không?",
    "answer": "Hiện tại qua tổng đài chưa hỗ trợ đóng tài khoản thanh toán, Quý khách vui lòng mang CMND tới chi nhánh VPBank gần nhất để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể in sao kê tài khoản ở chi nhánh khác nơi mở tài khoản được không?",
    "answer": "Được, Quý khách có thể mang CMND tới Chi nhánh bất kì của VPBank để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn in sao kê tài khoản thì có thể liên hệ với ai để được hỗ trợ?",
    "answer": "Quý khách vui lòng lựa chọn 1 trong 3 cách sau:\n- Truy cập web VPBank Online: online.vpbank.com.vn --> mục Tài khoản --> Xem lịch sử tài khoản\n- Liên hệ tổng đài VPBank theo số 1900545415/1800545415 (với KHƯT)\n- Liên hệ chi nhánh VPBank gần nhất để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng cá nhân muốn mở tài khoản đồng chủ sở hữu được không? Khi giao dịch cần có xác nhận của mấy khách hàng?",
    "answer": "Có, khi giao dịch cần có chữ kí của 1 trong các chủ tài khoản hoặc tất cả các chủ tài khoản (phụ thuộc vào thỏa thuận đã đăng kí với ngân hàng lúc đầu)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn chuyển tiền vào tài khoản thanh toán của VPBank mở tại Chi nhánh A từ ngân hàng khác, tuy nhiên trên hệ thống ngân hàng đó không có Chi nhánh A, tôi có thể chọn chuyển tới Chi nhánh nào?",
    "answer": "Hiện tại VPBank hạch toán theo hình thức tập trung, vì vậy không bắt buộc đúng tên Chi nhánh. Quý khách có thể lựa chọn Chi nhánh bất kỳ thay thế, ví dụ: HCM, Sài Gòn,... Lưu ý cần chuyển đúng thông tin Số tài khoản và họ tên đầy đủ của Chủ tài khoản nhận.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Người dưới 15 tuổi có thể mở tài khoản tại VPBank không?",
    "answer": "Trường hợp này, Khách hàng mở tài khoản thanh toán thông qua người đại diện theo pháp luật.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bạn muốn biết khoản tiền cần tiết kiệm để tham gia sản phẩm",
    "answer": "Vui lòng truy cập và nhập thông tin tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bạn muốn biết khoản tiền cần tiết kiệm để tham gia sản phẩm này?",
    "answer": "Vui lòng truy cập và nhập thông tin người bạn muốn bảo vệ tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bạn muốn biết khoản tiền cần tiết kiệm để tham gia sản phẩm smartWEALTH?",
    "answer": "Vui lòng truy cập tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mua bảo hiểm nhân thọ AIA tại VPBank?",
    "answer": "VPBank hiện đang là đối tác phân phối độc quyền các sản phẩm AIA tại Việt Nam. Với tiềm lực tài chính vững mạnh, chế độ chăm sóc khách hàng tận tâm và 215 điểm giao dịch toàn quốc, VPBank giúp người dân Việt Nam được tiếp cận đến các sản phẩm bảo hiểm có chất lượng tốt và đảm bảo quyền lợi cho tất cả mọi khách hàng của mình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mua sản phẩm smartPLAN – Bảo hiểm liên kết chung quyền lợi ưu việt?",
    "answer": "Đây chính là giải pháp linh hoạt mang lại sự bảo vệ toàn diện và tiết kiệm hiệu quả cho bạn và gia đình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi được cấp Hạn mức thấu chi 50 triệu, tôi chỉ sử dụng 10 triệu, vậy tôi có bị tính lãi trên toàn bộ số tiền 50 triệu không?",
    "answer": "Lãi thấu chi được tính dựa trên số tiền và số ngày sử dụng thực tế. Trường hợp này VPBank chỉ tính lãi trên 10 triệu Quý khách đã sử dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thế nào là bảo hiểm giao dịch gian lận thẻ?",
    "answer": "Nếu thẻ tín dụng của khách hàng bị thất lạc/mất cắp, khách hàng sẽ được bồi hoàn các Chi phí bị tính trái phép mà Chủ thẻ phải chịu trách nhiệm thanh toán đối với thẻ bị thất lạc hoặc mất cắp trong vòng 24 giờ trước khi Chủ thẻ thông báo lần đầu tiên về sự việc cho VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Smart OTP là gì?",
    "answer": "Smart OTP là một phần mềm được cài đặt trên thiết bị di động, cho phép người dùng chủ động lấy mã xác thực OTP. Mã OTP được sinh ra theo từng giao dịch ngay trên điện thoại của khách hàng, được mã hóa với hệ thống bảo vệ nhiều lớp phức tạp và khó có thể can thiệp được",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi gặp trường hợp lừa đảo và bị lộ mã OTP, tôi phải làm thế nào?",
    "answer": "Trường hợp Quý khách phát hiện rủi ro về giao dịch, vui lòng kết nối ngay tới số tổng đài 1900545415/ 02439288880 bấm phím 8 để được hỗ trợ khẩn cấp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn nhận mã kích hoạt smart OTP/ cấp lại mã kích hoạt Smart OTP thì phải làm sao?",
    "answer": "Quý khách có thể thay đổi phương thức nhận OTP/ nhận lại mã kích hoạt ứng dụng Smart OTP có thể thực hiện theo 2 cách:\n1. Liên hệ tới Hotline VPBank bằng SĐT đăng ký với VPBank – bấm phím 4  và nhập thông tin theo hướng dẫn của tổng đài, hệ thống sẽ tự động gửi mã kích hoạt về số điện thoại đăng ký với VPBank/ Quý khách vui lòng download ứng dụng VPBank online/ tại màn hình ứng dụng có menu Smart OTP/ nhập mã kích hoạt ngân hàng gửi và khởi tạo mật khẩu đăng nhập ứng dụng \n2. Cầm CMND tới các điểm giao dịch của VPBank để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mua Bảo hiểm nằm viện GIC?",
    "answer": "Bảo hiểm GIC sẽ hỗ trợ quý khách lên đến 400.000 đồng/ngày cho mỗi ngày nằm viện khi bị tai nạn hoặc ốm đau, giúp giảm bớt gánh nặng tài chính khi nằm viện cho quý khách",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn. \nQuý khách không phải trả nợ trước hạn nếu thời gian đã vay thực tế hơn 4 năm. Mức phí trả nợ trước hạn được VPBank quy định trong Hợp đồng Cho vay hoặc khế ước nhận nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi không có tài sản để thế chấp cho khoản vay mua nhà, tôi có thể dùng tài sản của bố mẹ tôi cho khoản vay này được không?",
    "answer": "Quý khách có thể dùng tài sản của bố mẹ để thế chấp cho khoản vay này của mình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn mua nhà chung cư và dùng chính căn hộ đó để thế chấp cho ngân hàng có được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể. Hiện tại VPBank tài trợ cho khách hàng mua nhà tại các dự án có liên kết với VPBank và nhận chính căn hộ đó làm tài sản thế chấp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay mua nhà chung cư thì thời gian vay tối đa và số tiền vay tối đa của sản phẩm là bao nhiêu?",
    "answer": "VPBank không giới hạn số tiền vay tối đa với khách hàng, số tiền vay tối đa này phụ thuộc vào tình hình tài chính và khả năng trả nợ của quý khách.\nThời gian vay tối đa của sản phẩm tùy thuộc dự án liên kết với ngân hàng nhưng tối đa là 25 năm-35 năm tùy theo dự án.Xem thêm:Muốn vay thế chấp nhà cần những điều kiện gì?",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay mua bất động sản có giấy chủ quyền theo hình thức hoàn vốn thì tôi có được nhận tiền giải ngân khoản vay trực tiếp không?",
    "answer": "Quý khách không được nhận tiền giải ngân khoản vay trực tiếp trong trường hợp này. Quý khách cần thanh toán chuyển khoản trực tiếp cho bên thứ 3 (bên đã cho quý khách vay mượn để thanh toán cho phương án) hoặc người bán.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trong trường hợp đến hạn thanh toán khoản vay, tôi chưa kịp thanh toán thì có bị phạt không?",
    "answer": "Quý khách sẽ mất phí trả nợ trước hạn, nội dung phí trả nợ trước hạn sẽ được thể hiện chi tiết trong Hợp đồng cho vay/ Khế ước nhận nợ được ký giữa Khách hàng và VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu vay mua chung cư thì có bắt buộc mua bảo hiểm cháy nổ không?",
    "answer": "Có. Bảo hiểm hỏa hoạn không chỉ đảm bảo về khoản vay cho Ngân hàng mà đồng thời cũng bảo đảm cho chính lợi ích của khách hàng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên vay sửa chữa nhà ở VPBank?",
    "answer": "Nhiều khách hàng đã chọn lựa vay tại VPBank với các lý do:\n- Hồ sơ vay vốn đơn giản, Thủ tục dễ dàng, nhanh chóng\n- Được nhân viên VPBank tư vấn chuyên nghiệp, có các giải pháp vay phù hợp với tình hình tài chính của từng khách hành.\n- Phương thức trả nợ gốc lãi đa dạng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn.\nQuý khách không phải trả nợ trước hạn nếu thời gian đã vay thực tế hơn 4 năm. Mức phí trả nợ trước hạn được VPBank quy định trong Hợp đồng Cho vay hoặc khế ước nhận nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn sửa chữa nhỏ trong nhà thì số tiền cho vay tối đa bao nhiêu?",
    "answer": "Trong trường hợp không có Giấy phép xây dựng, số tiền cho vay tối đa là 1 tỷ đồng. \nNếu đã Giấy phép xây dựng, số tiền cho vay tối đa là 3 tỷ đồng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay để sửa nhà cho bố mẹ có được không?",
    "answer": "Quý khách hoàn toàn có thể vay để sửa chữa xây dựng nhà anh bố mẹ, anh chị em, con ruột.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay sửa chữa nhà thì có dùng chính căn nhà đó để thế chấp được không?",
    "answer": "Quý khách có thể dùng chính Bất động sản dự định xây dựng, sửa chữa hoặc một Bất động sản khác để thế chấp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu vay sửa chữa nhà thì ngân hàng có yêu cầu cung cấp giấy phép xây dựng không?",
    "answer": "Nếu việc sửa chữa của quý khách không làm thay đổi kết cấu của nhà thì không cần xin giấy phép xây dựng. Quý khách chỉ cần liệt kê chi tiết các chi phí phát sinh trong quá trình sửa chữa.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn. Quý khách không phải trả nợ trước hạn nếu thời gian đã vay thực tế hơn 4 năm. Mức phí trả nợ trước hạn được VPBank quy định trong Hợp đồng Cho vay hoặc khế ước nhận nợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền cho vay tiêu dùng tối đa bao nhiêu?",
    "answer": "Số tiền cho vay tiêu dùng thế chấp tối đa là 3 tỷ đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Vì sao tôi chọn vay tiêu dùng tại VPBank?",
    "answer": "Nhiều khách hàng đã chọn lựa vay tại VPBank với các lý do:\n- Hồ sơ vay vốn đơn giản, Thủ tục dễ dàng, nhanh chóng\n- Thời gian vay tiêu dùng lên đến 10 năm\n- Được nhân viên VPBank tư vấn chuyên nghiệp, có các giải pháp vay phù hợp với tình hình tài chính của từng khách hành.\n- Phương thức trả nợ gốc lãi đa dạng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thời hạn vay với khoản vay tiêu dùng là bao lâu?",
    "answer": "Vay tiêu dùng thế chấp có thời hạn tối thiểu 1 năm và tối đa 10 năm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi mua sắm nhiều nội thất, trang thiết bị khác nhau thì hồ sơ kê khai vay vốn như thế nào?",
    "answer": "Quý khách liệt kê các trang thiết bị dự định mua và nhu cấu vốn vào mẫu kê khai nhu cấu sử dụng vốn theo mẫu của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng được vay tiêu dùng cho những mục đích nào?",
    "answer": "Khách hàng được vay tiêu với các mục đích sau: \n- Mua ô tô, mua bất động sản, mua sắm\n- Học tập/ du lịch/ khám chữa bệnh.\n- Trang trí nội thất.\n- Xây dựng, sửa chữa nhà\n- Hoàn vốn xây dựng, sửa chữa nhà nhà không phải xin giấy phép xây dựng (không ảnh hưởng đến kết cấu nhà).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn:\n- Từ tháng 1 đến tháng 12: 4% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 1 năm đến 2 năm: 3.5% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 2 năm đến 3 năm: 2.5% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 3 năm đến 4 năm: 2% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Trên 4 năm: Miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "VPBank có chấp nhận cho vay thanh toán công nợ không?",
    "answer": "Có. Tối đa 90 ngày kể từ ngày khách hàng vay bên thứ 3.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "VPBank có cho vay mua ô tô/ xe tải xuất xứ từ Việt Nam/Trung Quốc và thế chấp bằng chính chiếc xe này làm tài sản đảm bảo có được không?",
    "answer": "Có. VPBank nhận tài sản thế chấp là chính chiếc xe mua có xuất xứ từ Việt Nam/Trung Quốc",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tỷ lệ cho vay trên chiếc xe dự kiến mua là bao nhiêu? Và VPBank tài trợ cho vay đối với các mục đích nào?",
    "answer": "VPBank cho vay lên đến 85% giá trị xe, bao gồm cho mục đích đi lại và kinh doanh.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Với trường hợp tôi muốn vay mua ô tô cũ thì thời hạn cho vay tối đa là bao nhiêu?",
    "answer": "Thời gian vay mua ô tô du lịch ≤9 chỗ/xe bán tải đã qua sử dụng: 1 - 8 năm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay mua ô tô mới thì thời hạn cho vay tối đa là bao lâu?",
    "answer": "Thời gian vay mua ô tô du lịch < 9 chỗ/xe bán tải lên đến 96 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay mua ô tô thì được vay tối đa bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách sẽ được vay tối đa lên đến 8 tỷ đồng (tài trợ 85% giá trị ô tô mua được định giá)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi vay mua ô tô có được cố định lãi suất không?",
    "answer": "- Với khoản vay ngắn hạn, quý khách được hưởng lãi suất cố định trong 3 tháng đầu và điều chỉnh 1 tháng 1 lần cho thời gian sau đó.\n- Với khoản vay dài hạn: lãi suất sẽ điều chỉnh 3 tháng 1 lần vào các ngày 01/01, 01/04, 01/07, 01/10 hàng năm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngân hàng có hỗ trợ cho vay với ô tô cũ không?",
    "answer": "VPBank có hỗ trợ khách hàng trong trường hợp này. Tuy nhiên, khoản vay còn phụ thuộc vào kết quả định giá.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đã kinh doanh bán giày dép được 05 năm nhưng không có đăng ký kinh doanh. Ngân hàng có tài trợ cho tôi vay bổ sung vốn kinh doanh không?",
    "answer": "VPBank cho vay với các khách hàng cá nhân kinh doanh có hoặc không có đăng ký kinh doanh.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trường hợp khoản vay bị quá hạn thì mức lãi suất áp dụng như thế nào?",
    "answer": "Lãi suất quá hạn = 150% x lãi suất trong hạn.Mọi thông tin chi tiết vui lòng liên hệ:Hotline: 1900 54 54 15Website: www.vaythechap.vpbank.com.vn/vay-kinh-doanh-the-chap",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu vay vốn 01 tỷ đồng để thuê đất làm nhà xưởng thì thời hạn vay tối đa là bao nhiêu năm?",
    "answer": "Thời hạn vay tối đa phụ thuộc vào loại tài sản bảo đảm, thời hạn vay tối đa là 120 tháng nếu tài sản đảm bảo là bất động sản.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi kinh doanh đồ gỗ nội thất và muốn vay vốn đầu tư cho cửa hàng, tôi có thể dùng sổ đỏ của anh trai tôi để thế chấp tại ngân hàng để vay vốn không?",
    "answer": "Theo quy định của VPBank, người sở hữu tài sản bảo đảm có thể là khách hàng hoặc vợ/chồng hoặc người thân của khách hàng bao gồm bố, mẹ, anh chị em, con ruột, vợ/chồng. VPBank chấp nhận tài sản đảm bảo của người thân hoặc vợ/chồng của quý khách đồng sở hữu với các người khác nhưng những người này không có quan hệ ruột thịt với khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi sinh sống tại Hà Nội nhưng có kinh doanh nhà nghỉ tại Hòa Bình. Vậy tôi có được vay vốn mở rộng kinh doanh không?",
    "answer": "Quý khách cần xác định tài sản bảo đảm ở đâu, có chi nhánh của VPBank tại khu vực đó hay không. VPBank chỉ chấp nhận tài sản đảm bảo tại nơi có chi nhánh của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có bị mất phí trả nợ trước hạn khi thanh toán khoản vay sớm hơn không?",
    "answer": "Tùy thuộc vào thời điểm trả nợ trước hạn, Quý khách sẽ phải thanh toán phí trả nợ trước hạn:\n- Từ tháng 1 đến tháng 12: 4% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 1 năm đến 2 năm: 3.5% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 2 năm đến 3 năm: 2.5% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Từ trên 3 năm đến 4 năm: 2% x số tiền trả nợ trước hạn\n- Trên 4 năm: Miễn phí",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hộ kinh doanh do tôi đứng ra kinh doanh nhưng trên Đăng ký kinh doanh vẫn đứng tên bố tôi là chủ hộ kinh doanh thì tôi có được đi vay vốn theo sản phẩm này không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể. Quý khách cần bổ sung các giấy tờ pháp lý của chủ hộ kinh doanh.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay kinh doanh bổ sung vốn/ mở rộng/ phát triển kinh doanh trả góp thì có thể vay tối đa bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách có thể vay ít nhất là 50 triệu đồng, nhiều nhất là 5 tỷ đồng hoặc hạn mức tối đa mà VPBank chấp thuận, tùy vào giá trị nào thấp hơn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay nhằm mục đích kinh doanh thì có thể vay tối đa bao nhiêu lâu?",
    "answer": "Quý khách có thể vay kinh doanh với thời hạn tương ứng với tài sản đảm bảo:\n- 12 tháng – 120 tháng: Nếu là bất động sản\n- 12 tháng – 72 tháng: Nếu là ô tô mới\n- 12 tháng – 48 tháng: Nếu là ô tô đã qua sử dụng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay kinh doanh thì có thể thế chấp bằng loại tài sản nào?",
    "answer": "- Động sản: Loại phương tiện vận tải theo quy định nhận tài sản đảm bảo của VPB từng thời kỳ của khách hàng hoặc vợ/chồng khách hàng.\n- Bất động sản có giấy chủ quyền, của khách hàng hoặc người thân khách hàng tại tỉnh/thành phố có địa điểm kinh doanh của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có cần làm rõ mục đích chuyển tiền ra nước ngoài không?",
    "answer": "Quý khách cần cung cấp rõ thông tin mục đích chuyển tiền ra nước ngoài của mình, bao gồm: \n- Chi phí học tập, chữa bệnh cho bản thân hoặc thân nhân\n- Chi phí cho công tác, du lịch thăm viếng ở nước ngoài\n- Trả các loại phí cho nước ngoài\n- Trợ cấp cho thân nhân đang ở nước ngoài\n- Chuyển tiền thừa kế cho người hưởng thừa kế ở nước ngoài\n- Trang trải chi phí khi định cư ở nước ngoài\n- Các trường hợp chuyển tiền vãng lai một chiều khác",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Dịch vụ chuyển tiền quốc tế của VPBank có hỗ trợ chuyển tiền gấp về Việt Nam không?",
    "answer": "Trong trường hợp quý khách cần chuyển tiền gấp về Việt Nam, quý khách nên sử dụng dịch vụ chuyển tiền nhanh của Western Union.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần làm gì nếu người nhận tiền không có tài khoản tại VPBank?",
    "answer": "Trường hợp người nhận tiền không có tài khoản tại VPBank thì người chuyển tiền phải cung cấp cho ngân hàng chuyển các thông tin Tên, địa chỉ, số CMT/ Hộ chiếu của người nhận tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Mức phí tôi phải trả cho việc chuyển tiền là bao nhiêu?",
    "answer": "Mức phí chuyển tiền sẽ tùy thuộc vào quy định của Ngân hàng và Đại lý chuyển tiền tại nước ngoài. Tham khảo Biểu phí hiện hành của VPBank tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải mang theo giấy tờ gì khi đến chuyển tiền?",
    "answer": "​Khi đến gửi tiền, khách hàng vui lòng mang theo giấy tờ tùy thân có dán ảnh, ví dụ như Chứng minh Nhân dân, Thẻ căn cước công dân, Hộ chiếu… và các thông tin chính xác của người nhận tiền, bao gồm: Họ tên, địa chỉ, số điện thoại bàn và số đi động (nếu có), số tài khoản (nếu có), số CMND/Hộ chiếu; Giấy tờ chứng minh mục đích chuyển tiền hợp pháp.\nNgoài ra, tuỳ thuộc vào yêu cầu của từng đại lý chuyển tiền và quy định của nước sở tại, quý khách có thể sẽ được yêu cầu bổ sung thêm một số giấy tờ cần thiết khác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có món nhận tiền tuy nhiên chứng minh thư của tôi bị hết hạn, tôi có ủy quyền cho mẹ tôi đến nhận. Vậy mẹ tôi có được nhận tiền thay tôi?",
    "answer": "Không được. Người nhận liên hệ với người gửi để đổi tên người nhận khác đủ điều kiện nhận tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng đã thực hiện chuyển 2.000USD, phí chuyển tiền 25USD thông qua dịch vụ WU tại ĐGD của VPBank nhưng vì một lý do nào đó khách hàng  muốn hủy giao dịch này và người nhận chưa nhận tiền. Vậy khách hàng sẽ được lấy lại bao nhiêu tiền?",
    "answer": "Khách hàng chỉ có thể lấy lại số tiền gốc (2.000USD)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi chuyển tiền tôi cần thông báo những thông tin nào cho người nhận để người nhận có thể nhận được tiền?",
    "answer": "Sau khi gửi khách hàng cần thông báo các thông tin sau: Mã số chuyển tiền (MTCN), họ tên đầy đủ của Người gửi, người nhận, nước gửi tiền, số tiền, loại tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Những loại giấy tờ nào được dùng để chứng minh quan hệ thân nhân trong giao dịch gửi tiền Dịch vụ Western Union tại VPBank?",
    "answer": "Giấy khai sinh, sổ hộ khẩu, Giấy chứng nhận đăng ký kết hôn, xác nhận của cơ quan hoặc chính quyền địa phương chứng minh quan hệ nhân thân.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trong giao dịch chuyển tiền Western Union, nếu khách hàng xuất trình các giấy tờ chứng minh mục đích chuyển ngoại tệ ra nước ngoài bằng tiếng nước ngoài phải dịch ra tiếng nào sau đây (ngoại trừ giấy tờ viết bằng Tiếng anh)?",
    "answer": "Tiếng anh",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Những giấy tờ chứng minh mục đích chuyển tiền thường bao gồm những giấy tờ gì?",
    "answer": "Là một trong các loại giấy tờ gốc sau: hợp đồng lao động, giấy phép lao động, bảng lương của người nước ngoài lao động tại Việt Nam; giấy khai báo Hải quan xác nhận về việc mang tiền mặt vào Việt Nam, giấy tờ chứng minh quan hệ thân nhân, giấy thông báo chi phí văn bản, chứng từ, hoá đơn v.v của phía nước ngoài thông báo về chi phí có liên quan đến học tập, khám chữa bệnh và các loại chi phí khác,",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Mức chi trả tối đa hoặc tối thiểu khi chi trả bằng tiền mặt (VND) thông qua dịch vụ Western Union tại Việt Nam là bao nhiêu?",
    "answer": "Hiện tại không có mức chi trả tối đa, hệ thống cho phép chi trả là Khách hàng có thể nhận tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số điện thoại miễn phí để khiếu nại và giải đáp các thông tin liên quan đến Dịch vụ Western Union?",
    "answer": "Quý khách vui lòng gọi điện vào tổng 1800 59 99 59 để được giải đáp miễn phí mọi thắc mắc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các thông tin tôi cần phải cung cấp cho người gửi để tôi có thể nhận tiền ghi có vào tài khoản (APN) là gì?",
    "answer": "Các thông tin người nhận cần phải cung cấp cho người gửi để có thể nhận tiền ghi có vào tài khoản (APN) bao gồm: Họ tên của người nhận khớp đúng với họ tên trên tài khoản nhận tiền, số tài khoản, ngân hàng thụ hưởng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng nhận tiền qua tài khoản (APN) có thể nhận những loại tiền nào vào tài khoản?",
    "answer": "Khách hàng sẽ được ghi có vào tài khoản bằng tiền VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể gửi loại tiền nào nếu như tôi được phép gửi tiền theo quy định?",
    "answer": "Khách hàng gửi bằng tiền USD, nếu khách hàng mang đến bằng VND sẽ được phép mua bán USD với ngân hàng theo tỷ giá từng thời kỳ để có số tiền USD chuyển trên hệ thống Western Union (Khách hàng chỉ có thể được mua bán USD theo đúng quy định của ngân hàng)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể nhận những loại tiền nào tại quầy?",
    "answer": "Khách hàng nhận bằng đồng USD hoặc VND trừ khi người gửi yêu cầu người nhận nhận bằng 1 trong 2 loại tiền trên.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần phải cung cấp những thông tin nào của món tiền để có thể nhận tiền?",
    "answer": "Khách hàng cần cung cấp 4 thông tin của món tiền bao gồm: Họ tên người gửi, Họ tên người nhận, số tiền nhận (được phép chênh lệch 10% so với số tiền thực), nước gửi tiền.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đến nhận tiền dịch vụ Western Union thì phải cần những giấy tờ gì?",
    "answer": "Khách hàng cần xuất trình giấy tờ tùy thân còn hiệu lực để nhận tiền bao gồm: chứng minh nhân dân, thẻ căn cước công dân hoặc hộ chiếu",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nhận tiền từ dịch vụ Western Union, tôi có phải mất phí gì không?",
    "answer": "Tất cả loại phí người gửi sẽ trả, khách hàng không phải trả bất kì loại phí nào khác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải liên lạc với ai để hỗ trợ xử lý sự cố?",
    "answer": "Trong quá trình triển khai, nếu quý khách gặp sự cố về trích phí hoặc không nhận được chứng nhận từ chương trình bảo hiểm, quý khách có thể gọi tổng đài 1900545415 hoặc đến chi nhánh gần nhất để nhận hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Mức chi trả tối đa hoặc tối thiểu khi chi trả bằng tiền mặt (VND) thông qua dịch vụ Western Union tại Việt Nam là bao nhiêu?",
    "answer": "Hiện tại không có mức chi trả tối đa, hệ thống cho phép chi trả là Khách hàng có thể nhận tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số điện thoại miễn phí để khiếu nại và giải đáp các thông tin liên quan đến Dịch vụ Western Union?",
    "answer": "Quý khách vui lòng gọi điện vào tổng 1800 59 99 59 để được giải đáp miễn phí mọi thắc mắc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các thông tin tôi cần phải cung cấp cho người gửi để tôi có thể nhận tiền ghi có vào tài khoản (APN) là gì?",
    "answer": "Các thông tin người nhận cần phải cung cấp cho người gửi để có thể nhận tiền ghi có vào tài khoản (APN) bao gồm: Họ tên của người nhận khớp đúng với họ tên trên tài khoản nhận tiền, số tài khoản, ngân hàng thụ hưởng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng nhận tiền qua tài khoản (APN) có thể nhận những loại tiền nào vào tài khoản?",
    "answer": "Khách hàng sẽ được ghi có vào tài khoản bằng tiền VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể gửi loại tiền nào nếu như tôi được phép gửi tiền theo quy định?",
    "answer": "Khách hàng gửi bằng tiền USD, nếu khách hàng mang đến bằng VND sẽ được phép mua bán USD với ngân hàng theo tỷ giá từng thời kỳ để có số tiền USD chuyển trên hệ thống Western Union (Khách hàng chỉ có thể được mua bán USD theo đúng quy định của ngân hàng)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể nhận những loại tiền nào tại quầy?",
    "answer": "Khách hàng nhận bằng đồng USD hoặc VND trừ khi người gửi yêu cầu người nhận nhận bằng 1 trong 2 loại tiền trên.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần phải cung cấp những thông tin nào của món tiền để có thể nhận tiền?",
    "answer": "Khách hàng cần cung cấp 4 thông tin của món tiền bao gồm: Họ tên người gửi, Họ tên người nhận, số tiền nhận (được phép chênh lệch 10% so với số tiền thực), nước gửi tiền.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đến nhận tiền dịch vụ Western Union thì phải cần những giấy tờ gì?",
    "answer": "Khách hàng cần xuất trình giấy tờ tùy thân còn hiệu lực để nhận tiền bao gồm: chứng minh nhân dân, thẻ căn cước công dân hoặc hộ chiếu",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nhận tiền từ dịch vụ Western Union, tôi có phải mất phí gì không?",
    "answer": "Tất cả loại phí người gửi sẽ trả, khách hàng không phải trả bất kì loại phí nào khác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải liên lạc với ai để hỗ trợ xử lý sự cố?",
    "answer": "Trong quá trình triển khai, nếu quý khách gặp sự cố về trích phí hoặc không nhận được chứng nhận từ chương trình bảo hiểm, quý khách có thể gọi tổng đài 1900545415 hoặc đến chi nhánh gần nhất để nhận hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hiện tôi đang bị tiểu đường, tôi có được mua bảo hiểm này không?",
    "answer": "Quý khách không được tham gia bảo hiểm trong trường hợp này bởi vì tiểu đường là bệnh tồn tại trước khi có bảo hiểm, được xếp vào loại bệnh có sẵn. Trường hợp này cần phải áp dụng thời gian chờ 24 tháng cho người được bảo hiểm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ điểm loyalty hết hạn ?",
    "answer": "1/ Quy định chung về thời hạn: \n-          Điểm tích luỹ được cấp tự động bởi VPBank theo thể lệ Chương trình Khách Hàng Thân Thiết cho mỗi năm có giá trị trong năm tích lũy và một (01) năm tiếp theo. \nVí dụ: Điểm tích luỹ được ghi nhận từ năm 2022 sẽ có giá trị trong năm 2022 và 1 năm tiếp theo đó, nếu Khách hàng không sử dụng để đổi quà, sẽ hết hạn vào ngày 31 tháng 12 năm 2023.\n-          Điểm thưởng được cấp từ các chương trình khuyến mại/ quà tặng/ phần thưởng theo sự kiện từ LynkiD có hạn sử dụng 365 ngày kể từ ngày cấp. \n\n2/ Quy định khác:\n-          Đối với Sản phẩm thẻ tín dụng: Số Điểm LynkiD qua chi tiêu thẻ tín dụng sẽ hết hạn và trở về 0 nếu Khách hàng là Khách hàng nợ xấu từ nhóm 3 trở lên (nhóm khách hàng quá hạn từ 90 ngày trở lên); hoặc Khách hàng không phát sinh bất kỳ chi tiêu nào qua thẻ tín dụng phát hành bởi VPBank liên tục trong vòng 12 tháng.\n-          Đối với Sản phẩm thẻ ghi nợ: Số Điểm Loyalty tích lũy qua chi tiêu thẻ ghi nợ quốc tế sẽ hết hạn và trở về 0 nếu Khách hàng không phát sinh bất kỳ chi tiêu nào qua thẻ ghi nợ quốc tế phát hành bởi VPBank liên tục trong vòng 12 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bệnh đặc biệt, bệnh có sẵn là gì?",
    "answer": "Bệnh đặc biệt là bệnh ung thư, các loại u, bướu, cao huyết áp, bệnh tim mạch, loét dạ dày, viêm khớp xương mãn tính, loét đường ruột, viêm gan, viêm bên trong tử cung, bệnh trĩ, các loại sỏi trong hệ bài tiết, lao phổi, đục thủy tinh thể, viêm xoang. Bệnh có sẵn là những bệnh đã điều trị trong vòng 3 năm trước hoặc nhận biết triệu chứng của căn bệnh hay nhận ra rằng bệnh này đã tồn tại trước khi có bảo hiểm. Chương trình bảo hiểm này áp dụng thời gian chờ 24 tháng cho các loại bệnh này.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào thì nhận được quà sau khi thực hiện đổi điểm loyalty thành công?",
    "answer": "Quý khách vui lòng lưu ý thời gian giao quà chi tiết đối với từng loại quà tặng như sau :\n1. Quà là hiện vật : 3-5 ngày làm việc ( nội thành Hà Nội) và 5 -7 ngày làm việc ( đối với các tỉnh thành khác)\n2. Quà là tiền mặt hoặc hoàn phí : 7 ngày làm việc\n3. Quà là e - voucher/ E - gift : 2 ngày làm việc\n4. Quà là điểm Vin ID/ điểm travel loka : 10 ngày làm việc",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi nằm ở bệnh viện nào cũng được chi trả bảo hiểm phải không?",
    "answer": "Quý khách được chi trả ở toàn bộ các bệnh viện/ cơ sở y tế là cơ sở khám chữa bệnh hợp pháp được nhà nước công nhận, có giấy phép điều trị nội trú, ngoại trú; không phải là nơi dùng để nghỉ ngơi hoặc điều dưỡng hay một cơ sở đặc biệt dành riêng cho người già, hoặc để cai nghiện rượu, ma túy, chất kích thích.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn kiểm tra điểm tích lũy của Tôi bao giờ thì hết hạn sử dụng.",
    "answer": "Đối với điểm tích lũy sắp hết hạn chỉ có thể kiểm tra trên ứng dụng LynkiD ngay trên màn hình trang chủ. Số điểm thưởng sẽ hết hạn và thời hạn sử dụng tương ứng sẽ được thể hiện ngay dưới phần điểm thưởng hiện có. \nThông báo sẽ chỉ hiển thị đối với hội viên VPBank có điểm sắp hết hạn trong vòng 3 tháng tới. Nếu bạn không có điểm thưởng sắp hết hạn thì sẽ hệ thống sẽ không hiển thị điểm hết hạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi bị tai nạn có được bảo hiểm không?",
    "answer": "Quý khách sẽ được hỗ trợ cho mỗi ngày nằm viện điều trị do cả tai nạn và bệnh tật.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số điểm của tôi đang sở hữu sẽ đổi được những món quà nào?",
    "answer": "Quý khách có thể dùng điểm LynkiD đổi được tất cả các quà tặng có giá trị nhỏ hơn hoặc bằng với số điểm mà Quý khách hàng đang tích lũy hiện có từ 1000+ thương hiệu lớn trên toàn quốc: Golden Gate, Be, Bảo hiểm OPES,  Shopee, Lazada, Gogi House, Phúc Long, Highland, Điện máy xanh,… \n●       Ăn uống \n●       Di chuyển \n●       Mua sắm \n●       Làm đẹp\n●       Công nghệ\n●       Giải trí\n●       Thời trang",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mua bảo hiểm tai nạn cá nhân GIC?",
    "answer": "Sản phẩm hỗ trợ quý khách quyền lợi cao nhất trong mọi trường hợp không mong muốn bao gồm cả tiền thuốc men, chi phí khám chữa bệnh hay trong các trường hợp thương tật, tử vong",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức đổi quà loyalty như thế nào?",
    "answer": "Quý khách vui lòng làm theo hướng dẫn sau để thực hiện đổi quà:1. Qua ứng dụng LynkiD: \n-          Tải ứng dụng LynkiD tại đây \n-          Chọn “Liên kết”, liên kết tài khoản LynkiD với VPBank NEO \n-          Chọn quà tặng/voucher/dịch vụ yêu thích và thực hiên đổi điểm\n-          Tra cứu số dư điểm tích lũy tại “Lịch sử giao dịch” \nHotline hỗ trợ 1900 636 835\n\n2. Qua ứng dụng VPBank NEO: \n-          Mở ứng dụng VPBank NEO tại đây \n-          Xác thực liên kết tài khoản VPBank NEO với LynkiD \n-          Chọn quà tặng yêu thích và đổi quà\nHotline hỗ trợ 1900 54 54 15\nLưu ý:\n-          Quà tặng là Voucher sẽ hiển thị ngay sau khi ghi nhận đổi quà thành công. Khách hàng có thể sử dụng bằng cách: \n+ Đối với app LynkiD: Truy cập mục “Quà của tôi”, chọn quà tặng cần sử dụng. \n+ Đối với app VPBank NEO: Truy cập biểu tượng “Đổi quà” trên màn hình trang chủ và chọn quà tặng cần sử dụng. \n-          Quà tặng là Qùa vật lý: Quý khách cần điền đầy đủ thông tin địa chỉ/số điện thoại của người nhận hàng. Quà tặng sẽ được gửi tới Quý khách trong tối đa 10 ngày làm việc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần tra cứu điểm thưởng hiện có?",
    "answer": "Quý khách vui lòng đăng nhập vào VPBank NEO, tại mục Loyalty chọn phần Tra cứu điểm thưởng sẽ thể hiện đầy đủ Thông tin điểm tích lũy bao gồm: Tổng điểm tích lũy, Tổng điểm đã đổi quà, Tổng điểm khả dụng,…",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giao dịch chi tiêu bằng đồng ngoại tệ có áp dụng tích điểm loyalty không?",
    "answer": "Quý khách có thể tra cứu điểm thưởng hiện có bằng 2 cách:1. Qua ứng dụng LynkiD: \n-          Tải ứng dụng LynkiD tại đây \n-          Chọn “Liên kết”, liên kết tài khoản LynkiD với VPBank NEO \n-          Chọn quà tặng/voucher/dịch vụ yêu thích và thực hiên đổi điểm\n-          Tra cứu số dư điểm tích lũy tại “Lịch sử giao dịch” \nHotline hỗ trợ 1900 636 835\nCác thông tin điểm LynkiD có thể tra cứu bao gồm: Tổng điểm tích lũy, Tổng điểm đã đổi quà, Tổng điểm khả dụng, điểm sắp hết hạn…2. Qua ứng dụng VPBank NEO: \n-          Mở ứng dụng VPBank NEO tại đây \n-          Xác thực liên kết tài khoản VPBank NEO với LynkiD \n-          Chọn mục “Điểm LynkiD” và truy cập “Truy vấn điểm tích lũy” \nHotline hỗ trợ 1900 54 54 15",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu tôi bị tai nạn trong thời hạn bảo hiểm nhưng 1 năm sau mới tử vong do các tổn thương đó thì có được chi trả bảo hiểm không?",
    "answer": "Được, nhưng khách hàng cần có giấy tờ, chứng từ chứng minh việc tử vong là hậu quả của thương tật do tai nạn gây ra.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có được bảo hiểm khi chữa bệnh không?",
    "answer": "Không, chương trình này chỉ bảo hiểm cho các trường hợp tử vong, thương tật do tai nạn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là CBNV VPBank, tôi có thể vay thấu chi không tài sản đảm bảo theo chương trình này với hạn mức tối đa là bao nhiêu?",
    "answer": "Hạn mức cho vay được xác định dựa theo cấp bậc của CBNV VPBank và tối đa lên đến 1 tỷ đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là CBNV VPBank có nhu cầu vay thấu chi không tài sản đảm bảo, tôi có cần cung cấp Hợp đồng lao động và Sao kê lương không?",
    "answer": "Hồ sơ quý khách cần cung cấp bao gồm: CMND/ Chứng từ tương đương, Sổ hộ khẩu/ Chứng từ tương đương và Xác nhận từ Phòng Dịch vụ nhân sự của VPBank hoặc Phòng Nhân sự của các công ty con trực thuộc/công ty liên kết của VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi được cấp Hạn mức thấu chi 50 triệu, tôi chỉ sử dụng 10 triệu, vậy tôi có bị tính lãi trên toàn bộ số tiền 50 triệu không?",
    "answer": "Lãi thấu chi được tính dựa trên số tiền và số ngày sử dụng thực tế. Trường hợp này VPBank chỉ tính lãi trên 10 triệu Quý khách đã sử dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải thanh toán tiền gốc hàng tháng không?",
    "answer": "Quý khách có thể thanh toán một phần dư nợ gốc hàng tháng hoặc thanh toán toàn bộ dư nợ gốc vào cuối thời hạn duy trì Hạn mức thấu chi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải khám bệnh trước khi tham gia không?",
    "answer": "Không, quý khách chỉ cần đảm bảo đủ điều kiện tham gia bảo hiểm",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có cần cung cấp thêm hồ sơ chứng từ gì nữa không?",
    "answer": "Quý khách chỉ cần truy cập VPBank Online theo đường link https://online.vpbank.com.vn để đăng ký và không cần cung cấp thêm hồ sơ chứng từ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sản phẩm áp dụng loyalty gồm những sản phẩm nào?",
    "answer": "VPBank đang áp dụng chương trình tích điểm đổi quà đối với các loại sản phẩm:\n1. Sản phẩm Thẻ tín dụng;\n2. Sản phẩm dịch vụ ngân hàng điện tử\n3. Sản phẩm/ dịch vụ/ chương trình áp dụng bổ sung cho KHƯT\n-          Sản phẩm tài khoản thanh toán;\n-          Sản phẩm chứng chỉ quỹ;\n-          Sản phẩm trái phiếu;\n-          Sản phẩm bảo hiểm nhân thọ;\n-          Chương trình bán chéo tích điểm;\n-          Chương trình tri ân thời gian giao dịch KHƯT;\n-          Chương trình tặng quà sinh nhật\n4. Sản phẩm/ dịch vụ/ chương trình áp dụng bổ sung cho KH Prime\n-          Chương trình nâng hạng Hội viên VPBank Prime \n-          Chương trình tặng quà sinh nhật",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Quy trình có yêu cầu bắt buộc khách hàng phải hoàn thiện thủ tục dịch vụ gửi giữ tài sản thì VPBank bắt đầu phê duyệt hồ sơ không?",
    "answer": "Không bắt buộc, VPBank sẽ phê duyệt khoản vay sau đó khách hàng hoàn thiện thủ tục liên quan dịch vụ gửi giữ tài sản và giải ngân.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giấy chủ quyền bao gồm tôi và con ruột của tôi đã 15 tuổi có được vay theo sản phẩm này không?",
    "answer": "Có. Quý khách cùng con quý khách ký trên HĐ dịch vụ gửi giữ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi bị cướp trên đoạn đường vắng, không có ai làm chứng thì có được bồi thường không?",
    "answer": "Quý khách vẫn được bồi thường theo quyền lợi mất cướp với điều kiện có biên bản điều tra, xác nhận của công an là một vụ cướp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi dùng bất động sản của bố mẹ đẻ để vay theo sản phẩm này có được không?",
    "answer": "Quý khách không đủ điều kiện để vay trong trường hợp này",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau khi đổi quà thì bao lâu tôi nhận được quà?",
    "answer": "Đối với quà tặng Voucher: Nhận được ngay lập tức sau khi đổi quà thành công trên hệ thống. Qúy khách vui lòng kiểm tra tại mục “Qùa của tôi”Đối với quà tặng vật lý: Quý khách sẽ được nhận quà sau tối đa 10 ngày làm việc kể từ thời điểm đổi quà thành công trên hệ thống (không bao gồm thời gian hoàn/ hủy quà tặng).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giấy phép của điểm trông giữ xe có phải là chứng từ bắt buộc phải có trong hồ sơ bồi thường không? Vì khi gửi xe, người ta thường không hỏi đến giấy phép này của đơn vị gửi xe. Ngoài ra, số lượng đơn vị có giấy phép giữ xe trong thành phố rất ít. Các điểm gửi xe chủ yếu là của tư nhân, ko có giấy phép và tự phát.",
    "answer": "Bắt buộc theo quy tắc. Các bãi giữ xe tư nhân và tự phát rủi ro rất lớn. Chủ xe phải tự có ý thức đối với chiếc xe của mình. Gửi xe ở các bãi giữ xe không có giấy phép là rủi ro mà khách hàng phải tự chịu.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Yêu cầu về phía khách hàng ký trên Bản cam kết gồm những ai?",
    "answer": "Bao gồm khách hàng và tất cả các chủ sở hữu trên giấy chủ quyền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Cơ chế tính điểm Loyalty như thế nào?",
    "answer": "Tùy vào từng giao dịch chi tiêu của khách hàng sẽ có cơ chế tính điểm khác nhau.\nChi tiết về điểm tích lũy cho từng loại giao dịch Quý khách vui lòng xem tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giấy chủ quyền bao gồm tôi và bố đẻ của tôi có được vay theo sản phẩm này không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng dùng bất động sản của bố mẹ đẻ để vay theo sản phẩm này có được không?",
    "answer": "Quý khách không được vay trong trường hợp này",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngân hàng có danh sách các trường học hay trung tâm không hay áp dụng cho tất cả các trường luôn?",
    "answer": "Sản phẩm chỉ áp dụng đối với các trường học có hợp tác với VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Gửi xe ở chung cư thì khi mất xe, chung cư đã đền xe, việc này là việc giữa chủ xe và ban quản lý xe ở chung cư. Nếu chủ xe có mua BH của GIC thì GIC có thể bồi thường tiếp cho chủ xe không?",
    "answer": "Trường hợp này phát sinh trách nhiệm của bên thứ 3 chính là bãi trông giữ xe. Theo quy định thì bãi giữ xe có trách nhiệm phải bồi thường cho khách hàng. Tuy nhiên không phải bãi giữ xe nào cũng bồi thường cho khách hàng. Trong trường hợp đó GIC sẽ thay thế bãi giữ xe bồi thường và được chủ xe ủy quyền để thu đòi từ phía bãi giữ xe. Ngoài ra gói bảo hiểm này chi trả cho nhiều phạm vi khác như mất xe tại nhà hoặc mất cướp xe chứ không chỉ phạm vi mất xe tại bãi giữ xe.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Học thạc sĩ khoảng 2 năm, nhưng tôi muốn vay 5 năm thì có được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể vay 100% tiền học phí được không?",
    "answer": "Ngân hàng chỉ tài trợ tối đa 70% giá trị khóa học. Khách hàng phải tự thanh toán 30% còn lại.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn vay tiền cho con cái đi học phổ thông có được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi hiện đang có nhu cầu đi du học, thì tôi có được vay vốn không?",
    "answer": "Trường hợp này chỉ cho vay đối với cha/mẹ/anh chị em ruột của người đi du học.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hàng tháng tôi sẽ thanh toán gốc lãi khoản vay cho đối tác hay cho VPBank?",
    "answer": "Để thanh toán gốc lãi khoản vay hàng tháng, Quý khách có thể nộp tiền hoặc chuyển khoản vào tài khoản của Quý khách mở tại VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Để xe ở ngoài vỉa hè chỉ vài phút, tuy có khóa/có nhân viên giữ xe cửa hàng nhưng xe vẫn mất thì có bồi thường không?",
    "answer": "Quý khách chỉ được bồi thường nếu để xe ở bãi giữ xe có giấy phép trông giữ xe do cơ quan nhà nước có thẩm quyền cấp phép và có phát thẻ hoặc phiếu giữ xe.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có nhu cầu vay tại VPBank để mua gói dịch vụ thẩm mỹ 100 triệu đồng. Tôi có cần cung cấp hồ sơ chứng minh thu nhập không?",
    "answer": "Quý khách có thể lựa chọn 1 trong 2 hình thức:\n- Thanh toán tối thiểu 40% giá trị gói dịch vụ và vay VPBank 60% giá trị còn lại: không yêu cầu cung cấp chứng từ chứng minh thu nhập\n- Vay VPBank 100% giá trị gói dịch vụ: cần cung cấp các chứng từ chứng minh thu nhập.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể xem danh sách các đối tác thẩm mỹ có liên kết với VPBank ở đâu?",
    "answer": "Quý khách có thể truy cập website https://uudaicanhan.vpbank.com.vn/beautyup để tìm hiểu thêm thông tin về các đối tác của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là CBNV VPBank, tôi có thể vay không TSBĐ theo chương trình này với hạn mức tối đa là bao nhiêu?",
    "answer": "Hạn mức cho vay được xác định dựa theo cấp bậc của CBNV VPBank và tối đa lên đến 1 tỷ đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi là CBNV VPBank có nhu cầu vay không TSBĐ, tôi có cần cung cấp Hợp đồng lao động và Sao kê lương không?",
    "answer": "Hồ sơ quý khách cần cung cấp bao gồm: CMND/ Chứng từ tương đương, Sổ hộ khẩu/ Chứng từ tương đương và Xác nhận từ Phòng Dịch vụ nhân sự của VPBank hoặc Phòng Nhân sự của các công ty con trực thuộc/công ty liên kết của VPBank",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nếu tôi bị tai nạn trong thời hạn bảo hiểm nhưng 1 năm sau mới tử vong do các tổn thương đó thì có được chi trả không?",
    "answer": "Vẫn được chi trả nhưng chỉ trong trường hợp khách hàng có giấy tờ, chứng từ chứng minh việc tử vong là hậu quả trực tiếp của thương tật do tai nạn gây ra.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sau thời gian bao lâu tôi nhận được kết quả phê duyệt?",
    "answer": "Tối đa 03 ngày làm việc quý khách sẽ nhận được kết quả.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Có điều kiện hay yêu cầu gì với khoản vay thế chấp của tôi tại ngân hàng khác không?",
    "answer": "Quý khách cần có khoản vay đã có hiệu lực trên 12 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sản phẩm này đang áp dụng cho tất cả các ngân hàng trên thị trường hay chỉ cho một vài ngân hàng cụ thể?",
    "answer": "Sản phẩm chỉ áp dụng tại các ngân hàng đang liên kết với VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hạn mức là do tôi được tự đăng ký theo mong muốn hay do VPBank phê duyệt và cấp trước?",
    "answer": "VPBank sẽ phê duyệt trước hạn mức cho quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên dùng bảo hiểm xe máy GIC?",
    "answer": "Bảo hiểm xe máy GIC sẽ giúp quý khách an tâm hoàn toàn do bảo vệ cả người ngồi trên chiếc xe trong mọi hoàn cảnh không mong muốn (tai nạn, hỏa hoạn, trộm cướp…)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi dùng giấy phép lái xe để thay thế cho hộ khẩu có được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải nộp thêm giấy tờ gì cho VPBank ngoài CMND và Hộ khẩu không?",
    "answer": "Quý khách không cần thêm giấy tờ gì khác.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Điều kiện để VPBank cấp khoản vay này cho tôi là gì?",
    "answer": "Quý khách cần là khách hàng hiện hữu của VPBank có lịch sử tín dụng tốt. Chi tiết sẽ phụ thuộc vào từng loại sản phẩm mà quý khách đang sử dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bị cướp xe trên đoạn đường vắng, không có ai làm chứng thì có được bồi thường không?",
    "answer": "Được, với điều kiện có biên bản điều tra, xác nhận của công an là một vụ cướp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đang có thẻ tín dụng của VPBank thì có được vay theo chương trình này không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi phải kê khai những thông tin gì cho VPBank?",
    "answer": "Quý khách cần khai báo thông tin kinh doanh bao gồm: doanh thu, chi phí, lợi nhuận.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngân hàng có quy định số lượng hình ảnh chụp và quy định cụ thể gì không?",
    "answer": "Không. Nhân viên ngân hàng sẽ chụp hình thay quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải là người tự chụp hình địa điểm kinh doanh của mình không?",
    "answer": "Không. Nhân viên ngân hàng sẽ chụp hình thay quý khách.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngân hàng có yêu cầu về kinh nghiệm kinh doanh không?",
    "answer": "Quý khách cần có tối thiểu 01 năm kinh nghiệm kinh doanh.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Xe của tôi bị hư hỏng nhẹ do va quẹt có được bồi thường không?",
    "answer": "Không, bảo hiểm chỉ chi trả bồi thường khi chi phí sửa chữa xe bị hư hỏng trên 75% giá trị xe hoặc không thể sửa chữa được.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi xin xác nhận của trường về việc đang công tác tại trường để vay có được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngân hàng có yêu cầu gì về kinh nghiệm làm việc không?",
    "answer": "Quý khách phải có tối thiểu 03 tháng kinh nghiệm làm việc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Kể từ lúc nộp đủ hồ sơ cho ngân hàng, thì bao lâu tôi mới nhận được tiền?",
    "answer": "Tối đa 3 ngày làm việc quý khách sẽ nhận được tiền.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền tôi được vay tối đa là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách có thể vay tối đa 200 triệu đồng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi bị CSGT tuýt còi, tôi có trình bảo hiểm này được không?",
    "answer": "GIC sẽ gửi Giấy chứng nhận bảo hiểm xe máy (bắt buộc) về địa chỉ của quý khách trong vòng 7 ngày. Quý khách sử dụng Giấy chứng nhận này để xuất trình CSGT.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Đối với việc gian lận tiền, các trường hợp nào không được bồi thường?",
    "answer": "- Chi phí được tính vào Thẻ bị thất lạc/mất cắp quá 24 giờ trước khi Chủ thẻ thông báo lần đầu tiên sự việc với VPBank/GIC. \n- Chi phí bị tính vào thẻ bị thất lạc/mất cắp của Chủ thẻ sau khi Chủ thẻ thông báo lần đầu về sự việc với VPBank/GIC. \n- Các chi phí bị tính vào Thẻ khi Thẻ không bị thất lạc/mất cắp. \n- Tiền mặt rút từ thẻ bị thất lạc/mất cắp.\n- Các chi phí phát sinh bởi một người sinh sống trong nơi cư trú hoặc của người được Chủ thẻ giao phó Thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi tôi bị gian lận tiền, làm sao để được bồi thường?",
    "answer": "Chủ thẻ phải báo cáo việc thất lạc/mất cắp Thẻ cho VPBank hoặc GIC ngay khi phát hiện Thẻ bị thật lạc / mất cắp. Chủ thẻ phải tuân thủ các điều khoản và điều kiện sử dụng thẻ theo quy định của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chi phí bị tính trái phép khi thẻ không bị mất, thất lạc thì có được bảo hiểm không?",
    "answer": "Quý khách không được chi trả bảo hiểm trong trường hợp này. Chỉ bảo hiểm các trường hợp chi phí bị tính trái phép do thẻ tín dụng bị mất, thất lạc.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chi phí bị tính trái phép là gì?",
    "answer": "Chi phí bị tính trái phép là những chi phí không phải do Chủ thẻ thực hiện, không có sự đồng ý và/hoăc ủy quyền của Chủ thẻ cho việc thực hiện giao dịch, và Chủ thẻ không được hưởng bất kì lợi ích gì từ những Chi phí bị tính trái phép đó.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thế nào là bảo hiểm giao dịch gian lận thẻ?",
    "answer": "Nếu thẻ tín dụng của khách hàng bị thất lạc/mất cắp, khách hàng sẽ được bồi hoàn các Chi phí bị tính trái phép mà Chủ thẻ phải chịu trách nhiệm thanh toán đối với thẻ bị thất lạc hoặc mất cắp trong vòng 24 giờ trước khi Chủ thẻ thông báo lần đầu tiên về sự việc cho VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên dùng bảo hiểm thẻ tín dụng GIC?",
    "answer": "Nếu quý khách đang sở hữu thẻ tín dụng với hạn mức cao, bảo hiểm thẻ tín dụng GIC sẽ giúp quý khách an tâm hoàn toàn khi chiếc thẻ yêu quý của mình được bảo vệ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giao dịch gian lận khi thẻ không bị thất lạc, mất cắp có được bảo hiểm không?",
    "answer": "Chỉ bảo hiểm khi thẻ bị thất lạc, mất cắp.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Có hỗ trợ chi phí mua ví nếu bị thất lạc, mất cắp?",
    "answer": "GIC chỉ chi trả chi phí làm lại thẻ và giấy tờ cá nhân mất cùng thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền mặt rút từ thẻ tín dụng bị thất lạc/ mất cắp có được bảo hiểm không?",
    "answer": "Chỉ bảo hiểm cho các giao dịch thanh toán (tại cửa hàng, online…), không bảo hiểm cho việc rút tiền mặt.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi mua sản phẩm bảo hiểm VP Plus Care tôi có được phát thẻ bảo hiểm giống như các bên khác không?",
    "answer": "Khi sử dụng sản phẩm VP Plus Care khách hàng không cần phải sử dụng thẻ bảo hiểm mà sẽ được cấp Giấy chứng nhận bảo hiểm điện tử. Giấy chứng nhận bảo hiểm điện tử do Công ty Bảo hiểm VBI phát hành có đầy đủ giá trị pháp lý theo quy định tại Nghị định 52/2013/NĐ-CP ngày 16/05/2013 của Chính phủ về thương mại điện tử. Việc sử dụng Giấy chứng điện tử giúp khách hàng không phải lưu giữ mà có thể truy cập về thông tin giấy chứng nhận và quyền lợi bảo hiểm trên app MyVBI.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Đơn bảo hiểm này có chấp nhận việc điều trị tại các bệnh viện nước ngoài hay không?",
    "answer": "Chương trình bảo hiểm VP Plus Care chấp nhận bồi thường cho các chi phí y tế phát sinh do điều trị tại những cơ sở y tế ngoài lãnh thổ Việt Nam trong trường hợp khách hàng tham gia chương trình Kim Cương.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sản phẩm bảo hiểm VP Plus Care có gì vượt trội so với các sản phẩm bảo hiểm y tế khác?",
    "answer": "Sản phẩm bảo hiểm VP Plus Care có 04 chương trình phù hợp với từng nhu cầu khác nhau của bạn và gia đình với các quyền lợi nổi bật như:\n- Thủ tục đơn giản, không yêu cầu khám sức khỏe trước khi đăng ký. Đối tượng bảo hiểm đa dạng. Trẻ em dưới 18 tuổi được quyền tham gia độc lập không yêu cầu phải mua cùng bố/mẹ.\n- Chương trình bảo hiểm linh hoạt Nhiều quyền lợi bổ sung để hoàn thiện chương trình bảo hiểm như Điều trị Ngoại trú, bảo hiểm Tai nạn, bảo hiểm Sinh mạng, bảo hiểm Nha khoa, bảo hiểm Thai sản.\n- Mạng lưới cơ sở y tế được bảo lãnh viện phí rộng khắp cả nước. Hiện tại Bảo hiểm VBI đang liên kết với hơn 200 cơ sở y tế trên toàn quốc trong đó có cả các bệnh viện đạt chất lượng cao như Vinmec, Việt Pháp, Pháp Việt, Hồng Ngọc…\n- Thời gian giải quyết bồi thường nhanh chóng, thủ tục giải quyết bồi thường đơn giản. Bên cạnh việc sử dụng dịch vụ bảo lãnh viện phí, khách hàng có thể sử dụng app MyVBI để thực hiện tra cứu và gửi hồ sơ bồi thường online đến công ty bảo hiểm VBI.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đang làm việc cho công ty họ hàng, quy mô rất nhỏ, có lương chuyển khoản qua ngân hàng, nhưng không có hợp đồng lao động thì có được vay không?",
    "answer": "Quý khách không đủ điều kiện để vay trong trường hợp này.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tháng tôi có thể vay tối thiểu là bao nhiêu?",
    "answer": "Số tháng vay tối thiểu là 12 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên quan tâm sản phẩm smartWEALTH?",
    "answer": "SmartWEALTH là sự kết hợp linh hoạt giữa bảo vệ và đầu tư, giúp bạn yên tâm hoạch định và thực hiện kế hoạch một cách hiệu quả.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền tôi có thể vay tối thiểu là bao nhiêu?",
    "answer": "Số tiền tối thiểu khi vay là 30 triệu đồng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tháng thử việc có được tính trong kinh nghiệm làm việc không?",
    "answer": "Không. Chỉ tính làm việc chính thức.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "VPBank có cần yêu cầu kinh nghiệm làm việc bao nhiêu lâu thì mới được vay không?",
    "answer": "Khách hàng phải có kinh nghiệm làm việc tối thiểu 03 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần phải cung cấp sao kê lương bao nhiêu tháng?",
    "answer": "Khách hàng cần phải cung cấp sao kê lương của 03 tháng gần nhất.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Trẻ em dưới 18 tuổi có thể tham gia bảo hiểm độc lập không?",
    "answer": "Trẻ em dưới 18 tuổi được quyền tham gia bảo hiểm độc lập. Đây cũng là một trong những điểm khác biệt của chương trình bảo hiểm VP Plus Care so với các gói bảo hiểm khác trên thị trường đang yêu cầu trẻ em dưới 18 tuổi phải có bố/mẹ tham gia cùng và chương trình của con tham gia phải có quyền lợi tương đương hoặc lớn hơn quyền lợi của bố/mẹ. Trường hợp trẻ em dưới 6 tuổi tham gia độc lập thì phí bảo hiểm tăng 30% so với biểu phí tiêu chuẩn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm sao để được ưu đãi lãi suất theo sản phẩm này",
    "answer": "Sản phẩm dành cho khách hàng đang công tác tại các doanh nghiệp có liên kết.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thu nhập bằng tiền mặt thì có được vay không",
    "answer": "Khách hàng hoàn toàn có thể tham gia chương trình vay với điều kiện thu nhập tối thiểu 7 triệu đồng/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn thay đổi phương thức nhận OTP thì phải làm sao?",
    "answer": "Quý khách có thể thay đổi phương thức nhận OTP bằng 2 cách: \n1. Liên hệ hotline VPBank bằn số điện thoại đăng ký vớ VPBank - bấm  phím 4 và nhập thông tin theo hướng dẫn.\n2. Cầm CMND tới các điểm giao dịch của VPBank để được hỗ trợ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí chuyển khoản bây giờ được tính như thế nào?",
    "answer": "Phí chuyển khoản sẽ căn cứ theo kênh giao dịch. Nếu khách hàng sử dụng trên hệ thống ebank mới thì sẽ được hưởng khuyến mại miễn phí chuyển tiền. Ngoài ra, trên VPBank NEO mới, quý khách được miễn phí sử dụng và phí SMS.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn thanh toán hóa đơn thì phải làm gì?",
    "answer": "Quý khách thực hiện:Vào mục “Thanh toán hóa đơn”Nhập thông tin giao dịch và lựa chọn “Nhà cung cấp dịch vụ” cần thanh toánVào mục “Thanh toán hóa đơn”Chọn “Thêm mới nhà cung cấp”Nhập thông tin “Nhà cung cấp dịch vụ” và lưu thông tinNhập thông tin giao dịch và lựa chọn nhà cung cấp dịch vụ cần thanh toán",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Dùng VPBank NEO có thể thanh toán những loại hóa đơn phổ biến nào?",
    "answer": "Quý khách có thể thanh toán các loại hóa đơn phổ biến sau:Nạp tiền trực tiếp cho số điện thoại (top up điện thoại)Thanh toán tiền điện thoại trả sauMua thẻ cào điện thoạiMua vé xem phimĐóng tiền điện, nướcMua vé máy bay, đặt phòng khách sạn, mua vé tàuTrả tiền bảo hiểmThanh toán mã QR khi mua hàng tại các shop...",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi không thấy tài khoản thụ hưởng đã lưu trong trường \"Hoặc chọn từ danh sách đã lưu\"?",
    "answer": "Những tài khoản nhận tiền đã được chuyển sang chế độ không hoạt động sẽ không được hiện ra trong trường \"Hoặc chọn từ danh sách đã lưu\", do đó quý khách không thể chuyển tiền tới những tài khoản này. Để kích hoạt lại tài khoản nhận tiền dạng này, Quý khách thực hiện kiểm tra:Vào mục Chuyển khoảnLựa chọn mục “Danh sách tài khoản nhận tiền”Tick vào các tài khoản nhận tiền đang ở trạng thái chưa được tick (ô ngoài cùng bên phải)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn chuyển khoản vào tiết kiệm gửi góp thì vào mục nào?",
    "answer": "Quý khách thực hiện:Vào mục “Chuyển khoản”Nhập thông tin giao dịch và lựa chọn “Tài khoản nhận tiền” là tài khoản \"Tiết kiệm Easy Saving\" cần gửi tiền",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn thanh toán thẻ tín dụng thì vào mục nào?",
    "answer": "Nếu Quý khách thanh toán Thẻ tín dụng cho chính mình thì thực hiện:Vào mục “Chuyển khoản”Nhập thông tin giao dịch và lựa chọn “Tài khoản nhận tiền” là thẻ tín dụng của Quý kháchVào mục \"Chuyển khoản\"Thêm người thụ hưởng: Nhập thông tin thẻ tín dụng cần thanh toán và lưu thông tinNhập thông tin giao dịch và lựa chọn \"Tài khoản nhận tiền\" là \"Thẻ tín dụng\" đã thêm trong \"Danh sách tài khoản nhận tiền\"",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngay đầu màn hình chuyển khoản, tôi thấy cho phép \"chọn mẫu giao dịch\". Mẫu giao dịch là gì?",
    "answer": "Đây là một tính năng đặc biệt hay của VPBank Online. Mẫu giao dịch là một biểu mẫu được tạo trước, trong đó bạn điền toàn bộ thông tin cần thiết để chuyển khoản (gồm thông tin tài khoản nhận tiền, tài khoản chuyển tiền, số tiền chuyển và tần suất, nội dung chuyển khoản v.v). Sau khi đã tạo và lưu mẫu giao dịch, lần sau bạn chỉ cần gọi ra để thực hiện chuyển khoản, rất tiện lợi và tiết kiệm thời gian do không phải điền thông tin.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể xem lịch sử đổi VP Travel Miles ở đâu?",
    "answer": "Quý khách có thể xem lịch sử đổi VP Travel Miles tại Mục \"Lịch sử đổi quà\" trong \"Tài khoản của tôi\".",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi không thấy chỗ nhập “Mật khẩu” khi đăng nhập hệ thống",
    "answer": "Để đảm bảo an toàn cho giao dịch của Quý khách, hệ thống mới của VPBank chia tách “Tên đăng nhập” và “Mật khẩu” trên 2 màn hình khác nhau.\nQuý khách vui lòng nhập “Tên đăng nhập”, ấn “Tiếp tục” để sang màn hình nhập “Mật khẩu”.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Nhân thêm 1.5 lần VP Travel Miles khi chi tiêu từ 90 triệu đồng trở lên áp dụng cho phần chi tiêu trên 90 triệu hay toàn bộ chi tiêu?",
    "answer": "Khi chi tiêu thanh toán từ 90 triệu trở lên trong kỳ sao kê, tỷ lệ tích lũy VP Travel Miles được nhân thêm 1.5 lần đối với toàn bộ chi tiêu trong kỳ đó.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi đăng nhập, tôi không truy cập được, hệ thống báo “Rất tiếc! Tên đăng nhập của Quý khách đã bị khóa do nhập sai mật khẩu quá số lần quy định” thì phải làm thế nào?",
    "answer": "Nguyên nhân là do quý khách đã nhập sai mật khẩu quá 3 lần. Quý khách vui lòng này liên hệ với hotline 1900 54 54 15 để được hỗ trợ mở khóa tài khoản.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể xem VP Travel Miles khả dụng ở đâu?",
    "answer": "Quý khách có thể xem VP Travel Miles khả dụng tại Mục Tài khoản của tôi hoặc VP Travel Miles khả dụng sẽ được hiển thị tại góc trên bên phải khi đăng nhập vào tài khoản VP Travel Miles.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để đổi quà trên website VPTravelmiles?",
    "answer": "Quý khách là chủ thẻ VPBank Travel Miles và thực hiện 3 bước sau để đổi quà trên website VP Travelmiles: \n- Đăng nhập website vptravelmiles.com.vn.\n- Kích hoạt tài khoản VP Travel Miles.\n- Chọn và đổi vé máy bay/phòng khách sạn theo yêu cầu.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ được cấp theo chương trình miễn phí thường niên có được nhận ưu đãi VP Travel Miles chào mừng không?",
    "answer": "Không. Thẻ có gắn code miễn phí thường niên không được nhận ưu đãi VP Travel Miles chào mừng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giao dịch rút tiền mặt có được tích lũy VP Travel Miles không?",
    "answer": "Không. Các giao dịch rút tiền mặt, thanh toán tiền mua xăng dầu, hóa đơn điện nước, dầu sưởi, dịch vụ hệ thống công nghệ thông tin và dịch vụ viễn thông (thanh toán tiền điện thoại, internet, truyền hình cáp …) không được tích lũy VP Travel Miles",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi cần làm gì để kiểm tra lại lịch sử chuyển khoản/thanh toán hóa đơn trên VPBank NEO?",
    "answer": "Để kiểm tra lịch sử thanh toán trên VPBank NEO, quý khách vui lòng vào mục \"Thanh toán\", tiếp theo chọn \"Lịch sử thanh toán\"Để kiểm tra lịch sử chuyển khoản trên VPBank NEO, quý khách vui lòng vào mục \"Chuyển khoản\", tiếp theo chọn \"Lịch sử chuyển khoản\"",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chi tiêu như thế nào được xem là chi tiêu liên quan đến du lịch?",
    "answer": "Là các chi tiêu thuộc danh mục Airlines, Hotels and Motels, Travel Agencies and Tour Operators căn cứ theo bảng mã danh mục (MCC) do Tổ chức thẻ quốc tế Visa quy định.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đã quên mật khẩu/tên đăng nhập  dịch vụ VPBank NEO, làm thế nào để cấp lại?",
    "answer": "Quý khách có thể yêu cầu cấp lại mật khẩu dịch vụ bằng 2 cách sau:\n1. Liên hệ tới Hotline VPBank bằng SĐT đăng ký với VPBank – bấm phím 4 và nhập thông tin theo hướng dẫn của tổng đài, hệ thống sẽ tự động cấp lại mật khẩu về số điện thoại đăng ký với VPBank. \n2. Cầm CMND tới các điểm giao dịch của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi lại nên mở thẻ VNA - VPBank Platinum?",
    "answer": "Với việc sở hữu thẻ VNA Platinum Debit, Quý khách có thể tính luỹ dặm thưởng Bông Sen Vàng để đổi nhiều phần quà giá trị tại VNA.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "VPBank có các gói dịch vụ gì, hạn mức chuyển khoản và phí dịch vụ bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo thông tin chi tiết tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể đăng ký dịch vụ VPBank NEO bằng cách nào?",
    "answer": "Quý khách đăng ký trực tuyến tại đây hoặc vui lòng cầm CMND đến tới các điểm giao dịch của VPBank trên toàn quốc để đăng ký dịch vụ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các loại phí cơ bản của Thẻ ghi nợ quốc tế VNA - VPBank Platinum Mastercard là gì?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ khách hàng cá nhân tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ ghi nợ quốc tế VNA - VPBank Platinum Mastercard có được hoàn tiền và tích lũy dặm bay không?",
    "answer": "Với dòng thẻ này, quý khách không nhận được hoàn tiền nhưng có thể tích lũy dặm bay, đặc biệt chi tiêu bằng ngoại tệ sẽ nhận được gấp đôi số dặm so với chi tiêu bằng VND.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ ghi nợ quốc tế VNA - VPBank Platinum Mastercard có ưu đãi tích điểm Loyalty không?",
    "answer": "Dòng thẻ này không có chức năng tích lũy điểm thưởng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hình thức đáo hạn có gì đặc biệt?",
    "answer": "Tại thời điểm gửi tiết kiệm, khách hàng được phép lựa chọn trước một trong các hình thức xử lý khoản tiền gửi tiết kiệm nếu khách hàng không đến làm thủ tục rút tiền vào ngày đến hạn như sau:Toàn bộ số tiền lãi (nếu có) sẽ nhập gốc và chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm Tài Lộc Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nSố tiền lãi (nếu có) chuyển vào tài khoản thanh toán của Khách hàng tại VPBank, số tiền gốc tự động được gửi tiết kiệm dưới hình thức tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm Tài Lộc Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nTrường hợp tại ngày đến hạn, sản phẩm tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ của VPBank không có kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu mà Khách hàng đã gửi theo sản phẩm Tiết kiệm Tài Lộc Thịnh Vượng thì khoản tiền gửi của Khách hàng sẽ được chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường kỳ hạn 1 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được phép rút trước hạn toàn bộ số tiền gửi tiết kiệm Tài Lộc Thịnh Vượng khi đã duy trì khoản tiền gửi đủ thời gian cam kết không rút trước hạn.\n\nTại ngày gửi tiền, khách hàng lựa chọn một trong hai mốc thời gian cam kết:2/3 kỳ hạn gửi\n\n\n1/2 kỳ hạn gửiPhí rút trước hạn bằng (=) Số dư thực tế nhân (x) 0.1% chia (/) 365 nhân (x) số ngày duy trì thực tế của khoản tiền gửi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi cuối kỳ, Trả lãi trước, Trả lãi định kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm Tài lộc thịnh vượng là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hình thức đáo hạn có gì đặc biệt?",
    "answer": "Tại thời điểm gửi tiết kiệm, khách hàng được phép lựa chọn trước một trong các hình thức xử lý khoản tiền gửi tiết kiệm nếu khách hàng không đến làm thủ tục rút tiền vào ngày đến hạn như sau:Toàn bộ số tiền lãi (nếu có) sẽ nhập gốc và chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm Phát Lộc Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nSố tiền lãi (nếu có) chuyển vào tài khoản thanh toán của Khách hàng tại VPBank, số tiền gốc tự động được gửi tiết kiệm dưới hình thức tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm Phát Lộc Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nTrường hợp tại ngày đến hạn, sản phẩm tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ của VPBank không có kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu mà Khách hàng đã gửi theo sản phẩm Tiết kiệm Phát Lộc Thịnh Vượng thì khoản tiền gửi của Khách hàng sẽ được chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường kỳ hạn 1 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào",
    "answer": "Bao gồm: VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ có phí thường niên là bao nhiêu tiền?",
    "answer": "Phí thường niên dành cho thẻ chính là: 199.000 VND\nPhí thường niên dành cho thẻ phụ là: 149.000 VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng không được rút trước hạn (*)\n(*) Trường hợp Khách hàng đề nghị rút trước hạn và được người có thẩm quyền của VPBank đồng ý, Khách hàng sẽ hưởng lãi 0% và phải nộp cho VPBank một khoản phí rút trước hạn được tính như sau:\nPhí rút trước hạn bằng (=) Số dư thực tế nhân (x) 0.5% chia (/) 365 nhân (x) số ngày duy trì thực tế của khoản tiền gửi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi cuối kỳ, Trả lãi trước, Trả lãi định kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể xem kho quà tặng ở đâu?",
    "answer": "Quý khách có thể xem kho quà tặng tại website của VPBank hoặc trên ứng dụng VPBank Online.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm Phát lộc thịnh vượng là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hình thức đáo hạn có gì đặc biệt?",
    "answer": "Tại thời điểm gửi tiết kiệm, khách hàng được phép lựa chọn trước một trong các hình thức xử lý khoản tiền gửi tiết kiệm nếu khách hàng không đến làm thủ tục rút tiền vào ngày đến hạn như sau:Toàn bộ số tiền lãi (nếu có) sẽ nhập gốc và chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm An Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nSố tiền lãi (nếu có) chuyển vào tài khoản thanh toán của Khách hàng tại VPBank, số tiền gốc tự động được gửi tiết kiệm dưới hình thức tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ với kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu của tiết kiệm An Thịnh Vượng mà Khách hàng đã gửi.\n\n\nTrường hợp tại ngày đến hạn, sản phẩm tiết kiệm thường lĩnh lãi cuối kỳ của VPBank không có kỳ hạn như kỳ hạn ban đầu mà Khách hàng đã gửi theo sản phẩm Tiết kiệm An Thịnh Vượng thì khoản tiền gửi của Khách hàng sẽ được chuyển thành tiền gửi tiết kiệm thường kỳ hạn 1 tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VNĐ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi cuối kỳ, Trả lãi trước, Trả lãi định kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm An thịnh vượng là bao nhiêu",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VNĐ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải chi tiêu tối thiểu một số tiền nhất định để được hoàn tiền không?",
    "answer": "Quý khách không cần số tiền chi tiêu tối thiểu. Khách hàng được hoàn tiền cho mọi doanh số giao dịch thanh toán hàng hóa, dịch vụ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức tính lãi như thế nào?",
    "answer": "Lãi suất của sổ tiết kiệm Bảo Toàn Thịnh Vượng (áp dụng theo biểu lãi suất riêng do VPBank thông báo trong từng thời kỳ) và sẽ được điều chỉnh hàng tháng (vào ngày tròn tháng kể từ ngày gửi) theo nguyên tắc sau:Nếu lãi suất tại thời điểm điều chỉnh của sản phẩm tương ứng với kỳ hạn gửi của khách hàng cao hơn so với lãi suất ghi trên sổ tiết kiệm, thì lãi suất áp dụng cho khách hàng sẽ được điều chỉnh tăng theo lãi suất đó;\n\n\nNếu lãi suất tại thời điểm điều chỉnh của sản phẩm tương ứng với kỳ hạn gửi của khách hàng thấp hơn hoặc bằng so với lãi suất ghi trên sổ tiết kiệm, thì lãi suất áp dụng cho khách hàng vẫn được giữ nguyên mức ghi trên sổ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi một lần vào ngày đáo hạn hoặc vào ngày thực tế khách hàng muốn tất toán Sổ tiết kiệm Bảo Toàn Thịnh Vượng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Chi tiêu hoàn tiền được tính riêng cho thẻ chính và thẻ phụ hay được cộng gộp?",
    "answer": "Chi tiêu được tính để hoàn tiền sẽ được cộng gộp từ thẻ chính và thẻ phụ và được hoàn một lần",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm Bảo toàn thịnh vượng là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tính năng gửi góp linh hoạt là như thế nào?",
    "answer": "Khách hàng có thể nộp tăng gốc không giới hạn số tiền, số lần gửi và thời gian ( trừ 31 ngày cuối cùng trước khi sổ đáo hạn)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn 1 lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả gốc và lãi một lần khi đáo hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm gửi góp là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VND",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ tôi được nhận khoản hoàn tiền?",
    "answer": "Tiền hoàn sẽ được chuyển vào tài khoản thanh toán của quý khách vào ngày 19 của tháng kế tiếp",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Số tiền được hoàn được tính từ thời điểm nào đến thời điểm nào?",
    "answer": "Số tiền chi tiêu tính hoàn tiền sẽ được tính từ ngày 1 đến ngày cuối cùng của tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ số tiền gửi trước hạn và được hưởng lãi suất không kỳ hạn. Khách hàng phải trả lại phần lãi đã nhận",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi ngay tại thời điểm gửi tiền; Gốc trả cuối kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm lĩnh lãi trước là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có được hoàn tiền ngay sau mỗi giao dịch không?",
    "answer": "Quý khách không được hoàn tiền ngay sau mỗi giao dịch. Phần tiền được hoàn lại sẽ được cộng dồn đến cuối kỳ và số tiền được hoàn (từ 0,5% đến 1%) dựa trên tổng số tiền Quý khách chi tiêu.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VND, USD",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Giao dịch rút tiền mặt có được hoàn tiền không?",
    "answer": "Giao dịch rút tiền mặt không được hoàn tiền. Giao dịch được tính hoàn tiền phải là giao dịch thanh toán hàng hóa, dịch vụ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có được rút tiền trước hạn không?",
    "answer": "Khách hàng được rút toàn bộ vốn một lần trước hạn và hưởng lãi suất không kỳ hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả lãi định kỳ hàng tháng/hàng quý/hàng 6 tháng/hàng năm; Gốc trả cuối kỳ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm lĩnh lãi định kỳ là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng thẻ ghi nợ MC2 Mastercard?",
    "answer": "Với mức phí thường niên thấp bên cạnh đó Quý khách còn được hưởng tích điểm đổi quà với mọi chi tiêu bằng thẻ ghi nợ quốc tế, nhân đôi điểm thưởng cho các giao dịch ngoại tệ thì thẻ MC2 Debit là một lựa chọn tốt với bạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tiền gửi bao gồm những loại nào?",
    "answer": "Bao gồm: VND, USD, EUR, GBP, AUD, CAD",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi đã gửi tiết kiệm online, phương thức tất toán cuối kì tôi để là tự động tái tục, tuy nhiên hiện tôi muốn thay đổi thành tự động tất toán và chuyển tiền vào TKTT của tôi được không?",
    "answer": "Được, Quý khách vui lòng truy cập website VPBank online (online.vpbank.com.vn) - mục Tiết kiệm/Thay đổi phương thức tất toán để thay đổi phương thức tất toán cuối kì.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phương thức trả lãi như thế nào?",
    "answer": "Trả gốc và lãi một lần khi đáo hạn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ ghi nợ quốc tế khác gì với thẻ ghi nợ nội địa?",
    "answer": "Việc sử dụng thẻ ghi nợ quốc tế mang lại tiện lợi hơn cho Quý khách so với thẻ ghi nợ nội địa như có thể chi tiêu, rút tiền mặt tại nước ngoài, thanh toán các đơn hàng trực tuyến, các chức năng này thẻ ghi nợ nội địa không làm được.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất của tiết kiệm thường là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu lãi suất cập nhật mới nhất tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Các loại phí cơ bản của thẻ ghi nợ MC2 là gì?",
    "answer": "Quý khách vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ khách hàng cá nhân tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí duy trì tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Nếu tài Khoản AutoLink có số dư bình quân tài khoản thanh toán nhỏ hơn 2 triệu sẽ mất phí duy trì tài khoản là 10,000 VNĐ (chưa bao gồm VAT). Nếu số dư bình quân trên tài khoản lớn hơn hoặc bằng 2 triệu ngân hàng sẽ không thu phí.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí lựa chọn tài khoản số đẹp của VPBank như thế nào?",
    "answer": "Phí lựa chọn số tài khoản theo mong muốn của khách hàng dao động từ 1 đến 50 triệu đồng. Chi tiết truy cập biểu phí tài khoản số đẹp vui lòng xem tại đây.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Cách thức đăng kí mở tài khoản số đẹp như thế nào?",
    "answer": "Trong vòng 24h kể từ thời điểm đăng kí online, quý khách vui lòng ra chi nhánh gần nhất để được tư vấn và mở tài khoản. Để được tham khảo nhiều tài khoản số đẹp hơn, quý khách có thể đến chi nhánh để được tư vấn lựa chọn số và hướng dẫn mở tài khoản.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có thể tham khảo danh sách số tài khoản đẹp VPBank không?",
    "answer": "Quý khách có thể truy cập TẠI ĐÂY để tham khảo danh sách số tài khoản đẹp và đăng kí giữ số tài khoản mà khách hàng mong muốn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng Gói tài khoản Autolink?",
    "answer": "Đây là gói tài khoản thanh toán đầy đủ và tiện lợi, phù hợp mới nhu cầu của nhiều khách hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Gói tài khoản Autolink khác gì với tài khoản Autolink?",
    "answer": "Gói tài khoản là tổ hợp dịch vụ tiền gửi thanh toán bao gồm: Tài khoản Autolink, thẻ Autolink, VPBank Online gói tiêu chuẩn, SMS Banking\nCòn tài khoản Autolink chỉ là tài khoản Autolink.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng Gói tài khoản VPSuper?",
    "answer": "Đây là bộ sản phẩm trọn gói tài khoản cá nhân với các tiện ích ngân hàng hiện đại, giúp khách hàng quản lý, sử dụng tài khoản hiệu quả, tiện lợi và an toàn",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Gói tài khoản VPSuper khác gì với tài khoản VPSuper?",
    "answer": "Gói tài khoản VPSuper mang đến cho quý khách bộ sản phẩm trọn gói tài khoản cá nhân với các tiện ích như tài khoản thanh toán VPSuper, thẻ ATM nội địa VPSuper, dịch vụ VPBank NEO gói cao cấp, dịch vụ SMS Banking gói cao cấp",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí mở tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách được miễn phí khi mở tài khoản",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí sử dụng dịch vụ SMS Banking là bao nhiêu?",
    "answer": "Miễn phí với SĐT đầu tiên, từ SĐT thứ hai: 11,000đ/tháng/số",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí sử dụng dịch vụ ngân hàng điện tử là bao nhiêu?",
    "answer": "Miễn phí đối với các gói truy vấn, tiêu chuẩn, cao cấp\nRiêng gói Flexi, phí dịch vụ là 16,500đ/ tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí duy trì tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Khách hàng duy trì số dư bình quân từ 20 triệu đồng: miễn phí\nKhách hàng duy trì số dư bình quân từ 10 triệu đồng đến dưới 20 triệu đồng: phí duy trì tài khoản 33,000 đồng \nKhách hàng duy trì số dư bình quân dưới 10 triệu: phí duy trì tài khoản 110,000 đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ VPSuper có hạn mức rút tiền là bao nhiêu?",
    "answer": "Hạn mức rút tiền tại ATM VPBank là 20 triệu đồng/lần, 100 triệu đồng/ngày\nHạn mức rút tiền ở ATM khác phụ thuộc quy định của ngân hàng đó",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng có thể thay đổi thông tin ở chi nhánh khác nơi mở tài khoản được không?",
    "answer": "Hoàn toàn có thể",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí in sao kê tài khoản khách hàng cá nhân là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí in sao kê tài khoản là 2,000 đồng/ trang (tối thiểu 11,000đ/lần)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí đóng tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí đóng tài khoản là 55,000 đồng (TK VNĐ) hoặc 2,2 USD hoặc ngoại tệ quy đổi (TK ngoại tệ)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí mở tài khoản là bao nhiêu?",
    "answer": "Quý khách được miễn phí mở tài khoản",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí sử dụng dịch vụ SMS banking?",
    "answer": "Áp dụng theo từng thời kỳ, chi tiết xem tại đây",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí sử dụng dịch vụ ngân hàng điện tử là bao nhiêu?",
    "answer": "- Đối với gói truy vấn: miễn phí\n- Gói tiêu chuẩn - 4,400đ/ tháng\n- Gói cao cấp - 11,000đ/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí duy trì tài khoản thường là bao nhiêu?",
    "answer": "Trong trường hợp: \n- Khách hàng duy trì số dư bình quân từ 2 triệu đồng: miễn phí phí duy trì tài khoản\n- Khách hàng duy trì số dư bình quân dưới 2 triệu đồng: phí duy trì tài khoản là 11,000 đồng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khách hàng cá nhân muốn mở tài khoản đồng chủ sở hữu được không? Khi giao dịch cần có xác nhận của mấy khách hàng?",
    "answer": "Có, khi giao dịch cần có chữ kí của 1 trong các chủ tài khoản hoặc tất cả các chủ tài khoản (phụ thuộc vào thỏa thuận đã đăng kí với ngân hàng lúc đầu)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Hạn mức giao dịch của thẻ Autolink là bao nhiêu?",
    "answer": "- Hạn mức rút tiền tại ATM VPBank là 5 triệu đồng/lần, 20 triệu đồng/ngày.\n- Hạn mức rút tiền ở ATM ngân hàng khác tuân theo quy định của ngân hàng đó.\n- Hạn mức chuyển khoản tại ATM: 100 triệu/lần, 300 triệu/ngày.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Người dưới 15 tuổi có thể mở tài khoản tại VPBank không?",
    "answer": "Trường hợp này, Khách hàng mở tài khoản thanh toán thông qua người đại diện theo pháp luật.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ tín dụng VPBank - California Centuryon Visa Signature?",
    "answer": "Quý khách nên nhanh chóng sở hữu ngay thẻ tín dụng VPBank - California Centuryon Visa Signature bởi những lợi ích tuyệt vời sau: \n- Nhận quà tặng đa dạng từ VPBank và FLG.\n- Trải nghiệm miễn phí tại hệ thống California Centurion.\n- Cơ chế tích lũy điểm thưởng hấp dẫn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ là vào ngày 27 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank - California Centuryon Visa Signature là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ tín dụngVPBank - California Centuryon Visa Signature là 1.500.000VNĐ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ VPBank California Fitness Platinum?",
    "answer": "Quý khách nên nhanh chóng sở hữu ngay thẻ tín dụng VPBank California Fitness Platinum bởi những lợi ích tuyệt vời sau: \n- Nhận quà tặng đa dạng từ VPBank và FLG.\n- Trải nghiệm miễn phí tại hệ thống California Fitness.\n- Cơ chế tích lũy điểm thưởng hấp dẫn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ Califonia Fitness Visa Platinum là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ là vào ngày 27 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank-Califonia Fitness Visa Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank - California Fitness Visa Platinum là 1.000.000VNĐ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ VPBank Gold Travel Miles?",
    "answer": "Quý khách sẽ có cơ hội tích điểm travel miles để đổi được nhiều phần quà với hơn 600 hãng hàng không và 600.000 khách sạn trên toàn thế giới tại website vptravelmiles.com.vn.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tôi được miễn phí thường niên?",
    "answer": "Không thu phí thường niên năm đầu tiên của thẻ chính và thẻ phụ\nVới phí thường niên các năm tiếp theo, Quý khách cần chi tiêu tối thiểu 60 triệu đồng trong năm trước.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ là vào ngày 22 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Visa Gold Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 499.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: 200.000 VNĐ.\n(Phí này chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày sao kê thẻ là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày sao kê của thẻ tín dụng VPBank Diamond World Lady là ngày 27 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải chịu phí gì khi trả chậm không?",
    "answer": "Quý khách sẽ không bị thu phí trả chậm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải chịu phí gì khi giao dịch ở nước ngoài không?",
    "answer": "Quý khách sẽ phải chịu phí tương đương 1% giá trị giao dịch khi giao dịch tại nước ngoài.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tôi được miễn phí thường niên?",
    "answer": "Quý khách sẽ được miễn phí thường niên khi có tổng chi tiêu từ 120 triệu đồng trở lên trong năm liền trước.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Diamond World Lady là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính vật lý: 1.199.000 VNĐ\nPhí thường niên thẻ phụ và thẻ ảo : Miễn phí thường niên\nPhí trên chưa bao gồm VAT",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Diamond World Lady là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Diamond World Lady là 2.79%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày sao kê thẻ là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày sao kê của thẻ tín dụng VPBank Diamond World là ngày 27 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải chịu phí gì khi trả chậm không?",
    "answer": "Quý khách sẽ không bị thu phí trả chậm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi có phải chịu phí gì khi giao dịch ở nước ngoài không?",
    "answer": "Quý khách sẽ phải chịu phí tương đương 1% giá trị giao dịch khi giao dịch tại nước ngoài.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tôi được miễn phí thường niên?",
    "answer": "Quý khách sẽ được miễn phí thường niên khi có tổng chi tiêu từ 120 triệu đồng trở lên trong năm liền trước.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Diamond World là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính vật lý: 1.199.000 VNĐ\nPhí thường niên thẻ phụ và thẻ ảo : Miễn phí thường niên\nPhí trên chưa bao gồm VAT",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Diamond World là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Diamond World là 2.79%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi được cộng điểm travel miles?",
    "answer": "Quý khách sẽ được cộng điểm travel miles khoảng 2 ngày làm việc sau ngày chốt sao kê thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tỷ lệ tích điểm travel miles như thế nào?",
    "answer": "Cơ chế tích lũy điểm travel miles như sau:\n- Mức chi tiêu từ 0 đến 90 triệu: 1000VNĐ = 18 travel miles cho các giao dịch chi tiêu tại POS nước ngoài, chi tiêu du lịch, cửa hàng miễn thuế, ăn uống và siêu thị. Chi tiêu lĩnh vực khác 1000đ = 9 travel miles\n- Mức chi tiêu từ 90 triệu trở lên: 1000VNĐ = 27 travel miles cho các giao dịch chi tiêu tại POS nước ngoài, chi tiêu du lịch, cửa hàng miễn thuế, ăn uống và siêu thị. Chi tiêu lĩnh vực khác 1000đ = 13.5 travel miles\nTrong đó danh mục chi tiêu du lịch bao gồm: Airlines, Hotels and Motels, Travel Agencies and Tour Operator.\nLưu ý:\n- Giao dịch được tích lũy travel miles có bao gồm giao dịch trả góp, không bao gồm giao dịch rút tiền mặt, phí/lãi.\n- Không áp dụng các giao dịch thanh toán mua xăng dầu, hóa đơn điện nước, dầu sưởi, dịch vụ hệ thống công nghệ thông tin và dịch vụ viễn thông ( thanh toán internet, tiền điện thoại, truyền hình cáp...).",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Travel Miles là 2.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ thẻ tín dụng VPBank Travel Miles là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPBank Travel Miles là vào ngày 27 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Travel Miles là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 899.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ. Các năm tiếp theo phí là 250.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mở thẻ Mobifone-VPBank Platinum?",
    "answer": "Nếu bạn là chủ thuê bao MobiFone thì thẻ đồng thương hiệu VPBank - MobiFone là lựa chọn tối ưu với Ưu đãi cước khi thanh toán bằng thẻ tín dụng đồng thương hiệu VPBank - MobiFone và muôn vàn ưu đãi tại đối tác dành cho chủ thẻ tín dụng VPBank..",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Hạn thanh toán là 15 ngày sau ngày chốt sao kê thẻ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền tại ATM thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí rút tiền tại ATM của thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là 4,4%/giá trị giao dịch, tối thiểu 110.000 VNĐ",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là 3,99%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là vào ngày 25 hàng tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 699.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ đầu tiên, các thẻ phụ tiếp theo 250.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mở thẻ Mobifone-VPBank Titanium?",
    "answer": "Nếu bạn là chủ thuê bao MobiFone thì thẻ đồng thương hiệu VPBank - MobiFone là lựa chọn tối ưu với ưu đãi cước khi thanh toán bằng thẻ tín dụng đồng thương hiệu VPBank - MobiFone và muôn vàn ưu đãi tại đối tác dành cho chủ thẻ tín dụng VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là ngày nào?",
    "answer": "Hạn thanh toán là 15 ngày sau ngày chốt sao kê thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền tại ATM thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí rút tiền tại ATM của thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là 4,4%/giá trị giao dịch, tối thiểu 110.000 VNĐ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là 3,99%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium  là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là vào ngày 25 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Titanium là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 499.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ đầu tiên, các thẻ phụ tiếp theo 200.000 VNĐ. \n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên mở thẻ Mobifone-VPBank Classic?",
    "answer": "Nếu bạn là chủ thuê bao MobiFone thì thẻ đồng thương hiệu VPBank - MobiFone là lựa chọn tối ưu với Ưu đãi cước khi thanh toán bằng thẻ tín dụng đồng thương hiệu VPBank - MobiFone và muôn vàn ưu đãi tại đối tác dành cho chủ thẻ tín dụng VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là ngày nào?",
    "answer": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng là 15 ngày sau ngày chốt sao kê thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền tại ATM thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là bao nhiêu?",
    "answer": "Thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic được miễn phí rút tiền tại ATM.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là 3,99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng MobiFone-VPBank là vào ngày 25 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng MobiFone-VPBank Classic là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 299.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ đầu tiên, các thẻ phụ tiếp theo 150.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên làm thẻ tín dụng Vietnam Airlines VPBank Platinum?",
    "answer": "Nếu Quý khách là người thường xuyên sử dụng hãng hàng không Vietnam Airlines để di chuyển, thẻ VPBank - Vietnam Airlines là lựa chọn hoàn hảo. Ngoài cơ chế cộng dặm cho chi tiêu thông thường, quý khách sẽ có thêm 3000 dặm khi đạt đủ doanh số giao dịch trong năm (300 triệu đồng). Bên cạnh đó khi chi tiêu tại nước ngoài, Quý khách sẽ được cộng thêm 50% số dặm. \nNgoài ra, Quý khách sẽ được sử dụng phòng chờ hạng sang Dragon Pass 01 lần/quý. Nếu là hội viên của VPBank Diamond, Quý khách sẽ được sử dụng miễn phí phòng chờ sân bay VPBank Diamond tất cả các lần bay từ cảng hàng không quốc tế Nội Bài.\nCòn gì tuyệt vời hơn khi quý khách có thể đổi dặm thành vé máy bay để có thể tận hưởng những chuyến du lịch cùng gia đình của mình!",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Thẻ Vietnam Airlines - VPBank Platinum có được tích điểm loyaty không?",
    "answer": "Quý khách không được tích điểm loyalty khi sử dụng thẻ đồng thương hiệu Vietnam Airlines - VPBank Platinum.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ  Vietnam Airlines - VPBank Platinum  là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ Vietnam Airlines - VPBank Platinum là vào ngày 10 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ  Vietnam Airlines - VPBank Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Hạn thanh toán là 15 ngày sau ngày chốt sao kê thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ  Vietnam Airlines - VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ Vietnam Airlines - VPBank Platinum là 2.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ đồng thương hiệu Vietnam Airlines - VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 899.000 VNĐ.\nQuý khách được miễn phí thường niên cho thẻ phụ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sự khác nhau giữa thẻ VPBank Platinum và thẻ VPBank Platinum Cashback là gì?",
    "answer": "Thẻ Platinum Loyalty có tính năng tích lũy điểm thưởng (có thể đổi thành tiền mặt) và thẻ Platinum Cashback có tính năng hoàn tiền chi tiêu. Bạn có thể sử dụng công Cụ So sánh thẻ hoặc Tìm thẻ phù hợp để để tìm ra loại thẻ phù hợp với mình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ tín dụng VPBank Platinum?",
    "answer": "Quý khách có thể tích luỹ điểm thưởng để đổi các phần quà giá trị tại VPBank hơn với 1.000 VNĐ = 12 điểm khi chi tiêu cho giao dịch tại siêu thị, cửa hàng tiện lợi, làm đẹp, du lịch và ăn uống và 55.000 điểm nếu thẻ chính phát sinh ít nhất 8 giao dịch trong kỳ sao kê.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPBank Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPBank Platinum là vào ngày 10 hoặc ngày 25 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng VPBank Platinum là ngày nào?",
    "answer": "Hạn thanh toán là 15 ngày sau ngày chốt sao kê thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Platinum là 2.99%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Platinum là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 699.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ đầu tiên, các thẻ phụ tiếp theo 250.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Sự khác nhau giữa thẻ tín dụng VPBank Platinum Cashback và thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback là gì?",
    "answer": "Hai thẻ đều có tính năng hoàn tiền tuy nhiên có mức phí thường và hạng mức khác nhau. Bạn có thể sử dụng công cụ So sánh thẻ hoặc Tìm thẻ phù hợp để tìm ra chiếc thẻ phù hợp với mình.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPBank Platinum Cashback là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng Mastercard Platinum Cashback là vào ngày 25 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày đến hạn thanh toán thẻ tín dụng VPBank Platinum Cashback là ngày nào?",
    "answer": "Hạn thanh toán thẻ là 15 ngày sau ngày chốt sao kê.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPBank Platinum Cashback là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng Platinum Cashback là 3.29%/tháng",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Platinum Cashback là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 899.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: Miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ phụ đầu tiên, các thẻ phụ tiếp theo 250.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback?",
    "answer": "Thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback phù hợp với khách hàng có thu nhập từ 7 triệu đồng trở lên và ưa thích được hoàn tiền khi chi tiêu qua thẻ tín dụng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ tôi được hoàn tiền khi chi tiêu qua thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback?",
    "answer": "Quý khách sẽ được hoàn tiền vào khoàng ngày 19 kỳ sao kê tiếp theo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tỷ lệ hoàn tiền khi sử dụng thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback như thế nào?",
    "answer": "Khi quý khách chi tiêu: \n- 15 triệu đầu tiên chi tiêu trong kỳ sao kê sẽ được hoàn tiền 0,3%.\n- 30 triệu chi tiêu tiếp theo trong kỳ sao kê ( từ 15 triệu đến dưới 45 triệu) sẽ được hoàn tiền 0,5%.\n- 15 triệu chi tiêu tiếp theo trong kỳ sao kê ( từ 45 triệu đến dưới 60 triệu) sẽ được hoàn tiền 1%.\n- Từ 60 triệu trở lên trong kỳ sao kê sẽ được hoàn tiền 1.5%.\nTrong đó : \n- Số tiền hoàn tối đa: 1 triệu đồng/tháng.\n- Tổng chi tiêu tối thiểu để được hoàn tiền: 5 triệu đồng. \n- Các giao dịch được hoàn tiền không bao gồm giao dịch rút tiền mặt, phí, lãi.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng Platinum Cashback là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng Titanium Cashback là 3.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng là vào ngày 25 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPBank Titanium Cashback là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 499.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: 200.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ VPBank Lady?",
    "answer": "Thẻ VPBank Lady được thiết kế dành riêng cho phái đẹp. Chính sách hoàn tiền của thẻ cho các chi tiêu tại bảo hiểm, siêu thị, giáo dục, y tế, chăm sóc sắc đẹp, thời trang ở mức cao. Bên cạnh đó VPBank thường xuyên có ưu đãi đối tác dành riêng cho phái đẹp đang sở hữu thẻ VPBank Lady như các viện thẩm mỹ uy tín, spa, beauty saloon, hệ thống phòng tập lớn... cũng như các chương trình chăm sóc nhân ngày 8/3, 20/10...",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Khi nào tôi được hoàn tiền khi chi tiêu qua thẻ tín dụng VPLady?",
    "answer": "Quý khách sẽ được hoàn tiền trực tiếp về ví hoàn tiền vào kỳ sao kê tiếp theo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ tín dụng VPLady là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng VPLady là 3.29%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng VPLady là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ là vào ngày 20 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng VPLady là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính là 499.000 VNĐ (chưa bao gồm VAT) và miễn phí thường niên trọn đời cho toàn bộ thẻ phụ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ StepUP?",
    "answer": "Nếu bạn có thu nhập từ 7 triệu đồng/tháng và ưa thích được hoàn tiền dựa trên tổng chi tiêu qua thẻ tín dụng, thẻ StepUP sẽ là sự lựa chọn phù hợp khi tổng mức hoàn tiền lên đến 7.200.000 đồng/năm.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tôi muốn biết tất cả các ưu đãi dành cho thẻ StepUp, tôi phải làm thế nào?",
    "answer": "VPBank gửi thông báo về ưu đãi dành cho các chủ thẻ qua email. Bạn cũng có thể truy cập vào mục Ưu đãi để biết tất cả các ưu đãi của VPBank.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Mình mới ra trường, hiện đang làm việc tại công ty với mức lương là 10 triệu/tháng, mình nên chọn thẻ StepUp hay MC2?",
    "answer": "Thu nhập của bạn phù hợp với việc mở thẻ StepUp với lãi suất thấp. Ngoài ra bạn còn được tận hưởng ưu đãi hoàn tiền lên tới 7.200.000 năm (tùy thuộc giao dịch chi tiêu qua thẻ)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tôi được miễn phí thường niên năm đầu tiên và các năm tiếp theo khi sử dụng thẻ tín dụng StepUp?",
    "answer": "Quý khách sẽ được miễn phí thường niên năm đầu tiên cho thẻ chính nếu trong vòng 30 ngày kể từ ngày phát hành thẻ, thẻ chính phát sinh chi tiêu ít nhất 03 giao dịch, mỗi giao dịch tối thiểu 300.000 VNĐ (không tính giao dịch rút tiền) và được miễn phí thường niên năm tiếp theo nếu chi tiêu năm trước đó đạt 100 triệu đồng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Bao giờ thì tôi nhận được tiền hoàn lại do chi tiêu qua thẻ?",
    "answer": "Quý khách sẽ được hoàn tiền vào kỳ sao kê tiếp theo.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ StepUp là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ tín dụng StepUp là 3.29%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng StepUp là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ tín dụng StepUp là vào ngày 20 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ tín dụng StepUp là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 499.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: 200.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sở hữu thẻ MC2?",
    "answer": "Nếu bạn là người thích xem phim và ưa thích tích điểm đổi quà, thẻ tín dụng MC2 sẽ là sự lựa chọn phù hợp, mang đến nhiều ưu đãi hấp dẫn cho chủ thẻ mỗi khi mua sắm cùng với bảo hiểm thẻ tín dụng để bảo đảm an toàn cho chủ thẻ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tôi có thể nhận được voucher xem phim của CGV",
    "answer": "Với các khách hàng có phát sinh tổng giá trị giao dịch thanh toán hàng hóa qua mạng đạt 500.000 VNĐ bằng thẻ MC2 trong tháng trước (tính từ ngày 24 tháng trước đến ngày 23 tháng sau) thì vào cuối tháng, VPBank sẽ gửi voucher CGV về địa chỉ email khách hàng đã đăng ký với Ngân hàng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền tại ATM của thẻ MC2 là bao nhiêu",
    "answer": "Phí rút tiền tại ATM của thẻ MC2 là 4,4% giá trị giao dịch; tối thiểu 110.000 VNĐ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ MC2 là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ MC2 là  3.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ MC2 là ngày nào?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê thẻ là ngày 23 hàng tháng đối với các thẻ phát hành mới và ngày 5 hằng tháng đối với các thẻ phát hành trước 10/08/2017.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ MC2 là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 299.000 VNĐ.\nPhí thường niên thẻ phụ: 150.000 VNĐ.\n(Phí trên chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày thanh toán dư nợ thẻ Number 1 là ngày nào?",
    "answer": "Ngày thanh toán dư nợ là 15 ngày tính từ ngày chốt sao kê thẻ Number 1.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền tại ATM của thẻ Number 1 là bao nhiêu?",
    "answer": "Thẻ tín dụng Number 1 miễn phí rút tiền mặt tại hơn 4.000 ATM tại Việt Nam cũng như 1 triệu ATM trên thế giới có biểu tượng MasterCard.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Lãi suất thẻ Number 1 là bao nhiêu?",
    "answer": "Lãi suất thẻ Number 1 là 3.99%/tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Ngày chốt sao kê thẻ Number 1 là ngày bao nhiêu?",
    "answer": "Ngày chốt sao kê của thẻ Number 1 là vào ngày 5 hàng tháng.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí thường niên thẻ Number 1 là bao nhiêu?",
    "answer": "Phí thường niên thẻ chính: 150.000 VNĐ (chưa bao gồm VAT).\nMiễn phí thường niên trọn đời cho toàn bộ thẻ phụ.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Tại sao tôi nên sử dụng thẻ Autolink?",
    "answer": "Với thẻ Autolink, bạn có thể rút tiền mặt tại hàng chục triệu ATM có dấu hiệu của Smartlink miễn phí. Bên cạnh đó quý khách có thể nộp tiền vào tài khoản/thẻ tại các cây CDM hiện đại của VPBank khi có nhu cầu.",
    "label": "Cá nhân"
  },
  {
    "question": "Phí rút tiền của thẻ Autolink là bao nhiêu?",
    "answer": "Nếu rút tiền tại ATM trong hệ thống VPBank, quý khách được miễn phí rút tiền.Nếu rút tiền tại ATM Ngân hàng khác phí rút là 3,000 VNĐ (chưa bao gồm VAT)",
    "label": "Cá nhân"
  }
]